{"Lifesprig":"生机之记","Abberath's Horn":"艾贝拉斯之角","Ashcaller":"灰烬行者","The Poet's Pen":"诗人之笔","Reverberation Rod":"混响","Storm Prison":"禁锢暴风","Amplification Rod":"增幅杖","Twyzel":"峡湾之星","Shade of Solaris":"日耀之影","Replica Twyzel":"峡湾之星【仿品】","Relic of the Pact":"协约的遗物","Midnight Bargain":"冥约","Eclipse Solaris":"宇蚀","Replica Midnight Bargain":"冥约【仿品】","Apep's Rage":"艾普之怒","Moonsorrow":"泣月","Piscator's Vigil":"皮斯卡托的慧眼","Obliteration":"抹灭","Tulfall":"托沃卧","Tulborn":"托沃崩","Replica Tulfall":"托沃卧【仿品】","Shimmeron":"低伏暗光","Void Battery":"潜能魔棒","Goredrill":"血凿","Bloodplay":"血谑","Replica Bloodplay":"血谑【仿品】","Ungil's Gauche":"恩吉尔的叉刃","Replica Ungil's Gauche":"恩吉尔的叉刃【仿品】","Mightflay":"力量猎刃","Widowmaker":"寡妇","Heartbreaker":"裂心刃","Replica Heartbreaker":"裂心刃【仿品】","The Consuming Dark":"蚕食之暗","Arakaali's Fang":"阿拉卡力之牙","Bino's Kitchen Knife":"比诺的厨刀","Taproot":"砥砺深根","The Hidden Blade":"隐匿之刃","Goblinedge":"地精边缘","Cold Iron Point":"寒铁刃","Replica Cold Iron Point":"寒铁刃【仿品】","Mark of the Doubting Knight":"迷茫幻符","Divinarius":"戒律之影","White Wind":"白净之风","Vulconus":"火神锻台","Last Resort":"终息","Replica Last Resort":"终息【仿品】","Wildslash":"野性狂爪","Al Dhih":"鬣犬之牙","Mortem Morsu":"噬魂之牙","Cybil's Paw":"希比尔的冰爪","Ornament of the East":"东之饰","Advancing Fortress":"超越壁垒","Replica Advancing Fortress":"超越壁垒【仿品】","The Wasp Nest":"蜂巢涌动","Bloodseeker":"嗜血之爪","Law of the Wilds":"荒野之律","Essentia Sanguis":"精华收割器","Allure":"魅惑","Replica Allure":"魅惑【仿品】","Touch of Anguish":"痛苦之触","Hand of Thought and Motion":"思动之手","Hand of Wisdom and Action":"智行之手","Rive":"裂隙","The Scourge":"灾害","The Screaming Eagle":"鹰啸","Dreadarc":"恐惧之镰","Relentless Fury":"无尽愤怒","Moonbender's Wing":"月岚","Soul Taker":"开膛斧","Actum":"阿克顿","Jack, the Axe":"刽子手.杰克","Rigwald's Savagery":"野性瑞佛","Dyadus":"龙凤吟","Oni-Goroshi":"鬼弑","Demigod's Authority":"半神的权威","Redbeak":"赤红短刃","Dreadbeak":"恐惧利刃","The Princess":"女爵","The Tempestuous Steel":"暴风之钢","Replica Tempestuous Steel":"暴风之钢【仿品】","The Goddess Scorned":"女神的怒炎","Lakishu's Blade":"拉奇许之刃","Ephemeral Edge":"影殒","Severed in Sleep":"离异梦寐","United in Dream":"合流梦寐","Innsbury Edge":"英斯贝理之极","Replica Innsbury Edge":"英斯贝理之极【仿品】","Prismatic Eclipse":"虹耀之月","Story of the Vaal":"瓦尔传说","Fate of the Vaal":"瓦尔命运","Ichimonji":"一文字","Scaeva":"食蚜","The Iron Mass":"钢铁质量","The Redblade":"红刃","Hyaon's Fury":"海昂的狂怒","The Rippling Thoughts":"秘法君临","The Saviour":"救世者","The Surging Thoughts":"思想奔流","Rebuke of the Vaal":"瓦尔战刃","Varunastra":"黑鲨","Dreamfeather":"幻梦飞羽","The Goddess Unleashed":"女神的束缚","Beltimber Blade":"芯木腰刀","Grelwood Shank":"韧木曲刃","Replica Dreamfeather":"幻梦飞羽【仿品】","Rigwald's Command":"瑞佛统帅","Razor of the Seventh Sun":"七日锋","Ahn's Might":"汉恩的力量","The Goddess Bound":"女神的灵缚","Aurumvorax":"灵护","Fidelitas' Spike":"费德利塔斯之锋","Ewar's Mirage":"伊沃幻像","Daresso's Passion":"德瑞索的热情","Paradoxica":"悖论","Replica Paradoxica":"悖论【仿品】","Cospri's Malice":"卡斯普里怨恨","Gorebreaker":"血裂","Brightbeak":"光耀之锤","Lavianga's Wisdom":"拉维安加的智慧","Flesh-Eater":"血肉之嗜","Clayshaper":"塑泥者","Frostbreath":"霜息","Replica Frostbreath":"霜息【仿品】","Mjölner":"沉默之雷","Cameria's Maul":"卡美利亚之锤","Cameria's Avarice":"卡美利亚之贪婪","Callinellus Malleus":"坚定之刃","Nebuloch":"尼布洛克","Axiom Perpetuum":"历史公理","Brutus' Lead Sprinkler":"布鲁特斯的刑具","The Dark Seer":"黯黑贤者","Bitterdream":"苦梦","Replica Bitterdream":"苦梦【仿品】","Earendel's Embrace":"叶兰德尔的拥抱","Replica Earendel's Embrace":"叶兰德尔的拥抱【仿品】","Nycta's Lantern":"奈可妲之灯","The Supreme Truth":"无上箴言","Cerberus Limb":"冥犬残肢","The Black Cane":"漆黑藤杖","Death's Hand":"死神之手","Sign of the Sin Eater":"罪恶吞噬者的叹息","Balefire":"苍白烈火","Singularity":"奇异","Doon Cuebiyari":"黑钢","Doryani's Catalyst":"多里亚尼的幻化之杖","Yaomac's Accord":"夭马克的协定","Breath of the Council":"议会之息","Mon'tregul's Grasp":"凋灵魔爪","Augyre":"占星","Nebulis":"内布利斯","Replica Nebulis":"内布利斯【仿品】","Silverbranch":"幻银之弦","Widowhail":"遗孀之雹","Quill Rain":"骤雨之弦","Replica Quill Rain":"骤雨之弦【仿品】","Storm Cloud":"暴雨之弦","The Tempest":"暴风雨","Roth's Reach":"萝丝之触","Doomfletch":"灭世","Doomfletch's Prism":"灭世之狱","Death's Harp":"冥使之琴","Iron Commander":"钢铁指挥","Death's Opus":"死亡之作","Replica Iron Commander":"钢铁指挥【仿品】","Infractem":"穿云","Replica Infractem":"穿云【仿品】","The Crimson Storm":"赤红风暴","Xoph's Nurture":"索伏的爱抚","Xoph's Inception":"索伏的始源","The Gluttonous Tide":"贪婪之潮","Null's Inclination":"虚无之倾","Hopeshredder":"破灭之希","Chin Sol":"乱矢之弦","Darkscorn":"夜吟","Arborix":"阿伯瑞斯","Voltaxic Rift":"魔暴之痕","Reach of the Council":"议会之触","Lioneye's Glare":"狮眼的战弓","Windripper":"裂风","Replica Windripper":"裂风【仿品】","Nuro's Harp":"努罗的竖琴","Slivertongue":"白银之舌","Fencoil":"绿藤","The Blood Thorn":"血棘","Replica Blood Thorn":"血棘【仿品】","Replica Fencoil":"绿藤【仿品】","Dying Breath":"幽魂之息","Pillar of the Caged God":"囚神杵","Realmshaper":"创域","Xirgil's Crank":"舍吉的手柄","The Stormheart":"风暴之眼","The Stormwall":"风暴坚壁","The Whispering Ice":"冰点低语","The Annihilating Light":"摧残之光","Tremor Rod":"颤抖之杖","Sire of Shards":"破碎传承者","Cane of Kulemak":"库勒马克藤杖","Martyr of Innocence":"纯净之神的祭品","Witchhunter's Judgment":"猎巫人的审判","The Geomantic Gyre":"运势之环","The Winds of Fate":"命运之风","Femurs of the Saints":"圣徒胫骨","The Searing Touch":"炽炎之使","Cane of Unravelling":"阐释之杖","Soulwrest":"扭魂者","The Fulcrum":"支点","Taryn's Shiver":"塔林的颤栗之语","Duskdawn":"宵晓","Disintegrator":"裂世轮回","Replica Duskdawn":"宵晓【仿品】","Agnerod East":"东方雷霆圣杖","Agnerod North":"北方雷霆圣杖","Agnerod South":"南方雷霆圣杖","Agnerod West":"西方雷霆圣杖","The Enmity Divine":"圣恶之喻","The Yielding Mortality":"死亡屈服","Pledge of Hands":"誓约","Hegemony's Era":"霸权时代","The Grey Spire":"灰色尖椎","Atziri's Rule":"阿兹里的统治","Limbsplit":"断罪","The Cauteriser":"烧灼器","Wideswing":"阔斩","Reaper's Pursuit":"死神的取魂器","The Harvest":"收割者","Replica Harvest":"收割者【仿品】","The Blood Reaper":"竭血之镰","Ngamahu's Flame":"努葛玛呼之耀","Kaom's Primacy":"冈姆的霸业","Wings of Entropy":"乱世之翼","Sinvicta's Mettle":"勇气之魄","Replica Wings of Entropy":"乱世之翼【仿品】","Atziri's Disfavour":"阿兹里的刑刃","Hezmana's Bloodlust":"嗜血黑兹玛娜","Uul-Netol's Kiss":"乌尔尼多之吻","Uul-Netol's Embrace":"乌尔尼多的拥抱","Kingmaker":"王者之刃","Debeon's Dirge":"战歌","Kitava's Feast":"奇塔弗之盛宴","Shiversting":"寒光剑","Edge of Madness":"疯狂边界","Queen's Decree":"威严之刃","Queen's Escape":"逃亡女王","Rigwald's Charge":"瑞佛的奋战长剑","Terminus Est":"行刑之刃","The Dancing Dervish":"禅意苦行僧","Hiltless":"无击","Kondo's Pride":"刚多的虚荣","Doomsower":"终末之始","Oro's Sacrifice":"欧罗的贡品","Starforge":"塑星者","Voidforge":"裂空者","Replica Oro's Sacrifice":"欧罗的贡品【仿品】","Echoforge":"回声锻炉","Hrimnor's Hymn":"雷姆诺的夺命凶器","Quecholli":"重击之锤","Geofri's Baptism":"吉尔菲的净罪之锤","Geofri's Devotion":"吉尔菲的奉献之锤","Chober Chaber":"忠诚之锤","Trypanon":"裂颅","Chaber Cairn":"石冢","Replica Trypanon":"裂颅【仿品】","Jorrhast's Blacksteel":"乔赫黑钢","Voidhome":"逝空之锤","Marohi Erqi":"尔奇的巨灵之锤","Brain Rattler":"脑乱者","Tidebreaker":"局势逆转者","Kongor's Undying Rage":"康戈的战炎","Replica Kongor's Undying Rage":"康戈的战炎【仿品】","Song of the Sirens":"海妖魅曲","Reefbane":"灾祸之礁","Lycosidae":"狼蛛","Trolltimber Spire":"巫木","Titucius' Span":"提图库斯的坚盾","Redblade Banner":"红刃旗帜","Chernobog's Pillar":"五芒屏障","Tukohama's Fortress":"图克哈玛堡垒","Replica Tukohama's Fortress":"图克哈玛堡垒【仿品】","The Surrender":"降伏","The Anticipation":"悬念","Ahn's Heritage":"汉恩的遗产","Dawnbreaker":"破晓者","Lioneye's Remorse":"狮眼的荣耀之盾","Magna Eclipsis":"坚毅之食","Crest of Perandus":"普兰德斯之徽","Kaltenhalt":"冰霜之镜","Chalice of Horrors":"恐惧之缶","Mutewind Pennant":"哑风尖旗","Great Old One's Ward":"邪神庇护","Atziri's Reflection":"阿兹里的反击","Mistwall":"迷雾之墙","Replica Mistwall":"迷雾之墙【仿品】","Thousand Teeth Temu":"千齿","Matua Tupuna":"远祖之颅","Brinerot Flag":"布琳洛特之旗","Whakatutuki o Matua":"瓦卡图图里","Light of Lunaris":"月影之耀","Sentari's Answer":"山特立的回应","Kongming's Stratagem":"孔明的神算","The Eternal Apple":"永恒苹果","The Scales of Justice":"正义之鳞","Manastorm":"魔力风暴","Esh's Mirror":"艾许之镜","Esh's Visage":"艾许之面","Apep's Slumber":"艾普之梦","Apep's Supremacy":"艾普的霸权","Malachai's Loop":"轮回","Rathpith Globe":"献祭之心","Bitterbind Point":"苦痛之处","Wheel of the Stormsail":"暴雨之舵","The Deep One's Hide":"深渊绝壁","Shattershard":"破裂碎片","Daresso's Courage":"德瑞索的勇者之盾","The Ghastly Theatre":"惊悸剧院","Vix Lunaris":"影月","The Squire":"侍从","The Oppressor":"压迫者","Springleaf":"新生之徽","Emperor's Vigilance":"皇帝的警戒","Mahuxotl's Machination":"马赫索托之诈","Victario's Charity":"维多里奥的贡献","Replica Victario's Charity":"维多里奥的贡献【仿品】","Saffell's Frame":"萨费尔的智慧","Aegis Aurora":"幻芒圣盾","Rise of the Phoenix":"烈炎之翼","Prism Guardian":"元素的庇护","Broken Faith":"破碎信念","The Unshattered Will":"不屈之志","Invictus Solaris":"耀日","Unyielding Flame":"不屈烈焰","The Immortal Will":"不朽意志","Maligaro's Lens":"马雷格罗的染血透镜","Zeel's Amplifier":"泽尔的放大器","Qotra's Regulator":"科塔拉的调节器","Perepiteia":"峰回路转","Leper's Alms":"临死的施舍","Font of Thunder":"雷鸣洗礼","Jaws of Agony":"苦痛狂鲨","Ezomyte Peak":"艾兹麦的荣光","Thrillsteel":"惊险刺激","The Baron":"男爵","Blood Price":"血债","Hrimnor's Resolve":"雷姆诺的豪情","Abyssus":"深渊之唤","Cowl of the Thermophile":"嗜火之冠","Replica Abyssus":"深渊之唤【仿品】","The Formless Flame":"无形火炬","The Formless Inferno":"无形炼狱","Echoes of Creation":"创造回声","Usurper's Penance":"篡夺者的救赎","Goldrim":"金缕帽","Fairgraves' Tricorne":"费尔之帽","Heatshiver":"寒焰","Frostferno":"冰狱","Elevore":"艾尔弗雷","Rat's Nest":"鼠巢","Starkonja's Head":"斯塔空加之首","Saqawal's Flock":"苍空之翎","Cowl of the Cryophile":"嗜寒之冠","Alpha's Howl":"极地之眼","Assailum":"千里狙敌","Replica Alpha's Howl":"极地之眼【仿品】","Obscurantis":"厌食者","Crown of Thorns":"刺棘之冠","Asenath's Mark":"安赛娜丝的迅敏之冠","Asenath's Chant":"安赛娜丝的优雅之歌","Wreath of Phrecia":"费西亚的花环","Mark of the Red Covenant":"红契符印","Wraithlord":"幽冥灵王","Plume of Pursuit":"追逐之羽","Doedre's Scorn":"德瑞的蔑视","Maw of Conquest":"征服之口","Sudden Dawn":"曙光骤现","Chitus' Apex":"切特斯的威权","Fenumus' Toxins":"暗夜毒牙","The Devouring Diadem":"吞噬者王冠","Sandstorm Visage":"禁域面容","Flamesight":"卓识","Galesight":"灰眼","Thundersight":"雷目","Cowl of the Ceraunophile":"嗜雷之冠","Wilma's Requital":"威尔玛的报偿","Rime Gaze":"酷寒的凝视","Scold's Bridle":"禁语","Hale Negator":"强健否决者","Crown of Eyes":"邪眼之冠","Ylfeban's Trickery":"伊芙班的诡计","Eber's Unification":"希伯的霸权","Indigon":"靛蓝之冠","Deidbell":"丧钟","Skullhead":"光辉之颅","El'Abin's Visage":"伊兰雅本之容","Black Sun Crest":"黑阳之冠","The Fledgling":"雏鸟","Crest of Desire":"渴望之冠","The Bringer of Rain":"祭礼之雨","Devoto's Devotion":"德沃托的信念之盔","Honourhome":"私欲的光辉","Veil of the Night":"夜幕","Replica Veil of the Night":"夜幕【仿品】","Mindspiral":"灵漩","Kitava's Thirst":"奇塔弗之渴望","Geofri's Crest":"吉尔菲的荣光","Lightpoacher":"光明偷猎者","Forbidden Shako":"禁断的军帽","Craiceann's Chitin":"深海魔角","Mask of the Spirit Drinker":"饮魂者面罩","Mask of the Stitched Demon":"缝合恶魔面罩","Crown of the Tyrant":"暴君王冠","Mask of the Tribunal":"裁决面罩","The Broken Crown":"缺角帝冠","The Brine Crown":"海王冠冕","Speaker's Wreath":"众生指引","Crown of the Inward Eye":"内省之冠","Voll's Vision":"福尔的远见","Malachai's Vision":"玛拉凯的远见","Ahn's Contempt":"汉恩的蔑视","Memory Vault":"记忆囚笼","Viridi's Veil":"维里迪的面纱","Curtain Call":"夜幕召唤","Malachai's Simula":"玛拉凯的祭具","Malachai's Awakening":"玛拉凯之觉醒","Leer Cast":"共鸣之面","Replica Leer Cast":"共鸣之面【仿品】","The Three Dragons":"三龙战纪","Willclash":"意志交锋","The Gull":"鸥喙","The Tempest's Binding":"风暴拘束","Eye of Malice":"怨恨之眼","The Tempest's Liberation":"风雪释放","Crown of the Pale King":"殒皇之冠","Gorgon's Gaze":"葛尔贡的凝视","Mind of the Council":"智者之秘","Farrul's Bite":"大地之牙","The Vertex":"谜容","Fractal Thoughts":"分形思维","Glimpse of Chaos":"混沌一瞥","Heretic's Veil":"异教面纱","Demigod's Immortality":"半神的不朽","Maw of Mischief":"害人之口","Ancient Skull":"上古之颅","Faithguard":"信仰守卫","Cadigan's Crown":"卡迪甘王冠","Bramblejack":"刺棘宝甲","Solaris Lorica":"烈阳铠","Greed's Embrace":"贪婪之拥","Craiceann's Carapace":"深海魔甲","Lioneye's Vision":"狮眼的视线","The Iron Fortress":"The Iron Fortress","Death's Oath":"冥使之体","Blunderbore":"蹒跚巨兽","The Brass Dome":"巨铜之顶","Kaom's Heart":"冈姆的壮志","Perfidy":"背信弃义","Replica Kaom's Heart":"冈姆的壮志【仿品】","Wildwrap":"荒野之绕","Ashrend":"拂烬","Foxshade":"狐毛铠","Briskwrap":"荒途","Bronn's Lithe":"布隆的影衣","The Rat Cage":"疫鼠囚笼","Queen of the Forest":"森林之后","Kintsugi":"金珏之缮","Yriel's Fostering":"伊瑞的精通","Hyrri's Ire":"西里的战衣","The Snowblind Grace":"雪盲恩惠","The Perfect Form":"完美姿态","Replica Perfect Form":"完美姿态【仿品】","Cospri's Will":"卡斯普里意志","Thousand Ribbons":"千缎","Skin of the Loyal":"忠诚之肤","Skin of the Lords":"君主之肤","Ghostwrithe":"代笔人","Cloak of Flame":"烈炎之袍","Zahndethus' Cassock":"札德图斯的圣衣","Dialla's Malefaction":"无悔之爱","The Covenant":"血誓","Soul Mantle":"祖灵之约","The Coming Calamity":"灵魂甲胄","Cloak of Tawm'r Isley":"塔温的披风","Garb of the Ephemeral":"无常法袍","Vis Mortis":"兀鸣","Fleshcrafter":"塑血巨匠","Shavronne's Wrappings":"薛朗的护身长袍","Infernal Mantle":"炼狱之心","Doedre's Skin":"德瑞之肤","Fenumus' Shroud":"暗夜弑衣","The Beast Fur Shawl":"兽毛披肩","The Queen's Hunger":"女王的饥饿","Gruthkul's Pelt":"欺诈獠牙","Belly of the Beast":"兽腹","Lightning Coil":"装饰物:闪光电圈","Daresso's Defiance":"德瑞索的卫衣","Cherrubim's Maleficence":"薛鲁宾的恶作剧","Farrul's Fur":"大地之护","Replica Farrul's Fur":"大地之护【仿品】","Voll's Protector":"福尔的战铠","Icetomb":"冰息","Ambu's Charge":"安姆布的战甲","Replica Ambu's Charge":"安姆布的战甲【仿品】","Lightbane Raiment":"魔道之衣","The Fourth Vow":"第四誓言","Kingsguard":"皇家卫甲","Geofri's Sanctuary":"吉尔菲的圣殿","Loreweave":"满溢之甲","Replica Loreweave":"满溢之甲【仿品】","Sporeguard":"孢囊守卫","The Ivory Tower":"象牙之塔","Doryani's Prototype":"多里亚尼的试作甲","Incandescent Heart":"烈炎之心","Chains of Command":"将军的复生","Bloodbond":"血脉相连","Cloak of Defiance":"卫道之袍","Victario's Influence":"维多里奥之绝响","Dendrobate":"箭丽毒蛙","Expedition's End":"远征尽头","Carcass Jack":"致命之体","The Admiral":"海军上将","Saqawal's Nest":"苍空之巢","The Eternity Shroud":"永恒幽影","Replica Eternity Shroud":"永恒幽影【仿品】","Tinkerskin":"钟表匠的华服","Inpulsa's Broken Heart":"速度之力","Doppelgänger Guise":"变形者外衣","The Restless Ward":"无尽之卫","Shroud of the Lightless":"泯光寿衣","Replica Shroud of the Lightless":"泯光寿衣【仿品】","Replica Restless Ward":"无尽之卫【仿品】","Stasis Prison":"禁锢监狱","Atziri's Splendour":"阿兹里的威权","Shadowstitch":"暗影缝合","Demigod's Dominance":"升华统御","Stormcharger":"风暴骑士","Windscream":"恶风足迹","Windshriek":"风哮","Torchoak Step":"火柳胫甲","Redblade Tramplers":"红刃蹂躏靴","Craiceann's Tracks":"深海魔足","Dawnstrider":"黎明行者","Kaom's Roots":"冈姆的稳重之靴","The Infinite Pursuit":"无尽之距","The Red Trail":"赤红踪迹","Doryani's Delusion":"多利亚尼的幻想","Replica Red Trail":"赤红踪迹【仿品】","Seven-League Step":"神行靴","Victario's Flight":"维多里奥的飞升","Abberath's Hooves":"地动","Deerstalker":"猎踪","Goldwyrm":"龙炎足迹","Orbala's Stand":"欧巴拉的坚守","The Blood Dance":"血影","Three-step Assault":"强袭者","Replica Three-step Assault":"强袭者【仿品】","Temptation Step":"诱惑阶梯","Sin Trek":"敏锐思维","Garukhan's Flight":"盖卢坎的飞升","Atziri's Step":"阿兹里的金履","Farrul's Chase":"大地之痕","Wanderlust":"苦行之履","Wondertrap":"回光之迹","Bones of Ullr":"灵骸之履","Replica Bones of Ullr":"灵骸之履【仿品】","Shavronne's Pace":"薛朗的秘术长靴","Rainbowstride":"虹幕","Inya's Epiphany":"茵雅的启蒙","Replica Inya's Epiphany":"茵雅的启蒙【仿品】","Steppan Eard":"绝地魔履","Skyforth":"空向","Dusktoe":"迎暮","Duskblight":"幽暗凋零","Lioneye's Paws":"狮眼的斗志","Replica Lioneye's Paws":"狮眼的斗志【仿品】","Mutewind Whispersteps":"哑风轻步","Legacy of Fury":"愤恨遗产","Saqawal's Talons":"苍空之爪","Darkray Vectors":"暗雷","Annihilation's Approach":"毁灭的逼近","Wake of Destruction":"覆灭之兆","Ralakesh's Impatience":"拉克斯的渴望","Alberon's Warpath":"阿尔贝隆的征途","Replica Alberon's Warpath":"阿尔贝隆的征途【仿品】","Gang's Momentum":"刚勇","March of the Legion":"军团的进击","Death's Door":"死亡大门","Nomic's Storm":"诺米克的风暴","Sundance":"日耀","Brinerot Whalers":"布琳洛特岸行者","Dance of the Offered":"献祭舞鞋","Omeyocan":"至高天堂","Corpsewalker":"灵柩行者","Fenumus' Spinnerets":"暗夜刺足","The Stampede":"溃败","Replica Stampede":"溃败【仿品】","Voidwalker":"虚空行者","Bubonic Trail":"鼠疫之源","Replica Voidwalker":"虚空行者【仿品】","Beacon of Madness":"疯狂的象征","Inextricable Fate":"宿命","Olroth's Charge":"欧罗什的指控","Vorana's March":"沃拉娜的征途","Lochtonial Caress":"意识之缘","Giantsbane":"巨灵灾星","Meginord's Vise":"梅吉诺德的巨力腕甲","Winds of Change":"升华之风","Hateforge":"仇恨熔炉","Empire's Grasp":"帝国之掌","Atziri's Acuity":"阿兹里的捷思","Doryani's Fist":"多里亚尼之拳","Replica Atziri's Acuity":"阿兹里的捷思【仿品】","Veruso's Battering Rams":"陨落之环","Craiceann's Pincers":"深海魔钳","Kaom's Spirit":"冈姆的精神","Hrimsorrow":"冰冷之眼","Hrimburn":"李姆本","Maligaro's Virtuosity":"马雷格罗的玫红手套","Oskarm":"欧斯卡姆","Great Old One's Tentacles":"伟大旧神之触手","Painseeker":"苦难探寻者","Mercenary's Lot":"佣兵领地","Sadima's Touch":"猎宝者的护手","Doedre's Tenure":"德瑞的精神手套","Doedre's Malevolence":"德瑞的恶念","Asenath's Gentle Touch":"安赛娜丝的安抚之语","Vixen's Entrapment":"刁妇的圈套","Allelopathy":"相生相克","Demon Stitcher":"恶魔缝补者","Replica Allelopathy":"相生相克【仿品】","Kalisa's Grace":"卡莉莎的优雅之影","Replica Kalisa's Grace":"卡莉莎的优雅之影【仿品】","Voidbringer":"虚空之力","Grip of the Council":"议会之握","Replica Grip of the Council":"议会之握【仿品】","Flesh and Spirit":"肉体与魂灵","Slitherpinch":"苍蟒之鳞","Vaal Caress":"瓦尔的灵手","Aurseize":"富贵之运","Tombfist":"陵拳","Haemophilia":"血友病","Wyrmsign":"龙族印记","Tanu Ahi":"烈火送葬","Farrul's Pounce":"大地之握","Breathstealer":"扼息者","Gravebind":"坟场之链","Surgebinders":"浪涌缚者","Shackles of the Wretched":"悲运之缚","Triad Grip":"三重扣","Command of the Pit":"巨坑之令","Volkuur's Guidance":"福库尔的手","Replica Volkuur's Guidance":"福库尔的手【仿品】","Hand of the Fervent":"热诚之手","Southbound":"南方","Saqawal's Winds":"苍空之翼","Null and Void":"虚空","Offering to the Serpent":"暴君之握","Repentance":"悔悟之掌","Shaper's Touch":"塑界之触","Hands of the High Templar":"神主之手","Ondar's Clasp":"恩德的迅影","Facebreaker":"毁面者","Shadows and Dust":"沙尘之影","Aukuna's Will":"奥库娜的意志","Slavedriver's Hand":"奴隶贩子之手","Architect's Hand":"建筑师之手","Abhorrent Interrogation":"水火不容","Stormseeker":"风暴觅者","The Embalmer":"入殓师","Fenumus' Weave":"暗夜织礼","Algor Mortis":"尸僵","Soul Ascension":"灵魂飞升","Snakebite":"蝮吻","Blasphemer's Grasp":"亵渎者之握","Storm's Gift":"风暴赐福","Entropic Devastation":"熵能毁灭","Thunderfist":"轰天雷","Malachai's Mark":"马拉凯之记","Machina Mitts":"马奇纳护手","Ceaseless Feast":"无尽盛宴","Black Zenith":"漆黑天顶","Nightgrip":"暗夜之握","Medved's Challenge":"梅德维德的挑战","Blackheart":"幽暗之语","Le Heup of All":"英灵宝环","The Warden's Brand":"守卫之铭","Circle of Guilt":"罪恶之环","Icefang Orbit":"冰牙指环","Venopuncture":"静脉穿刺","Kaom's Sign":"冈姆的远见","Winterweave":"冬日之织","Sibyl's Lament":"希比尔之叹","Kaom's Way":"冈姆之路","Doedre's Damning":"德瑞的魔具","Perandus Signet":"普兰德斯之记","Praxis":"普拉克斯","Replica Doedre's Damning":"德瑞的魔具【仿品】","Fated End":"命中注定","Soulbound":"灵魂绑定","Andvarius":"贪欲之记","Ventor's Gamble":"赌神芬多","The Highwayman":"绿林豪侠","Kikazaru":"基加萨鲁","Valako's Sign":"瓦拉库之印","Putembo's Valley":"普藤博的山谷","Putembo's Mountain":"普藤博的高山","Putembo's Meadow":"普藤博的草原","Precursor's Emblem":"先驱的纹章","Circle of Regret":"悔恨之环","Astral Projector":"星界投影","Storm Secret":"风暴之秘","Nimis":"尼米斯","Dream Fragments":"梦语之痕","Pyre":"燃焰","Tasalio's Sign":"塔萨里奥之印","Snakepit":"蛇穴","Uzaza's Meadow":"乌扎萨的草原","Uzaza's Mountain":"乌扎萨的高山","Uzaza's Valley":"乌扎萨的山谷","Circle of Fear":"恐惧之环","Replica Tasalio's Sign":"塔萨里奥之印【仿品】","Call of the Void":"虚空召唤","Mokou's Embrace":"莫考之拥","Ngamahu's Sign":"努葛玛呼之印","Emberwake":"余烬之痕","Ahkeli's Mountain":"阿克莱的高山","Ahkeli's Meadow":"阿克莱的草原","Ahkeli's Valley":"阿克莱的山谷","Circle of Anguish":"苦痛之环","Warrior's Legacy":"战士的遗产","Replica Emberwake":"余烬之痕【仿品】","Lori's Lantern":"罗里的幸运之灯","The Taming":"元素之章","Thief's Torment":"窃罪","Shavronne's Revelation":"薛朗的启示之环","Timeclasp":"时光之握","Heartbound Loop":"结魂之环","Valyrium":"女武神","Timetwist":"时空扭曲","Anathema":"咒逐","Death Rush":"亡者呼唤","Ming's Heart":"明恩的慧心","Circle of Nostalgia":"乡愁之环","Blackflame":"黑焰","Original Sin":"原初之罪","Gifts from Above":"神赐","Romira's Banquet":"罗米拉的潜力之环","Berek's Respite":"贝雷克的火与雷之乐","Berek's Grip":"贝雷克的冰与雷之曲","Call of the Brotherhood":"意志呼唤","Berek's Pass":"贝雷克的冰与火之歌","Rigwald's Crest":"瑞佛之冠","Voideye":"虚空慧眼","Malachai's Artifice":"玛拉凯的巧技","Brinerot Mark":"布琳洛特印记","Redblade Band":"红刃之环","Mutewind Seal":"哑风封印","The Pariah":"草民","Essence Worm":"菁华蠕虫","Angler's Plait":"渔夫之辫","The Hungry Loop":"饥饿之环","Mark of Submission":"屈服印记","Vivinsect":"活解","Profane Proxy":"渎神代理","Replica Malachai's Artifice":"玛拉凯的巧技【仿品】","Replica Voideye":"虚空慧眼【仿品】","Rotblood Promise":"腐血的承诺","Triumvirate Authority":"三头威仪","Mark of the Elder":"裂界之印","Stormfire":"风暴之炎","Mark of the Shaper":"塑界之印","Polaric Devastation":"毁灭激波","Kalandra's Touch":"卡兰德之触","Atziri's Foible":"阿兹里圣徽","Sidhebreath":"魔灵之符","Zerphi's Heart":"泽佛伊之心","Sacrificial Heart":"祭祀之心","Replica Atziri's Foible":"阿兹里圣徽【仿品】","Araku Tiki":"隐灵之符","The Primordial Chain":"原始锁链","Tavukai":"圣令","Tainted Pact":"玷污契约","The Anvil":"信念之砧","Blood of Corruption":"堕落之血","Xoph's Heart":"索伏之心","Xoph's Blood":"索伏之血","Bloodsoaked Medallion":"浸血徽章","Karui Ward":"卡鲁的战徽","Rashkaldor's Patience":"拉什卡德的耐心","The Halcyon":"太平","The Pandemonius":"群魔殿","Hyrri's Truth":"西里的真相","Willowgift":"柳树之赐","Replica Karui Ward":"卡鲁的战徽【仿品】","Replica Hyrri's Truth":"西里的真相【仿品】","Marylene's Fallacy":"玛莉琳的护体之符","Stone of Lazhwar":"拉兹瓦的灵石","Tear of Purity":"纯净之泪","Voice of the Storm":"暴风之言","Choir of the Storm":"暴风之语","The Ephemeral Bond":"短暂羁绊","Doedre's Tongue":"德瑞之舌","The Ignomon":"烈阳徽记","Winterheart":"冬之心","The Ascetic":"苦行","Bisco's Collar":"比斯克的项圈","Perquil's Toe":"珀奎尔之趾","Replica Winterheart":"冬之心【仿品】","Astramentis":"均衡之符","Carnage Heart":"屠戮之心","Eye of Chayula":"寻宝者的心眼","Hinekora's Sight":"辛格拉的凝视","Presence of Chayula":"夏乌拉之印","Yoke of Suffering":"苦难羁绊","Impresence":"隐逝","Aul's Uprising":"奥尔之兴","Solstice Vigil":"至日不眠","Leadership's Price":"领袖的代价","Stranglegasp":"绞杀之息","Crystallised Omniscience":"结晶全知","Ashes of the Stars":"群星之灰","The Eternal Struggle":"永恒之战","Victario's Acuity":"维多里奥的捷思","Ungil's Harmony":"恩吉尔的和谐","Warped Timepiece":"时空扭曲","Maligaro's Cruelty":"马雷格罗的残酷","Badge of the Brotherhood":"兄弟会徽章","Fury Valve":"愤怒之阀","Voll's Devotion":"福尔的忠诚之符","Shaper's Seed":"塑界者之籽","The Aylardex":"埃拉黛丝","Extractor Mentis":"心灵抽取","Eternal Damnation":"永恒诅咒","Daresso's Salute":"德瑞索的战礼","Eye of Innocence":"无罪之眼","The Jinxed Juju":"厄运护符","The Felbog Fang":"费伯之牙","Retaliation Charm":"复仇的魅力","Star of Wraeclast":"瓦尔克拉斯之星","Uul-Netol's Vow":"乌尔尼多之誓","Talisman of the Victor":"胜者护符","Gloomfang":"昏暗之牙","Bloodgrip":"鲜血支配","Night's Hold":"夜守","Rigwald's Curse":"瑞佛诅咒","Blightwell":"枯井","Natural Hierarchy":"自然组织","Eyes of the Greatwolf":"巨狼之眼","Prismweave":"幻彩菱织","Feastbind":"盛宴之结","Faminebind":"饥荒之结","The Retch":"呕吐","Replica Prismweave":"幻彩菱织【仿品】","Bated Breath":"凝息","Maligaro's Restraint":"马雷格罗的染血之环","Ascent From Flesh":"变节者","Coward's Chains":"懦夫之链","Coward's Legacy":"懦夫之遗","Chains of Emancipation":"脱缚之锁","Replica Bated Breath":"凝息【仿品】","Chain of Endurance":"坚韧之链","Headhunter":"猎首","Immortal Flesh":"永生","Wurm's Molt":"龙蜕之带","Umbilicus Immortalis":"不朽系命","Cyclopean Coil":"巨岩指套","Gluttony":"暴食","Hyperboreus":"极北","Leash of Oblation":"圣体之绳","Bear's Girdle":"熊之束腰","Replica Headhunter":"猎首【仿品】","Pyroshock Clasp":"火爆之拥","Doryani's Invitation":"多里亚尼之约","Meginord's Girdle":"梅吉诺德的力量泉源","Belt of the Deceiver":"狡徒束腰","Dyadian Dawn":"戴亚迪安的晨曦","Bisco's Leash":"比斯克的缰绳","String of Servitude":"奴役之索","Siegebreaker":"突围者","Mother's Embrace":"母亲的拥抱","Replica Siegebreaker":"突围者【仿品】","Survivor's Guilt":"幸存者的愧疚","Mageblood":"法师之血","Perandus Blazon":"普兰德斯之印","Sunblast":"日炎","Soulthirst":"嗜魂","Soul Tether":"灵魂羁绊","The Flow Untethered":"流逝之时","The Torrent's Reclamation":"沧海桑田","Replica Soul Tether":"灵魂羁绊【仿品】","The Druggery":"复苏之药","Arn's Anguish":"阿恩的痛苦","Olesya's Delight":"奥莱西亚的喜悦","Graven's Secret":"葛拉文的秘宝","Ceinture of Benevolence":"仁德腰带","The Magnate":"坚毅之环","Ryslatha's Coil":"瑞斯拉萨的线圈","The Tactician":"谋士之环","The Nomad":"游牧之环","Perseverance":"恒毅意志","Auxium":"奥术之符","The Burden of Truth":"真相之担","Darkness Enthroned":"夜临","Blood of the Karui":"卡鲁之血","Doedre's Elixir":"德瑞的妙药","Zerphi's Last Breath":"泽佛伊的终息","Lavianga's Spirit":"拉维安加之泉","Replica Lavianga's Spirit":"拉维安加之泉【仿品】","Divination Distillate":"宝视精华","The Writhing Jar":"扭曲之罐","Coralito's Signature":"克拉里多之名","Coruscating Elixir":"闪耀精华","Dying Sun":"逝日","Taste of Hate":"恨意","Vessel of Vinktar":"维克塔血器","Rumi's Concoction":"鲁米的灵药","Lion's Roar":"狮吼精华","Replica Rumi's Concoction":"鲁米的灵药【仿品】","Rotgut":"伤胃酒","Atziri's Promise":"阿兹里的诺言","Progenesis":"茁育助长","Forbidden Taste":"禁果","Soul Catcher":"捕魂者","Soul Ripper":"裂魂者","Witchfire Brew":"巫酿之水","Sin's Rebirth":"再生的罪恶","The Sorrow of the Divine":"神圣哀悼","The Overflowing Chalice":"高洁圣杯","Bottled Faith":"瓶中信仰","Replica Sorrow of the Divine":"神圣哀悼【仿品】","Kiara's Determination":"奇亚拉的决心","Cinderswallow Urn":"灰烬之瓮","The Wise Oak":"聪明的欧克","Oriath's End":"奥瑞亚的尽头","Olroth's Resolve":"欧罗什的决心","Starlight Chalice":"星光圣杯","Elixir of the Unbroken Circle":"不坏圣环灵药","Vorana's Preparation":"沃拉娜的准备","Maloney's Mechanism":"马洛尼的技巧","Replica Maloney's Mechanism":"马洛尼的技巧【仿品】","Craghead":"岩头","Hyrri's Bite":"西里的嗜血之矢","Hyrri's Demise":"西里之逝","Asphyxia's Wrath":"冰灵之吼","Saemus' Gift":"勇者之礼","Drillneck":"穿心","Rearguard":"寒锋之卫","The Fracturing Spinner":"爆裂之射","The Shattered Divinity":"神性破碎","Rigwald's Quills":"瑞佛之羽","Skirmish":"小会战","Soul Strike":"灵魂打击","Replica Soul Strike":"灵魂打击【仿品】","Blackgleam":"黑炎之芒","Steelworm":"钢铁蠕虫","Maloney's Nightfall":"马洛尼的暮光","Scorpion's Call":"魔蝎的呼唤","Voidfletcher":"虚空制箭者","The Poised Prism":"平衡棱镜","Inertia":"惯性","Inspired Learning":"求知的热情","Rain of Splinters":"碎镞雨","Efficient Training":"充分训练","Atziri's Reign":"阿兹里之权","Fragility":"脆弱","Energised Armour":"能量坚甲","Rapid Expansion":"急速扩张","Weight of the Empire":"帝国重量","Emperor's Might":"帝王的霸权","Grand Spectrum":"聚光之石","Primordial Might":"起源力量","The Red Dream":"赤影梦境","The Red Nightmare":"赤影梦魇","Winter Burial":"冬葬","Overwhelming Odds":"压倒性","Might of the Meek":"温柔之力","Tempered Flesh":"淬火之躯","Combat Focus":"战斗专注","Transcendent Flesh":"升华之躯","Thread of Hope":"希望之线","Split Personality":"人格分裂","Replica Primordial Might":"起源力量【仿品】","Dissolution of the Flesh":"血肉分崩","Forbidden Flame":"禁断之火","Firesong":"烈火之歌","Immutable Force":"永恒之力","Bloodnotch":"血痕","Fluid Motion":"流畅行动","Intuitive Leap":"直觉之跃","Lioneye's Fall":"狮眼的陨落","Careful Planning":"审慎计划","Hidden Potential":"深藏的潜能","Self-Flagellation":"残虐之欢愉","Chill of Corruption":"腐化寒息","Hungry Abyss":"饥馑深渊","Pacifism":"和平主义","Spirit Guards":"精神守护","Steel Spirit":"坚毅心灵","Growing Agony":"茁壮苦痛","Emperor's Cunning":"帝王的诡计","Primordial Eminence":"起源卓越","The Green Dream":"青影梦境","The Green Nightmare":"青影梦魇","Collateral Damage":"附带伤害","Pure Talent":"纯才","The Golden Rule":"黄金法则","Tempered Spirit":"淬火之魂","Transcendent Spirit":"升华之魂","Unnatural Instinct":"超自然本能","Seething Fury":"怒火中烧","Quickening Covenant":"加速誓约","Impossible Escape":"无所遁形","Stormshroud":"暴风遮罩","Ancestral Vision":"先祖的远视","To Dust":"尘埃落定","Fertile Mind":"丰富心灵","Brute Force Solution":"蛮力冲撞","Fevered Mind":"狂热之心","Powerlessness":"无力","Energy From Within":"潜能防护","Healthy Mind":"灵体转换","Dead Reckoning":"死亡清算","Reckless Defence":"鲁莽防御","Emperor's Wit":"帝王的智慧","Unending Hunger":"无尽渴望","Primordial Harmony":"起源和谐","The Blue Dream":"碧影梦境","The Blue Nightmare":"碧影梦魇","First Snow":"初雪","Frozen Trail":"冰冻痕迹","Inevitability":"不可避免","The Long Winter":"凛冽寒冬","Soul's Wick":"灵魂之芯","Tempered Mind":"淬火之心","Transcendent Mind":"升华之心","Fortress Covenant":"要塞誓约","Replica Reckless Defence":"鲁莽防御【仿品】","Endless Misery":"无尽之苦","Apex Mode":"巅峰状态","Nadir Mode":"低谷状态","Melding of the Flesh":"血肉融合","Forbidden Flesh":"禁断之肉","Witchbane":"女巫克星","Rational Doctrine":"理性主义","The Balance of Terror":"恐惧之平衡","Emperor's Mastery":"帝王的纯熟","The Anima Stone":"聚魂石","Watcher's Eye":"守望之眼","Sublime Vision":"崇高愿景","Tecrod's Gaze":"特克罗的凝视","Ulaman's Gaze":"薛乌勒曼的凝视","Kurgal's Gaze":"库加尔的凝视","Amanamu's Gaze":"埃曼纳姆的凝视","Glorious Vanity":"光彩夺目","Militant Faith":"好战的信仰","Brutal Restraint":"残酷的约束","Elegant Hubris":"优雅的狂妄","Lethal Pride":"致命的骄傲","Voices":"天神之音","Megalomaniac":"妄想症","One With Nothing":"徒手空拳","Kitava's Teachings":"奇塔弗的指教","The Interrogation":"审讯","Calamitous Visions":"灾祸异象","Natural Affinity":"自然之喜","The Siege":"围攻","The Front Line":"前线","Whakawairua Tuahu":"禁闭祭坛","Doryani's Machinarium":"多利亚尼的迷城","Maelström of Chaos":"混沌之渊","Hallowed Ground":"魔诅之域","Oba's Cursed Trove":"欧霸的咒怨宝库","Pillars of Arun":"阿尔伦神柱","Replica Pillars of Arun":"阿尔伦神柱【仿品】","Olmec's Sanctum":"远古之印","Caer Blaidd, Wolfpack's Den":"塞尔.布雷德狼穴","Vaults of Atziri":"阿兹里的秘宝库","The Vinktar Square":"维克塔广场","Mao Kun":"贼窝","Untainted Paradise":"纯净乐园","The Twilight Temple":"暮光古庙","Poorjoy's Asylum":"沉沦之间","Replica Poorjoy's Asylum":"沉沦之间【仿品】","The Putrid Cloister":"幽秘博物馆","Cortex":"脑层","Altered Distant Memory":"改变的遥远回忆","Augmented Distant Memory":"增强的遥远回忆","Twisted Distant Memory":"扭曲的遥远回忆","Rewritten Distant Memory":"重著的遥远回忆","Replica Cortex":"脑层【仿品】","The Coward's Trial":"懦者的试验","Hall of Grandmasters":"元帅殿堂","Acton's Nightmare":"轮回的梦魇","Death and Taxes":"亡者之财","The Beachhead":"降临之地","Infused Beachhead":"灌注的降临之地","The Tower of Ordeals":"折磨之塔","Victorious Fate":"胜利的命运","Deadly End":"无路可走","Will of Chaos":"混乱的意志","Ignominious Fate":"可耻的命运","Terror":"恐惧","Stalwart Defenders":"坚定的防御者","Misinformation":"误传","Irresistible Temptation":"无法抗拒的诱惑","Territories Unknown":"未知领地","War Among the Stars":"星辰之战","Booming Populace":"兴旺发达","Contract: Breaking the Unbreakable":"契约：牢不可破","Contract: Heart of Glory":"契约：荣誉之心","Contract: The Slaver King":"契约：贩奴之王","Contract: Death to Darnaw":"契约：达诺的覆灭","Contract: The Twins":"契约：罪恶双生","The Walls":"高墙","The Claim":"宣称","The Closest Peak":"最近的山峰","Atop the Atlas":"异界之巅","The Vast Horizon":"广袤地平线","The Builder":"建立者","Restless Cycles":"不息之环","The False Hope":"虚假的希望","The Megalomaniac":"妄想症","The Benefactor":"捐助者","Escalation":"升级","The Hollow-Eyed Skull":"空眼之颅","The Infested":"染疫者","The Arbiter":"仲裁者","The Basilisk":"蛇怪","The Torturer":"刑罚者","The Ancient Angler":"远古钓者","The Angel of Vengeance":"复仇天使","The Epiphany":"启蒙","The Twisted Trinity":"扭曲三位一体","The Unbridled Tempest":"肆虐暴风","The Narcissist":"自恋","The Depraved":"堕落","The Raging Inferno":"天火","Insomnia":"不眠","The Hour of Divinity":"神圣之刻","The Gilded Chalice":"镀金圣杯","The Second Sacrament":"第二圣誓","The Night Lamp":"黑夜明灯","The First Crest":"初始荣冠","The Broken Censer":"残破香炉","The Original Scripture":"原初经书","Driftwood Wand":"朽木法杖","Goat's Horn":"羊角法杖","Carved Wand":"粗纹法杖","Spiraled Wand":"螺纹法杖","Sage Wand":"贤者法杖","Engraved Wand":"符文法杖","Omen Wand":"灵兆法杖","Imbued Wand":"魔性法杖","Opal Wand":"灵石法杖","Tornado Wand":"狂风法杖","Prophecy Wand":"箴言法杖","Skinning Knife":"剥皮刀","Stiletto":"锐利刺匕","Boot Knife":"窃者短刃","Flaying Knife":"残体利刃","Boot Blade":"窃者短匕","Royal Skean":"皇家短匕","Fiend Dagger":"兽血短匕","Slaughter Knife":"猎者之刃","Ambusher":"伏击刺刃","Ezomyte Dagger":"艾兹麦之匕","Platinum Kris":"白金波刃","Imperial Skean":"帝国短匕","Demon Dagger":"魔灵短匕","Nailed Fist":"拳钉","Awl":"凿钉","Timeworn Claw":"远古战爪","Fright Claw":"恐惧之爪","Thresher Claw":"撕裂尖爪","Gut Ripper":"裂脏钩","Throat Stabber":"刺喉刃","Hellion's Paw":"魔爪刃","Vaal Claw":"瓦尔战爪","Imperial Claw":"帝国战爪","Terror Claw":"恐惧之牙","Jade Hatchet":"碎玉斧","Cleaver":"切割者","Decorative Axe":"富贵之斧","Tomahawk":"征战之斧","Siege Axe":"破城斧","Butcher Axe":"屠戮之斧","Vaal Hatchet":"瓦尔战斧","Royal Axe":"皇家之斧","Infernal Axe":"狱火之刃","Charan's Sword":"查兰之剑","Golden Blade":"金色之刃","Rusted Sword":"锈剑","Sabre":"旧军刀","War Sword":"征战之剑","Elegant Sword":"贵族之剑","Dusk Blade":"暮色之刃","Cutlass":"军用长刃","Elder Sword":"智者长剑","Twilight Blade":"暮光长剑","Gemstone Sword":"宝石之剑","Corsair Sword":"海贼长刀","Gladius":"斗士长剑","Legion Sword":"军团长剑","Vaal Blade":"瓦尔军刃","Eternal Sword":"永恒之剑","Midnight Blade":"夜语长剑","Whalebone Rapier":"鲸骨细刃","Basket Rapier":"练武者细剑","Jagged Foil":"锯状薄刃","Antique Rapier":"古代细剑","Estoc":"穿甲刺剑","Vaal Rapier":"瓦尔细剑","Jewelled Foil":"宝饰细剑","Spiked Club":"钝钉木棒","War Hammer":"战锤","Dream Mace":"梦境之锤","Rock Breaker":"破岩锤","Ornate Mace":"华丽之锤","Gavel":"坚锤","Auric Mace":"圣约之锤","Nightmare Mace":"梦魇之锤","Bronze Sceptre":"铜锻短杖","Ritual Sceptre":"祭仪短杖","Shadow Sceptre":"影语短杖","Grinning Fetish":"远古之祭","Crystal Sceptre":"水晶短杖","Blood Sceptre":"血色短杖","Royal Sceptre":"皇家短杖","Karui Sceptre":"卡鲁短杖","Tyrant's Sekhem":"暴君之统","Opal Sceptre":"灵石短杖","Platinum Sceptre":"白金短杖","Vaal Sceptre":"瓦尔短杖","Carnal Sceptre":"禁礼短杖","Void Sceptre":"虚影短杖","Crude Bow":"粗制弓","Short Bow":"短弓","Long Bow":"长弓","Recurve Bow":"反曲弓","Royal Bow":"皇家猎弓","Death Bow":"死亡之弓","Decimation Bow":"猎魂之弓","Steelwood Bow":"钢木之弓","Citadel Bow":"城塞战弓","Ranger Bow":"游侠弓","Assassin Bow":"暗影弓","Spine Bow":"脊弓","Imperial Bow":"帝国之弓","Harbinger Bow":"先驱者之弓","Gnarled Branch":"朽木之干","Iron Staff":"铁锻长杖","Coiled Staff":"强化长杖","Royal Staff":"皇家长杖","Vile Staff":"毒牙长杖","Quarterstaff":"细柄长杖","Military Staff":"军用长杖","Serpentine Staff":"蛇纹长杖","Highborn Staff":"贵族长杖","Foul Staff":"恶灵长杖","Primordial Staff":"史典长杖","Lathi":"武术长杖","Ezomyte Staff":"艾兹麦长杖","Maelström Staff":"风暴长杖","Imperial Staff":"帝国长杖","Judgement Staff":"审判长杖","Woodsplitter":"柴斧","Poleaxe":"巨战斧","Shadow Axe":"幽影巨斧","Jasper Chopper":"灵玉巨斧","Headsman Axe":"行刑巨斧","Abyssal Axe":"深渊巨斧","Karui Chopper":"卡鲁巨斧","Ezomyte Axe":"艾兹麦巨斧","Vaal Axe":"瓦尔巨斧","Despot Axe":"霸主巨斧","Void Axe":"虚影巨斧","Bastard Sword":"重剑","Etched Greatsword":"术雕巨剑","Ornate Sword":"名贵巨剑","Highland Blade":"高山重刃","Tiger Sword":"虎牙巨剑","Reaver Sword":"残暴巨剑","Ezomyte Blade":"艾兹麦巨剑","Lion Sword":"狮爪巨剑","Infernal Sword":"狱炎重剑","Sledgehammer":"冷铁重锤","Jagged Maul":"狼牙重锤","Brass Maul":"铜影巨锤","Great Mallet":"刚猛巨锤","Steelhead":"沉钢重锤","Dread Maul":"威权巨锤","Karui Maul":"卡鲁重锤","Meatgrinder":"戮魂重锤","Imperial Maul":"帝国重锤","Terror Maul":"惧灵重锤","Fishing Rod":"鱼竿","Rawhide Tower Shield":"生皮塔盾","Cedar Tower Shield":"松木塔盾","Reinforced Tower Shield":"强化塔盾","Painted Tower Shield":"彩绘塔盾","Ebony Tower Shield":"乌木塔盾","Ezomyte Tower Shield":"艾兹麦塔盾","Colossal Tower Shield":"巨型塔盾","Pinnacle Tower Shield":"坚毅塔盾","Pine Buckler":"松木轻盾","Painted Buckler":"彩绘轻盾","War Buckler":"战争轻盾","Enameled Buckler":"釉彩轻盾","Corrugated Buckler":"波纹轻盾","Golden Buckler":"金阳轻盾","Lacquered Buckler":"漆彩轻盾","Vaal Buckler":"瓦尔轻盾","Tarnished Spirit Shield":"环形魔盾","Jingling Spirit Shield":"灵相魔盾","Brass Spirit Shield":"铜锻魔盾","Ancient Spirit Shield":"远古魔盾","Chiming Spirit Shield":"魂相魔盾","Lacewood Spirit Shield":"软橡魔盾","Vaal Spirit Shield":"瓦尔魔盾","Harmonic Spirit Shield":"和谐魔盾","Titanium Spirit Shield":"巨人魔盾","Rotted Round Shield":"朽木圆盾","Studded Round Shield":"铆钉圆盾","Crimson Round Shield":"绯红圆盾","Baroque Round Shield":"古代圆盾","Teak Round Shield":"柚木圆盾","Cardinal Round Shield":"祭者圆盾","Elegant Round Shield":"权贵圆盾","Plank Kite Shield":"朽木鸢盾","Steel Kite Shield":"冷钢鸢盾","Laminated Kite Shield":"合板鸢盾","Branded Kite Shield":"圣记鸢盾","Champion Kite Shield":"斗士鸢盾","Mosaic Kite Shield":"厚装鸢盾","Archon Kite Shield":"威能鸢盾","Compound Spiked Shield":"复合刺盾","Polished Spiked Shield":"光辉刺盾","Sovereign Spiked Shield":"王权刺盾","Ezomyte Spiked Shield":"艾兹麦刺盾","Mirrored Spiked Shield":"钢镜刺盾","Supreme Spiked Shield":"霸者刺盾","Iron Hat":"粗铁盔","Barbute Helmet":"轻骑盔","Close Helmet":"护面盔","Reaver Helmet":"掠夺者之盔","Samnite Helmet":"萨姆尼盔","Ezomyte Burgonet":"艾兹麦坚盔","Royal Burgonet":"皇室坚盔","Eternal Burgonet":"永恒坚盔","Leather Cap":"皮帽","Tricorne":"三角帽","Leather Hood":"革兜","Wolf Pelt":"狼首皮盔","Ursine Pelt":"熊首皮盔","Silken Hood":"绸缎之兜","Sinner Tricorne":"罪者之帽","Lion Pelt":"狮首皮盔","Vine Circlet":"藤蔓之冠","Iron Circlet":"铁锻之冠","Tribal Circlet":"祭仪之冠","Bone Circlet":"灵骨之冠","Lunaris Circlet":"月影之冠","Steel Circlet":"冷钢之冠","Necromancer Circlet":"操灵者之冠","Solaris Circlet":"日耀之冠","Mind Cage":"灵能之笼","Hubris Circlet":"灵主之环","Gilded Sallet":"金面护盔","Secutor Helm":"精兵之盔","Fencer Helm":"击剑士之盔","Lacquered Helmet":"漆彩之盔","Fluted Bascinet":"全罩战盔","Nightmare Bascinet":"梦魇战盔","Soldier Helmet":"士兵之盔","Great Helmet":"巨盔","Aventail Helmet":"战意之盔","Zealot Helmet":"热战之盔","Great Crown":"强化巨盔","Magistrate Crown":"行政者战冠","Prophet Crown":"箴言战冠","Praetor Crown":"领主战冠","Plague Mask":"疫灾之面","Iron Mask":"铁锻之面","Festival Mask":"节庆之面","Golden Mask":"黄金之面","Raven Mask":"祸鸦之面","Callous Mask":"无情之面","Regicide Mask":"弑君之面","Harlequin Mask":"鹰喙之面","Vaal Mask":"瓦尔之面","Deicide Mask":"弑神之面","Golden Visage":"金色面具","Bone Helmet":"唤骨头盔","Runic Helm":"符文头盔","Runic Crown":"符文王冠","Plate Vest":"铁制背心","Copper Plate":"铜锻板甲","Golden Plate":"金耀之铠","Crusader Plate":"征战重铠","Astral Plate":"星芒战铠","Gladiator Plate":"角斗重铠","Glorious Plate":"荣耀战铠","Strapped Leather":"扣环皮甲","Buckskin Tunic":"鹿皮外套","Wild Leather":"狂野部族皮甲","Sun Leather":"日光皮甲","Cutthroat's Garb":"死神之装","Sharkskin Tunic":"鲨皮之衣","Destiny Leather":"命运皮甲","Exquisite Leather":"精制皮甲","Zodiac Leather":"星辰皮甲","Assassin's Garb":"暗影之装","Simple Robe":"简易之袍","Silken Vest":"绸缎背心","Scholar's Robe":"学者之袍","Sage's Robe":"贤者之袍","Spidersilk Robe":"蛛丝之袍","Destroyer Regalia":"灭世法衣","Savant's Robe":"智者之袍","Necromancer Silks":"操灵者背心","Occultist's Vestment":"秘术长衣","Widowsilk Robe":"毒蛛丝之袍","Vaal Regalia":"瓦尔法衣","Wyrmscale Doublet":"龙鳞战甲","Full Wyrmscale":"连身龙鳞战甲","Desert Brigandine":"荒野锁铠","Full Dragonscale":"连身龙鳞铠","Triumphant Lamellar":"胜利盔甲","Holy Chainmail":"圣语锁甲","Latticed Ringmail":"精制环甲","Crusader Chainmail":"圣战锁甲","Ornate Ringmail":"华丽环甲","Devout Chainmail":"虔诚链甲","Conquest Chainmail":"征战锁甲","Elegant Ringmail":"权贵环甲","Saint's Hauberk":"圣者链甲","Saintly Chainmail":"圣洁锁甲","Bone Armour":"骨制战甲","Lacquered Garb":"漆彩束衣","Sentinel Jacket":"哨兵之衣","Varnished Coat":"映彩外套","Blood Raiment":"血色之衣","Sadist Garb":"狂虐者束衣","Carnal Armour":"禁礼之甲","Sacrificial Garb":"祭礼束衣","Golden Mantle":"黄金战甲","Plated Greaves":"坚铁胫甲","Reinforced Greaves":"强化胫甲","Antique Greaves":"古钢胫甲","Ancient Greaves":"远古胫甲","Goliath Greaves":"巨灵胫甲","Vaal Greaves":"瓦尔胫甲","Titan Greaves":"巨人胫甲","Rawhide Boots":"生皮短靴","Goathide Boots":"羊皮短靴","Deerskin Boots":"鹿皮短靴","Nubuck Boots":"砂影短靴","Eelskin Boots":"鳗皮短靴","Sharkskin Boots":"鲨皮短靴","Shagreen Boots":"粗革短靴","Stealth Boots":"匿踪短靴","Slink Boots":"迷踪短靴","Wool Shoes":"羊毛之鞋","Velvet Slippers":"丝绒便鞋","Silk Slippers":"丝绸便鞋","Scholar Boots":"学者长靴","Conjurer Boots":"咒者长靴","Arcanist Slippers":"秘术便鞋","Sorcerer Boots":"术士长靴","Ironscale Boots":"铁影长靴","Bronzescale Boots":"铜影长靴","Serpentscale Boots":"蛇鳞长靴","Wyrmscale Boots":"地蝮鳞长靴","Hydrascale Boots":"火蝮鳞长靴","Dragonscale Boots":"龙鳞长靴","Mesh Boots":"网眼长靴","Riveted Boots":"仪式短靴","Soldier Boots":"战士之靴","Legion Boots":"军团长靴","Crusader Boots":"圣战长靴","Strapped Boots":"扣环短靴","Clasped Boots":"环带长靴","Trapper Boots":"猎人之靴","Carnal Boots":"禁礼之靴","Assassin's Boots":"暗影之靴","Murder Boots":"暗影者长靴","Two-Toned Boots":"异色鞋 (火闪)","Fugitive Boots":"逃亡之靴","Runic Sollerets":"符文护腿","Runic Sabatons":"符文战靴","Iron Gauntlets":"铁锻护手","Bronze Gauntlets":"青铜护手","Steel Gauntlets":"冷钢护手","Ancient Gauntlets":"远古护手","Goliath Gauntlets":"巨灵护手","Vaal Gauntlets":"瓦尔护手","Titan Gauntlets":"巨人护手","Goathide Gloves":"羊皮手套","Deerskin Gloves":"鹿皮手套","Nubuck Gloves":"砂影手套","Eelskin Gloves":"鳗皮手套","Shagreen Gloves":"粗革手套","Slink Gloves":"迷踪手套","Wool Gloves":"羊毛手套","Velvet Gloves":"丝绒手套","Silk Gloves":"丝绸手套","Embroidered Gloves":"刺绣手套","Satin Gloves":"缎布手套","Samite Gloves":"绣布手套","Conjurer Gloves":"咒者手套","Arcanist Gloves":"秘术手套","Ironscale Gauntlets":"铁影手套","Bronzescale Gauntlets":"铜影手套","Steelscale Gauntlets":"钢影护手","Serpentscale Gauntlets":"蛇鳞手套","Wyrmscale Gauntlets":"蝮鳞手套","Hydrascale Gauntlets":"火蝮鳞手套","Dragonscale Gauntlets":"龙鳞手套","Chain Gloves":"链甲手套","Mesh Gloves":"网眼手套","Riveted Gloves":"仪式手套","Zealot Gloves":"狂热者手套","Soldier Gloves":"战士手套","Legion Gloves":"军团手套","Crusader Gloves":"圣战手套","Wrapped Mitts":"裹趾护手","Strapped Mitts":"扣环护手","Clasped Mitts":"环带护手","Ambush Mitts":"伏击护手","Carnal Mitts":"禁礼护手","Assassin's Mitts":"暗影护手","Murder Mitts":"暗影者护手","Spiked Gloves":"扣钉手套","Fingerless Silk Gloves":"丝绸手套","Runic Gages":"符文笼手","Runic Gauntlets":"符文手甲","Iron Ring":"锻铁戒指","Coral Ring":"珊瑚戒指","Paua Ring":"海灵戒指","Gold Ring":"金光戒指","Topaz Ring":"黄玉戒指","Ruby Ring":"红玉戒指","Sapphire Ring":"蓝玉戒指","Prismatic Ring":"三相戒指","Moonstone Ring":"月光石戒指","Amethyst Ring":"紫晶戒指","Diamond Ring":"晶钻戒指","Two-Stone Ring":"双玉戒指","Unset Ring":"潜能之戒","Steel Ring":"合金戒指","Opal Ring":"蛋白石戒指","Ring":"戒指","Paua Amulet":"海灵护身符","Coral Amulet":"珊瑚护身符","Amber Amulet":"琥珀护身符","Jade Amulet":"翠玉护身符","Lapis Amulet":"海玉护身符","Gold Amulet":"帝金护身符","Onyx Amulet":"黑曜护身符","Turquoise Amulet":"青玉护身符","Agate Amulet":"玛瑙护身符","Citrine Amulet":"黄晶护身符","Ruby Amulet":"血色护身符","Unset Amulet":"潜能项链","Jet Amulet":"杰特护身符","Blue Pearl Amulet":"碧珠护身符","Marble Amulet":"大理石护身符","Black Maw Talisman":"黑牙魔符","Wereclaw Talisman":"亡爪魔符","Clutching Talisman":"咒箍魔符","Rotfeather Talisman":"死羽魔符","Greatwolf Talisman":"狼王魔符","Rustic Sash":"素布腰带","Chain Belt":"扣链腰带","Leather Belt":"皮革腰带","Heavy Belt":"重革腰带","Cloth Belt":"饰布腰带","Studded Belt":"扣钉腰带","Vanguard Belt":"先锋腰带","Crystal Belt":"水晶腰带","Stygian Vise":"深渊腰带","Sanctified Life Flask":"圣化生命药剂","Greater Mana Flask":"良质魔力药剂","Grand Mana Flask":"优质魔力药剂","Sanctified Mana Flask":"圣化魔力药剂","Large Hybrid Flask":"大型复合药剂","Hallowed Hybrid Flask":"祝福复合药剂","Diamond Flask":"宝钻药剂","Ruby Flask":"红玉药剂","Sapphire Flask":"蓝玉药剂","Topaz Flask":"黄玉药剂","Granite Flask":"坚岩药剂","Quicksilver Flask":"水银药剂","Amethyst Flask":"紫晶药剂","Quartz Flask":"石英药剂","Stibnite Flask":"迷雾药剂","Sulphur Flask":"硫磺药剂","Silver Flask":"真银药剂","Bismuth Flask":"灰岩药剂","Iron Flask":"坚铁药剂","Ornate Quiver":"华美箭袋","Serrated Arrow Quiver":"锯齿箭袋","Sharktooth Arrow Quiver":"鲨齿箭袋","Feathered Arrow Quiver":"飞羽箭袋","Penetrating Arrow Quiver":"穿射箭袋","Blunt Arrow Quiver":"钝矢箭袋","Two-Point Arrow Quiver":"双锋箭袋","Spike-Point Arrow Quiver":"刺锋箭袋","Blazing Arrow Quiver":"燃矢箭袋","Broadhead Arrow Quiver":"宽矢箭袋","Vile Arrow Quiver":"恶矢箭袋","Heavy Arrow Quiver":"重矢箭袋","Primal Arrow Quiver":"原矢箭袋","Crimson Jewel":"赤红珠宝","Viridian Jewel":"翠绿珠宝","Cobalt Jewel":"钴蓝珠宝","Prismatic Jewel":"三相珠宝","Murderous Eye Jewel":"凶残之凝珠宝","Searching Eye Jewel":"锐利之凝珠宝","Hypnotic Eye Jewel":"安睡之凝珠宝","Ghastly Eye Jewel":"苍白之凝珠宝","Timeless Jewel":"永恒珠宝","Large Cluster Jewel":"大型星团珠宝","Medium Cluster Jewel":"中型星团珠宝","Small Cluster Jewel":"小型星团珠宝","Strand Map":"致命岩滩","Maze Map":"冥神之域","Atoll Map":"滨海山丘","Cemetery Map":"晨曦墓地","Underground Sea Map":"滨海幽穴","Dunes Map":"暮色沙丘","Bone Crypt Map":"古石陵墓","Underground River Map":"地底之河","Vaal Pyramid Map":"瓦尔金字塔","Courtyard Map":"奇术之庭","Shore Map":"暮光海滩","Tropical Island Map":"晴空幽岛","Moon Temple Map":"月影神殿","Temple Map":"夺魂之殿","Museum Map":"古博物馆","Synthesised Map":"幻境地图","Cursed Crypt Map":"咒怨陵墓","Promenade Map":"月色回廊","Overgrown Shrine Map":"密草神殿","Necropolis Map":"魔影墓场","Harbinger Map":"先驱者地图","Engraved Ultimatum":"符文致命贪婪","Ultimatum Aspect":"致命贪婪之相","Ivory Watchstone":"纯白守望石","Preventative Contract":"预防契约","Familial Contract":"家族契约","Vigilante Contract":"义警契约","Naval Contract":"海军契约","Vengeful Contract":"复仇契约","Platinum Haewark Hamlet Watchstone":"铂金海沃克村守望石","Platinum Tirn's End Watchstone":"铂金提恩止境守望石","Platinum Lex Proxima Watchstone":"铂金未来之律守望石","Platinum Lex Ejoris Watchstone":"铂金恩约利斯之律守望石","Platinum New Vastir Watchstone":"铂金新瓦斯蒂尔守望石","Platinum Glennach Cairns Watchstone":"铂金格伦纳赫石冢守望石","Platinum Valdo's Rest Watchstone":"铂金瓦尔多之息守望石","Platinum Lira Arthain Watchstone":"铂金利拉亚森守望石","Bronze Stalker Sentinel":"青铜追猎护卫","Cobalt Stalker Sentinel":"钴蓝追猎护卫","Brimstone Stalker Sentinel":"硫石追猎护卫","Emberstone Stalker Sentinel":"余烬追猎护卫","Obsidian Stalker Sentinel":"黑曜追猎护卫","Brimstone Pandemonium Sentinel":"硫石魔域护卫","Emberstone Pandemonium Sentinel":"余烬魔域护卫","Obsidian Pandemonium Sentinel":"黑曜魔域护卫","Emberstone Apex Sentinel":"余烬巅峰护卫","Cosmic Apex Sentinel":"宇宙巅峰近卫","Censer Relic":"香炉遗物","Processional Relic":"圣歌遗物","Candlestick Relic":"烛台遗物","Urn Relic":"壶瓮遗物","Coffer Relic":"匣柜遗物","Tome Relic":"典籍遗物","Papyrus Relic":"纸草遗物","Chance to Bleed Support":"瓦尔：劈砍","Empower Support":"瓦尔：熔火打击","Ruthless Support":"瓦尔：惩击","Ancestral Call Support":"凿击","Maim Support":"劈砍","Added Fire Damage Support":"冰霜之锤","Earthbreaker Support":"裂地之击","Knockback Support":"重击","Lifetap Support":"熔岩之击","Life Gain on Hit Support":"盾牌碾压","Ballista Totem Support":"惩击","Stun Support":"瓦尔：冰霜之锤","Melee Splash Support":"瓦尔：裂地之击","Spell Totem Support":"瓦尔：回春图腾","Damage on Full Life Support":"先祖卫士","Bloodlust Support":"血与沙","Cold to Fire Support":"诱饵图腾","Endurance Charge on Melee Stun Support":"吞噬图腾","Cruelty Support":"圣焰图腾","Melee Physical Damage Support":"熔岩护盾","Iron Grip Support":"钢铁之肤","Iron Will Support":"回春图腾","Rage Support":"清算","Shockwave Support":"瓦尔：熔岩护盾","Elemental Damage with Attacks Support":"戒备打击","Divine Blessing Support":"战旗","Arrogance Support":"坚决战吼","Bloodthirst Support":"威吓战吼","Fire Penetration Support":"跃击","Fortify Support":"重盾冲锋","Generosity Support":"活力","Burning Damage Support":"瓦尔：赦罪","Increased Duration Support":"瓦尔：火山裂缝","Life Leech Support":"火山裂缝","Pulverise Support":"赦罪","Less Duration Support":"赤炼魔光","Inspiration Support":"钩链攻击","Urgent Orders Support":"炼狱之击","Multiple Totems Support":"灼热连接","Eternal Blessing Support":"残烬","Brutality Support":"尖刺战吼","Cast on Melee Kill Support":"横扫","Cast when Damage Taken Support":"充能打击","Behead Support":"先祖战吼","Fist of War Support":"抗争之旗","Multistrike Support":"血肉与岩石","Awakened Multistrike Support":"腐灼热瘟","Awakened Ancestral Call Support":"纯净之捷","Awakened Added Fire Damage Support":"灰烬之捷","Awakened Brutality Support":"震地战吼","Awakened Empower Support":"督军印记","Awakened Fire Penetration Support":"愤怒","Awakened Generosity Support":"坚定","Awakened Burning Damage Support":"魔武战号","Awakened Melee Physical Damage Support":"恐怖之旗","Awakened Melee Splash Support":"火焰净化","Awakened Elemental Damage with Attacks Support":"将军之吼","Momentum Support":"炼狱战吼","Chance to Poison Support":"赤血凝结","Enhance Support":"尊严","Mirage Archer Support":"惩戒","Volley Support":"激励战吼","Pierce Support":"瓦尔：不净之火","Swift Assembly Support":"复仇","Manaforged Arrows Support":"脆弱","Multiple Traps Support":"瓦尔：绝命之镰","Added Cold Damage Support":"瓦尔：霸气之击","Blind Support":"幻化守卫","Chance to Flee Support":"七伤破","Faster Attacks Support":"绝命之镰","Arrow Nova Support":"剑刃风暴","Additional Accuracy Support":"霸气之击","Lesser Multiple Projectiles Support":"奉献之路","Trap Support":"寒冰冲击","Void Manipulation Support":"震地","Nightblade Support":"怒火漩涡","Block Chance Reduction Support":"震波图腾","Culling Strike Support":"先祖战士长","Close Combat Support":"瓦尔：先祖战士长","Deadly Ailments Support":"破釜一击","Point Blank Support":"瓦尔：震地","Vicious Projectiles Support":"冰封军团","Trap and Mine Damage Support":"盛怒","Mana Leech Support":"防御羁绊","Cold Penetration Support":"召唤烈焰魔像","Hypothermia Support":"烈炎羁绊","Faster Projectiles Support":"不朽怒嚎","Focused Ballista Support":"召唤巨石魔像","Fork Support":"瓦尔：不朽怒嚎","Ice Bite Support":"瓦尔：冰霜射击","Critical Strike Affliction Support":"瓦尔：腐蚀箭矢","Charged Traps Support":"瓦尔：分裂箭矢","Swift Affliction Support":"燃烧箭矢","Second Wind Support":"毒蛇鞭击","Slower Projectiles Support":"双重打击","Advanced Traps Support":"双持打击","Impale Support":"虚空匕首","Mark On Hit Support":"灵体投掷","Cast On Critical Strike Support":"冰霜射击","Cast on Death Support":"冰霜之刃","Cluster Traps Support":"分裂钢刃","Greater Multiple Projectiles Support":"腐蚀箭矢","Greater Volley Support":"电光箭","Barrage Support":"爆炸陷阱","Vile Toxins Support":"分裂箭矢","Withering Touch Support":"瓦尔：燃烧箭矢","Chain Support":"瓦尔：灵体投掷","Awakened Added Cold Damage Support":"瓦尔：双重打击","Awakened Cast On Critical Strike Support":"毒蛇打击","Awakened Chain Support":"瓦尔：活化武器","Awakened Cold Penetration Support":"幻化武器","Awakened Deadly Ailments Support":"捕熊陷阱","Awakened Fork Support":"爆灵术","Awakened Greater Multiple Projectiles Support":"狙击之印","Awakened Arrow Nova Support":"放血","Awakened Vicious Projectiles Support":"冲刺","Awakened Swift Affliction Support":"击刃","Awakened Void Manipulation Support":"散射弩炮","Awakened Enhance Support":"瓦尔：爆灵术","Prismatic Burst Support":"狙击","Arcane Surge Support":"瓦尔：闪现打击","Elemental Proliferation Support":"精准","Enlighten Support":"亵渎之矛","Infused Channelling Support":"闪现射击","Summon Phantasm Support":"闪现打击","Spell Cascade Support":"魅影射击","Minion Damage Support":"烟雾地雷","Added Lightning Damage Support":"回旋之刃","Combustion Support":"凋零步","Efficacy Support":"瓦尔：闪电箭矢","Increased Critical Strikes Support":"瓦尔：剧毒旋风","Infernal Legion Support":"弹幕","Blastchain Mine Support":"剑刃陷阱","Unbound Ailments Support":"攻城炮台","Predator Support":"破空斩","Minion Life Support":"元素打击","Minion Speed Support":"火焰陷阱","Concentrated Effect Support":"闪电箭矢","Controlled Destruction Support":"闪电打击","Elemental Focus Support":"毒爆灵药","Faster Casting Support":"箭雨","Increased Critical Damage Support":"毒雨","Overcharge Support":"冲击波","Physical to Lightning Support":"破碎铁刃","Power Charge On Critical Support":"剧毒旋风","Trinity Support":"灵幻旋斩","Cursed Ground Support":"飞刃风暴","Archmage Support":"瓦尔：闪电打击","Feeding Frenzy Support":"瓦尔：飞刃风暴","Innervate Support":"瓦尔：箭雨","Blasphemy Support":"瓦尔：冲击波","Added Chaos Damage Support":"灵体火球","High-Impact Mine Support":"瓦尔：极地装甲","Meat Shield Support":"狂野怒火","Elemental Penetration Support":"乱剑穿心","Energy Leech Support":"亵渎","Item Rarity Support":"诱捕之箭","Charged Mines Support":"狂怒","Lightning Penetration Support":"苦痛之捷","Pinpoint Support":"寒冰之捷","Elemental Army Support":"极地装甲","Swiftbrand Support":"盗猎者印记","Intensify Support":"炼金师之印","Impending Doom Support":"冰霜净化","Hex Bloom Support":"优雅","Minefield Support":"迅捷","Bonechill Support":"憎恨","Hextouch Support":"瘟疫使徒","Cast when Stunned Support":"时空锁链","Cast while Channelling Support":"瓦尔：不净之冰","Decay Support":"瓦尔：优雅","Spell Echo Support":"瓦尔：迅捷","Ignite Proliferation Support":"瓦尔：刀刃乱舞","Immolate Support":"爆裂箭雨","Increased Area of Effect Support":"刀刃乱舞","Unleash Support":"蓄力疾风闪","Awakened Minion Damage Support":"火葬","Awakened Blasphemy Support":"旋风斩","Awakened Added Chaos Damage Support":"野性打击","Awakened Added Lightning Damage Support":"爆炸箭矢","Awakened Hextouch Support":"爆破灵药","Awakened Cast While Channelling Support":"掷火陷阱","Awakened Controlled Destruction Support":"冰冻陷阱","Awakened Spell Echo Support":"断金之刃","Awakened Elemental Focus Support":"致疫打击","Awakened Enlighten Support":"火力弩炮","Awakened Increased Area of Effect Support":"暴雨箭","Awakened Lightning Penetration Support":"虚空刀雨","Awakened Spell Cascade Support":"震波陷阱","Awakened Unbound Ailments Support":"灵盾投掷","Awakened Unleash Support":"龙卷射击","Sharktooth Claw":"鲨颚爪","Cat's Paw":"猫爪刃","Blinder":"袭眼钩","Sparkling Claw":"眩目爪刃","Double Claw":"双刃爪","Gouger":"穿体凿","Tiger's Paw":"虎爪刃","Prehistoric Claw":"史前战爪","Noble Claw":"贵族战爪","Eagle Claw":"鹰爪刃","Twin Claw":"重刃爪","Great White Claw":"白灵之爪","Eye Gouger":"刺眼钩","Gemini Claw":"双子战爪","Shadow Fangs":"暗影之牙","Malign Fangs":"恶毒之牙","Void Fangs":"虚空之牙","Glass Shank":"玻璃利片","Prong Dagger":"尖耙短匕","Poignard":"夺命刺","Trisula":"三叉短匕","Gutting Knife":"重伤短刀","Sai":"战叉","Hollowpoint Dagger":"折叠匕首","Pressurised Dagger":"冲压匕首","Pneumatic Dagger":"气动匕首","Ethereal Blade":"虚空飞刃","Quartz Wand":"石英法杖","Pagan Wand":"异教法杖","Faun's Horn":"兽角法杖","Crystal Wand":"水晶法杖","Coiled Wand":"盘曲法杖","Heathen Wand":"异徒法杖","Demon's Horn":"魔角法杖","Profane Wand":"亵渎法杖","Assembler Wand":"装配法杖","Congregator Wand":"集合法杖","Accumulator Wand":"蓄能法杖","Calling Wand":"召唤法杖","Convening Wand":"召集法杖","Convoking Wand":"召集法杖","Royale Driftwood Wand":"Royale Driftwood Wand","Copper Sword":"青铜短剑","Broad Sword":"阔剑","Ancient Sword":"远古之剑","Hook Sword":"钩爪剑","Variscite Blade":"碧铜短剑","Baselard":"冷光长剑","Battle Sword":"士兵长剑","Graceful Sword":"权贵之剑","Grappler":"捕捉者","Tiger Hook":"虎钩","Fickle Spiritblade":"无常魂刃","Capricious Spiritblade":"莫测魂刃","Anarchic Spiritblade":"无序魂刃","Energy Blade":"能量之刃","Rusted Spike":"锈刺剑","Battered Foil":"钝刃细剑","Elegant Foil":"贵族细剑","Thorn Rapier":"棘刺细剑","Smallsword":"小剑","Wyrmbone Rapier":"龙骨细剑","Burnished Foil":"冷芒刺剑","Serrated Foil":"锯齿细剑","Primeval Rapier":"古典刺剑","Fancy Foil":"华丽细剑","Apex Rapier":"锐锋细剑","Courtesan Sword":"花魁之剑","Dragonbone Rapier":"龙骨细剑","Tempered Foil":"强化细剑","Pecoraro":"寒光刺剑","Spiraled Foil":"螺纹细剑","Harpy Rapier":"魔喙细剑","Dragoon Sword":"骑兵军刀","Rusted Hatchet":"锈斧","Boarding Axe":"万用手斧","Broad Axe":"阔斧","Arming Axe":"长柄斧","Spectral Axe":"幽魂之斧","Etched Hatchet":"蚀刻战斧","Jasper Axe":"灵玉斧","Wrist Chopper":"断腕之刃","War Axe":"行军斧","Chest Splitter":"开膛利刃","Ceremonial Axe":"血仪之斧","Wraith Axe":"凶灵之斧","Engraved Hatchet":"雕文战斧","Karui Axe":"卡鲁古斧","Reaver Axe":"残暴之斧","Runic Hatchet":"密文之斧","Maltreatment Axe":"凌虐斧","Disapprobation Axe":"否认斧","Psychotic Axe":"癫狂斧","Driftwood Club":"朽木之棒","Tribal Club":"祭仪之杵","Stone Hammer":"石锤","Bladed Mace":"多刃锤","Ceremonial Mace":"祭礼之锤","Wyrm Mace":"古龙之锤","Petrified Club":"坚石木棒","Barbed Club":"锐刺木棒","Battle Hammer":"强化战锤","Flanged Mace":"护体之锤","Phantom Mace":"幻象之锤","Dragon Mace":"龙之锤","Ancestral Club":"祖灵之杵","Tenderizer":"裂肉之锤","Legion Hammer":"军团之锤","Pernach":"锋刃重锤","Behemoth Mace":"巴哈姆特","Flare Mace":"明亮锤","Crack Mace":"开裂锤","Boom Mace":"风雷锤","Driftwood Sceptre":"朽木短杖","Darkwood Sceptre":"乌木短杖","Quartz Sceptre":"石英短杖","Iron Sceptre":"冷铁短杖","Ochre Sceptre":"赤色短杖","Horned Sceptre":"犄角短杖","Sekhem":"威能短杖","Lead Sceptre":"铅铸短杖","Abyssal Sceptre":"深渊短杖","Stag Sceptre":"灵鹿短杖","Sambar Sceptre":"恶魔短杖","Oscillating Sceptre":"摇摆短杖","Stabilising Sceptre":"平稳短杖","Alternating Sceptre":"变化短杖","Carving Knife":"刻骨刀","Copper Kris":"铜锻波刃","Skean":"双刃匕","Imp Dagger":"魔性之刃","Butcher Knife":"屠兽利刃","Golden Kris":"金光波刃","Flickerflame Blade":"火焰刀","Flashfire Blade":"闪火刀","Infernal Blade":"炼狱刀","Composite Bow":"合成弓","Bone Bow":"骨制弓","Reflex Bow":"反射弓","Grove Bow":"丛林猎弓","Decurve Bow":"直弓","Compound Bow":"复合弓","Sniper Bow":"狙击弓","Ivory Bow":"象牙弓","Highborn Bow":"贵族之弓","Thicket Bow":"林野猎弓","Maraketh Bow":"马拉克斯弓","Hedron Bow":"多面弓","Foundry Bow":"铸造弓","Solarine Bow":"日裔弓","Royale Crude Bow":"Royale Crude Bow","Primitive Staff":"粗制长杖","Long Staff":"长杖","Crescent Staff":"新月长杖","Woodful Staff":"坚木长杖","Moon Staff":"月神长杖","Eclipse Staff":"月蚀长杖","Transformer Staff":"变形长杖","Reciprocation Staff":"交换长杖","Battery Staff":"蓄能长杖","Corroded Blade":"锈斑巨剑","Longsword":"大剑","Two-Handed Sword":"双手剑","Spectral Sword":"幽魂巨剑","Curved Blade":"弯刃","Butcher Sword":"冷血巨剑","Footman Sword":"士兵巨剑","Engraved Greatsword":"符文巨剑","Wraith Sword":"凶灵巨剑","Lithe Blade":"细刃","Headman's Sword":"行刑巨剑","Vaal Greatsword":"瓦尔巨剑","Exquisite Blade":"精致之刃","Rebuking Blade":"责难刀","Blasting Blade":"爆破刀","Banishing Blade":"放逐刀","Stone Axe":"石斧","Jade Chopper":"碎玉大斧","Double Axe":"双刃巨斧","Gilded Axe":"金柄之斧","Dagger Axe":"匕斧","Timber Axe":"裂木巨斧","Labrys":"双影巨斧","Noble Axe":"权贵巨斧","Talon Axe":"猛禽爪斧","Sundering Axe":"裂甲巨斧","Fleshripper":"裂肉者","Prime Cleaver":"首要砍刀","Honed Cleaver":"磨利砍刀","Apex Cleaver":"锋锐砍刀","Driftwood Maul":"朽木巨锤","Tribal Maul":"祭仪巨锤","Mallet":"千斤锤","Fright Maul":"恐惧重锤","Morning Star":"晨星","Totemic Maul":"图腾巨锤","Spiny Maul":"凶刺巨锤","Plated Maul":"华丽重锤","Solar Maul":"日光锤","Colossus Mallet":"巨型重锤","Piledriver":"扫荡者","Coronal Maul":"花冠重锤","Blunt Force Condenser":"钝击之力凝聚器","Crushing Force Magnifier":"破坏之力放大器","Impact Force Propagator":"冲击之力扩散器","Capacity Rod":"载荷之杖","Potentiality Rod":"潜力之杖","Eventuality Rod":"潜能之杖","Fire Arrow Quiver":"火灵箭袋","Artillery Quiver":"火炮箭袋","Splintered Tower Shield":"朽木塔盾","Corroded Tower Shield":"斑驳塔盾","Copper Tower Shield":"铜锻塔盾","Buckskin Tower Shield":"鹿皮塔盾","Mahogany Tower Shield":"桃木塔盾","Bronze Tower Shield":"青铜塔盾","Girded Tower Shield":"征战塔盾","Crested Tower Shield":"荣冠塔盾","Shagreen Tower Shield":"粗革塔盾","Exothermic Tower Shield":"排热型塔盾","Magmatic Tower Shield":"熔岩塔盾","Heat-attuned Tower Shield":"适热型塔盾","Goathide Buckler":"羊皮轻盾","Hammered Buckler":"铆钉轻盾","Gilded Buckler":"金面轻盾","Oak Buckler":"橡木轻盾","Battle Buckler":"斗者轻盾","Ironwood Buckler":"钢木轻盾","Crusader Buckler":"圣战轻盾","Imperial Buckler":"帝国轻盾","Endothermic Buckler":"吸热型轻盾","Polar Buckler":"极地轻盾","Cold-attuned Buckler":"适寒型轻盾","Twig Spirit Shield":"残枝魔盾","Yew Spirit Shield":"紫衫魔盾","Bone Spirit Shield":"骨制魔盾","Walnut Spirit Shield":"桃木魔盾","Ivory Spirit Shield":"象牙魔盾","Thorium Spirit Shield":"暗金魔盾","Fossilised Spirit Shield":"石化魔盾","Exhausting Spirit Shield":"力竭魔盾","Subsuming Spirit Shield":"归纳魔盾","Transfer-attuned Spirit Shield":"适应型魔盾","Fir Round Shield":"杉木圆盾","Scarlet Round Shield":"炽红圆盾","Splendid Round Shield":"光辉圆盾","Maple Round Shield":"枫木圆盾","Spiked Round Shield":"尖刺圆盾","Spiny Round Shield":"棘刺圆盾","Linden Kite Shield":"椴木鸢盾","Reinforced Kite Shield":"强化鸢盾","Layered Kite Shield":"层板鸢盾","Ceremonial Kite Shield":"祭仪鸢盾","Etched Kite Shield":"刻文鸢盾","Angelic Kite Shield":"天使鸢盾","Spiked Bundle":"尖木刺盾","Driftwood Spiked Shield":"朽木刺盾","Alloyed Spiked Shield":"合金刺盾","Burnished Spiked Shield":"冷芒刺盾","Ornate Spiked Shield":"华丽刺盾","Redwood Spiked Shield":"红木刺盾","Alder Spiked Shield":"桤木刺盾","Golden Flame":"黄金圣炎","Plated Gauntlets":"坚铁护手","Antique Gauntlets":"古钢护手","Taxing Gauntlets":"沉重手甲","Gruelling Gauntlets":"磨人手甲","Debilitation Gauntlets":"衰弱手甲","Rawhide Gloves":"生皮手套","Sharkskin Gloves":"鲨皮手套","Stealth Gloves":"匿踪手套","Gauche Gloves":"笨重手套","Southswing Gloves":"南风手套","Sinistral Gloves":"左旋手套","Sorcerer Gloves":"术士手套","Leyline Gloves":"雷线手套","Aetherwind Gloves":"灵风手套","Nexus Gloves":"枢纽手套","Fishscale Gauntlets":"鱼鳞手套","Ringmail Gloves":"环甲手套","Trapper Mitts":"猎人护手","Golden Bracers":"黄金臂甲","Gripped Gloves":"擒拿手套","Apothecary's Gloves":"药剂师手套","Runic Gloves":"符文手套","Iron Greaves":"铁锻胫甲","Steel Greaves":"冷钢胫甲","Basemetal Treads":"劣金之履","Darksteel Treads":"乌钢之履","Brimstone Treads":"踏烟之履","Kaom's Greaves":"冈姆胫甲","Cloudwhisper Boots":"唤云之靴","Windbreak Boots":"破风之靴","Stormrider Boots":"御风之靴","Satin Slippers":"缎布便鞋","Samite Slippers":"绣布便鞋","Duskwalk Slippers":"踏暮之鞋","Nightwind Slippers":"夜风之鞋","Dreamquest Slippers":"探梦之鞋","Leatherscale Boots":"粗鳞皮靴","Steelscale Boots":"钢影长靴","Chain Boots":"链甲长靴","Ringmail Boots":"环甲筒靴","Zealot Boots":"狂热者长靴","Wrapped Boots":"裹趾凉鞋","Shackled Boots":"缚足长靴","Ambush Boots":"伏击之靴","Golden Caligae":"黄金缠鞋","Avian Slippers":"飞羽便鞋","Runic Greaves":"符文胫甲","Chestplate":"胸甲","War Plate":"战争之铠","Full Plate":"连身铠甲","Arena Plate":"斗者之铠","Lordly Plate":"领主护铠","Bronze Plate":"青铜铠甲","Battle Plate":"战铠","Sun Plate":"日光之铠","Colosseum Plate":"决斗之铠","Majestic Plate":"庄严之铠","Kaom's Plate":"冈姆的重铠","Shabby Jerkin":"破旧外套","Full Leather":"连身皮甲","Thief's Garb":"窃贼之装","Eelskin Tunic":"鳗皮之衣","Frontier Leather":"边戍皮甲","Glorious Leather":"荣耀皮甲","Coronal Leather":"光耀皮甲","Silken Garb":"丝绸之衣","Mage's Vestment":"博学长衣","Silk Robe":"丝质之袍","Cabalist Regalia":"秘术法衣","Silken Wrap":"丝绒背心","Conjurer's Vestment":"咒者长衣","Scale Vest":"细鳞背心","Light Brigandine":"轻锁甲","Scale Doublet":"合身鳞甲","Infantry Brigandine":"步兵锁甲","Full Scale Armour":"连身鳞甲","Soldier's Brigandine":"战士锁甲","Field Lamellar":"野战薄甲","Hussar Brigandine":"轻骑锁甲","Commander's Brigandine":"指挥者锁甲","Battle Lamellar":"争战鳞甲","Dragonscale Doublet":"龙鳞护甲","General's Brigandine":"将军铠甲","Chainmail Vest":"锁链背心","Chainmail Tunic":"链甲外衣","Ringmail Coat":"环甲外套","Chainmail Doublet":"护体锁甲","Full Ringmail":"连身环甲","Full Chainmail":"连身锁甲","Chain Hauberk":"锁子长甲","Loricated Ringmail":"覆体环甲","Padded Vest":"薄衬衣","Oiled Vest":"防水背心","Padded Jacket":"长袖棉袄","Oiled Coat":"防水外衣","Scarlet Raiment":"炽红之衣","Waxed Garb":"蜡封束衣","Quilted Jacket":"菱纹外衣","Sleek Coat":"滑布外套","Crimson Raiment":"绯红之衣","Crypt Armour":"地穴战甲","Grasping Mail":"扼杀链甲","Cone Helmet":"锥顶盔","Gladiator Helmet":"角斗者之盔","Siege Helmet":"破城之盔","Hunter Hood":"猎者之兜","Noble Tricorne":"贵族三角帽","Torture Cage":"刑罚头笼","Battered Helm":"残破之盔","Sallet":"轻铁护盔","Visored Sallet":"清视护盔","Pig-Faced Bascinet":"猪面头盔","Sorrow Mask":"悲伤面具","Atonement Mask":"赎罪面具","Penitent Mask":"忏悔面具","Rusted Coif":"锈铁链盔","Crusader Helmet":"圣战之盔","Imp Crown":"小鬼之冠","Demon Crown":"恶魔之冠","Archdemon Crown":"大恶魔之冠","Scare Mask":"幽惧之面","Gale Crown":"飓风之冠","Winter Crown":"寒冬之冠","Blizzard Crown":"暴雪之冠","Golden Wreath":"金黄花环","Runic Crest":"符文之冠","Astrolabe Amulet":"星盘项链","Simplex Amulet":"朴实项链","Seaglass Amulet":"海晶护符","Royale Onyx Amulet":"Royale Onyx Amulet","Bonespire Talisman":"脊骨魔符","Ashscale Talisman":"灰烬魔符","Lone Antler Talisman":"孤角魔符","Deep One Talisman":"深渊魔符","Breakrib Talisman":"碎骨魔符","Deadhand Talisman":"亡手魔符","Undying Flesh Talisman":"不朽魔符","Rot Head Talisman":"腐首魔符","Mandible Talisman":"巨颚魔符","Chrysalis Talisman":"虫蛹魔符","Writhing Talisman":"狂癫魔符","Hexclaw Talisman":"幻爪魔符","Primal Skull Talisman":"皇骨魔符","Splitnewt Talisman":"断螈魔符","Avian Twins Talisman":"双子魔符","Fangjaw Talisman":"齿鲨魔符","Horned Talisman":"尖角魔符","Spinefuse Talisman":"潜能魔符","Three Rat Talisman":"三鼠魔符","Monkey Twins Talisman":"双猴魔符","Longtooth Talisman":"长牙魔符","Monkey Paw Talisman":"猴掌魔符","Three Hands Talisman":"三手魔符","Golden Hoop":"金环","Bone Ring":"骨环","Cogwork Ring":"齿轮戒指","Geodesic Ring":"地线戒指","Dusk Ring":"戒指：暮色","Penumbra Ring":"戒指：半影","Gloam Ring":"戒指：薄暮","Tenebrous Ring":"戒指：暗黑","Shadowed Ring":"戒指：暗影","Jet Ring":"杰特戒指","Vermillion Ring":"朱砂之戒","Cerulean Ring":"天蓝之戒","Iolite Ring":"青石戒指","Breach Ring":"裂隙戒指","Royale Opal Ring":"Royale Opal Ring","Royale Prismatic Ring":"Royale Prismatic Ring","Royale Diamond Ring":"Royale Diamond Ring","Royale Paua Ring":"Royale Paua Ring","Micro-Distillery Belt":"低酿腰带","Mechalarm Belt":"警戒腰带","Golden Obi":"金羽腰带","Royale Leather Belt":"Royale Leather Belt","Royale Heavy Belt":"Royale Heavy Belt","Royale Cloth Belt":"Royale Cloth Belt","Thief's Trinket":"赏金猎人饰品","Small Life Flask":"小型生命药剂","Medium Life Flask":"中型生命药剂","Large Life Flask":"大型生命药剂","Greater Life Flask":"良质生命药剂","Grand Life Flask":"优质生命药剂","Giant Life Flask":"巨型生命药剂","Colossal Life Flask":"高阶生命药剂","Sacred Life Flask":"圣语生命药剂","Hallowed Life Flask":"祝福生命药剂","Divine Life Flask":"不朽生命药剂","Eternal Life Flask":"永恒生命药剂","Small Mana Flask":"小型魔力药剂","Medium Mana Flask":"中型魔力药剂","Large Mana Flask":"大型魔力药剂","Giant Mana Flask":"巨型魔力药剂","Colossal Mana Flask":"高阶魔力药剂","Sacred Mana Flask":"圣语魔力药剂","Hallowed Mana Flask":"祝福魔力药剂","Divine Mana Flask":"不朽魔力药剂","Eternal Mana Flask":"永恒魔力药剂","Small Hybrid Flask":"小型复合药剂","Medium Hybrid Flask":"中型复合药剂","Colossal Hybrid Flask":"高阶复合药剂","Sacred Hybrid Flask":"圣语复合药剂","Jade Flask":"翠玉药剂","Basalt Flask":"石化药剂","Aquamarine Flask":"海蓝药剂","Gold Flask":"黄金药剂","Corundum Flask":"刚玉药剂","Royale Small Life Flask":"Royale Small Life Flask","Royale Medium Life Flask":"Royale Medium Life Flask","Royale Large Life Flask":"Royale Large Life Flask","Armourer's Workbench":"护甲锻造台","Bowmaker's Tools":"制弓器械","Headstones":"远古石碑","Sharpening Wheel":"打磨砂轮","Blessing Font":"圣泉洗礼台","Artisan's Bench":"工艺方桌","Map Device":"黄金制图仪","Gladiator's Workbench":"斗士工艺台","Crafting Bench":"工艺工作台","Stash":"仓库","Guild Stash":"公会仓库","Waypoint":"传送点","Helena":"赫莲娜","Image of Navali":"娜瓦莉的画像","Image of Zana":"札娜的画像","Einhar":"伊恩哈尔","Alva":"阿尔瓦","Niko":"尼克","Jun":"琼","Cavas":"卡瓦斯","Sister Cassia":"卡西娅修女","Tane Octavius":"丹恩·屋大维","Kirac":"奇拉克","Dannig, Warrior Skald":"歌人武士丹宁","Gwennen, the Gambler":"赌徒桂温妮","Tujen, the Haggler":"小贩图金","Rog, the Dealer":"交易人罗格","The Last to Die":"末客","Lilly Roth":"丽莉·罗斯","Cadiro Perandus":"卡迪罗.普兰德斯","Fetid Air Particles":"海滩恶臭空气微粒","Shore Bonfire":"篝火","Driftwood Branches":"漂流木堆","Dead Fish":"死鱼","Shore Plank Debris":"破碎木板","Shore Rocks":"石块","Dead Seagull":"海鸥灵柩","Dead Seagull On Stick":"死去的海鸥","Cannibal Sheet":"铺地布","Ghostly Fog":"鬼魅烟雾","Fetid Smog":"恶臭烟雾","Snowfall":"落雪","Shore Stub":"小石柱","Sword In Ground":"锈剑","Glow Worms":"萤火虫","Blue Light Beam":"蓝色光束","Cave Pillar":"石柱","Cave Stalagmite":"石笋","Cave Trash":"垃圾堆","Cave Treasure":"金银珠宝","Crypt Fire Pit":"圣火","Crypt Rubble":"圣瓦","Crypt Table":"圣桌","Crypt Tomb":"圣墓","Barrels":"木桶","Barricade":"木栅","Basket":"木篮","Buckets":"木盆","Palisade Cart":"木栅推车","Chopped Wood":"木材","Fish Stand":"晒鱼架","Palisade":"直立木栅","Clay Pot":"陶盆","Pot Line":"陶罐架","Hunted Rhoa":"猎捕的鸟","Scrap Pile":"废料堆","Sitting Log":"树干","Torch":"火炬","Urn":"陶瓮","Wagon":"货车","Flag":"旗帜","Bush":"树丛","Cauldron":"大锅汤","Den Pillar":"石柱","Den Large Rock":"巨石","Den Small Rock":"石头","Den Stalagmites":"石笋","Den Large Stalagmites":"大石笋","Vaal Marker":"树丛石块","Falling Leaves":"落叶","Yellow Light Beam":"黄色光束","Moss Monster":"石堆","Palisade Door":"木栅门","Palm Tree":"棕榈树","Mossy Cairn":"苔藓石冢","Forest Rock":"滚石","Stick With Skull":"魔侍","Prayer Stones":"堆石柱","Bandit Tent":"盗贼帐篷","Tree":"大树","Lush Tree":"小树","Waystone":"标示台座","Fresh Giblets":"肉块","Old Giblets":"肉块","Decrepit Fence":"铁栅","Winged Statue":"有翼雕像","Tombstone":"墓碑","Tomb":"石棺","Thicket Tree":"丛林大树","Vaal Debris":"瓦尔废石板","Vaal Fire Pit":"瓦尔火堆","Vaal Furniture":"瓦尔家具","Vaal Pylon":"瓦尔石塔","Amplifier Chair":"椅","Ancient Books":"远古书本","Brutus' Cradle":"布鲁特斯的床","Prison Bunk":"囚床","Prison Desk":"囚桌","Prison Table":"桌","Glowing Embers":"火葬场余烬","White Lights":"白色余烬","Sewer Moss":"下水道藓衣","Sewer Pipes":"下水道铁管","Oriath Army Barrel":"大型木桶","Oriath Supply Crate":"木箱","Oriath Weapons Crate":"长型木箱","Oriath Supplies":"补给木箱","Oriath Armour Crate":"综合补给木箱","Colossus Hand":"巨像：手","Colossus Head":"巨像：头","Colossus Leg":"巨像：腿","Colossus Sword":"巨像：剑","Dead Oriath Soldier Elite":"战死的奥瑞亚精英士兵","Dead Oriath Soldier":"战死的奥瑞亚士兵","Dead Oriath Soldier Sitting":"战死的奥瑞亚士兵","Dead Oriath Soldier Pieces":"战死的奥瑞亚士兵","Dead Oriath Soldier Pile":"战死的奥瑞亚士兵","Forest Flowers":"野花","Garden Wall":"花园围墙","Stone Pieces":"大理石板","Stone Shattered Pieces":"碎裂大理石板","Flat Stone Slabs":"大理石板堆","Stacked Stone Slabs":"大理石板直立堆","Market Debris":"杂物","Market Shelf":"市集物架","Shelf Debris":"杂物堆","Large Shelf":"大型杂物架","Prison Rostrum":"囚室书架","Tools Board":"板","Prison Stocks":"囚室装饰物","Prison Rack":"囚室台","Hanging Cage":"吊起的棺材","Spiked Chair":"刺椅","Iron Boot":"铁靴","Prison Cage":"囚室笼子","Torture Table":"暴虐桌","Iron Maiden":"雕像","Bastinado":"架子","Scavenger's Daughter":"铁箍","Blackguard Barricade":"乌旗守卫路障","Catapult":"投石车","Catapult Ammo":"攻城铁笼球","Metal Beam":"钢骨","Rusty Crane":"生锈的吊车","Weathered Crane":"风化的吊车","Abandoned Crane":"废弃的吊车","Wooden Pallet":"木制吊篮","Rusty Gear":"生锈的雉堞","Rusty Disk":"生锈的绞盘","Junk Pile":"废物堆","Rusty Machine":"生锈的齿轮器械","Wooden Beam":"木板","Metal Plate":"吊车零件","Metal Rod":"吊车用杆","Rope":"吊车用绳","Rusty Spindle":"生锈的吊车用轮轴","Large Slum Debris":"贫民窟大型废墟","Slum Debris":"贫民窟废墟","Severed Heads":"染血战士","Dead Ribbon":"死亡缎带","Dead Guardian":"死亡卫带","Dead Sentinel":"死亡哨带","Scattered Books":"散落书堆","Library Book Pile":"图书馆大型书堆","Candelabrum":"烛台","Lounge Chair":"沙发椅","Dining Chair":"餐椅","Book Shelf":"书架","Study Desk":"书桌","Dressing Table":"梳妆台","Cabinet":"矮柜","Bird Cage":"神权之塔：鸟笼","Sceptre Of God Debris":"神权之塔碎片","Broken Painting":"破画","Animal Skeleton":"动物魔侍","Slum Fence":"贫民窟铁栅","Webbed Remains":"缠丝枯骨","Webbed Stump":"缠丝","Spider Food":"缠丝活物","Gilded Book Shelf":"镀金书架","Temple Chair":"神庙椅子","Temple Divider":"神庙隔板","Drawing Table":"绘图桌","Hanging Lamp":"吊灯","Temple Mat":"神庙毯子","Ornate Banner":"华丽旗帜","Ornate Basin":"华丽盆子","Book Pile":"大型书堆","Long Table":"长桌","Temple Stool":"神庙凳子","Tea Set":"茶具","Gilded Tools Board":"镀金的工具板","Ornate Chair":"豪华座椅","Ruined Banner":"损坏的废墟吊饰","Temple Basin":"神庙盆子","Ruined Book Shelf":"损坏的废墟书架","Ruined Chair":"损坏的废墟椅子","Ruined Divider":"损坏的废墟隔板","Broken Floor":"破碎的废墟磁砖","Ruined Large Sofa Bed":"损坏的半圆沙发床","Ruined Long Table":"损坏的长桌","Ruined Mat":"损坏的毯子","Ruined Ornate Chair":"损坏的豪华座椅","Ruined Sofa":"损坏的沙发","Ruined Sofa Bed":"损坏的沙发床","Ruined Standing Lamp":"损坏的立灯","Ruined Stool":"损坏的凳子","Ruined Table":"损坏的圆桌","Ruined Torture Table":"损坏的折磨桌","Ruined Experiment Table":"损坏的实验台","Temple Sofa":"神庙沙发","Large Sofa Bed":"大沙发床","Standing Lamp":"立灯","Gilded Table":"镀金的凳子","Gilded Stocks":"镀金的装饰物","Gilded Cradle":"台","Gilded Spiked Chair":"镀金的刺椅","Gilded Cage":"镀金的笼子","Gilded Bastinado":"镀金的架子","Gilded Iron Maiden":"镀金的峻铁之面","Gilded Scavenger's Daughter":"镀金的铁箍","Experiment Table":"床","Torture Urn":"镀金的溺刑瓮","Bulb Palm":"球型棕榈树","Garden Palm":"花园棕榈树","Lush Palm":"茂密棕榈树","Palm Group":"棕榈树丛","Raphina Tree":"包心棕榈树","Ravenal Tree":"片状棕榈树","Wagon Debris":"推车残骸","Dark Cargo Wagon":"载尸巨型推车","Light Cargo Wagon":"巨型推车","Travel Wagon":"旅行用推车","Damaged Barrels":"毁损木桶","Damaged Cargo":"毁损木材","Damaged Shelves":"毁损木架","Blackguard Infantry Tent":"乌旗守卫士兵营账","Blackguard Officer Tent":"乌旗守卫圆形营账","Catapult Ball":"燃烧攻城铁球","Energy Dome":"球形能量护盾","Slugs":"蛞蝓","Flies":"苍蝇","Beach Flies":"海滩苍蝇","Fly Swarm":"飞虫","Blown Grass":"风吹落叶","Hung Corpse":"奇怪的雕塑","Impaled Corpse":"奇怪的雕塑","Dark Vessel":"黑瓮","Golden Vessel":"金瓮","Ancient Vessel":"远古石瓮","Sarcophagus":"大型石棺","Vaal Sarcophagus":"瓦尔石棺","Tribal Chest":"部落箱子","Vaal Vessel":"瓦尔容器","Weapon Rack":"武器架","Railway":"码头滑轨","Fireplace":"壁炉","Camp Rug":"营地地毯","Apprentice Hideout Banner":"佣兵旗帜","Journeyman Hideout Banner":"勇士旗帜","Master Hideout Banner":"将军旗帜","Grandmaster Hideout Banner":"元帅旗帜","Medium Tent":"中型帐篷","Large Tent":"大型帐篷","Overgrown Arch":"布满植物的拱门碎片","Garden Path":"花园石板","Road Trim":"铺地石板","Overgrown Wall":"布满植物的护栏","Vaal Letter":"瓦尔卷轴","Market Pillar":"神殿圆柱","High Chair":"高脚椅","Emaciated Corpse":"奇怪的雕塑","Cavia Porcellus":"奇怪的雕塑","Bloody Corpse":"奇怪的雕塑","Disembodied Corpse":"奇怪的雕塑","Emaciated Corpse Pile":"奇怪的雕塑","Cavia Porcellus Pile":"奇怪的雕塑","Bloody Corpse Pile":"奇怪的雕塑","Covered Corpses":"奇怪的雕塑","Display Case":"展示箱","Skeleton Display":"展示骨骸","Skull Display":"展示魔侍","Messy Study Table":"布满书籍的桌子","Giant Whale Skeleton":"巨型鲸鱼骨骸","Sarn Archway":"巨型拱门","Sarn Tree":"萨恩大树","Blown Leaves":"风吹落叶","Golden Arch":"黄金拱门","Small Bird Cage":"小型鸟笼","Medium Bird Cage":"中型鸟笼","Large Bird Cage":"大型鸟笼","Bronze Piping":"铜制粗链","Extraction Device":"提取装置","Transformer":"变压器","Energizer":"蓄电池","Floral Chair":"植物餐椅","Lordly Chair":"气派的椅子","Triclinium":"沙发","Dining Table":"餐桌","Side Table":"长型矮桌","Steam Pipes":"蒸汽铁管","Rain":"雨","Slum Building":"贫民窟建筑","Iron Fence":"铁栅","Stone Hitching Post":"链环石柱","Torture Device":"笼","Web-Covered Tree":"爬满蛛网的树木","Library Bust":"图书馆半身像","Golden Bust":"半身金像","Stone Bust":"半身石像","Overgrown Offering Statue":"布满植物的雕像","Overgrown Statue":"布满植物的立像","Large Overgrown Statue":"布满植物的大型雕像","Golden Statue":"黄金雕像","Medium Golden Statue":"中型黄金雕像","Large Golden Statue":"大型黄金雕像","Library Statue":"阅读者石像","Stone Statue":"圣殿石像","Temple Arch":"圣殿拱门","Impaling Spike":"血腥人串","Corrupted Specks":"腐化斑点","Corruption":"腐败","Pipe Kit":"弯曲铁管","Boat Remains":"木船残骸","Large Boat Remains":"大型木船残骸","Boat Wreckage":"甲板残骸","Body Bag":"尸袋","Driftwood Log":"漂流木","Driftwood Archway":"漂流碎木","Mast Arch":"船桅残骸","Rhoa Nest":"恐喙鸟巢","Seagull Nest":"海鸥巢","Large Rocks":"大石块","Large Fortification":"大型防护栏","Fortification":"防护栏","Golden Offering Statue":"黄金供奉雕像","Decayed Statue":"雕像遗骸","Copper Chest":"铜箱","Golden Chest":"金箱","Church Pillar":"教堂支柱","Large Pillar":"大型支柱","Church Wall Gate":"教堂墙门","Large Church Wall Arch":"大型教堂墙门","Crypt Pillar":"地穴支柱","Catacomb Pillar":"墓穴支柱","Stone Pillar":"石头支柱","Weathered Pot":"风化的瓮","Large Crypt Rubble":"大型地穴","Fellshrine Ruins":"堕道遗迹","Church Wall":"教堂护墙","Stone Well":"石井","Golden Sparkles":"金色微光","Wisp Swarm":"鬼火","Fortification Door":"石头拱门","Palisade Gate":"木头拱门","Lookout's Booth":"哨站遮雨棚","Letters of Exile":"流放者的信","Lighthouse Remains":"灯塔遗迹","Stone Archway":"石拱门","Lion Statue":"狮子雕像","Stone Obelisk":"石制方尖碑","Forest Tree":"大树","Dry Tree":"干枯大树","Thick Trees":"细长大树","Decorated Tree":"挂着魔侍的大树","Decorated Trees":"挂着魔侍的树群","Webbed Tree":"缠丝大树","Tree Hut":"大树帐篷","Mossy Wall":"长满青苔的墙","Low Mossy Wall":"长满青苔的矮墙","Stone Arch":"石拱门","Mossy Wall Arch":"长满青苔的拱门墙","Vaal Altar":"瓦尔祭坛","Vaal Seal":"瓦尔封印","Vaal Pillar":"瓦尔石柱","Vaal Pyramid":"瓦尔金字塔","Axiom Pillar":"定理囚柱","Prison Bars":"椅","Pedestal Cage":"基架笼子","Ruined Columns":"废弃的石柱群","Ruined Fence":"废弃的栅栏","Ruined Pillar":"废弃的支柱","Worn Anvil":"磨损的铁砧","Bricks":"砖块","Grigor's Wall":"葛里戈之墙","Wooden Fence":"木制护栏","Low Fire Pit":"火堆","Hanging Brazier":"吊架","Wooden Post":"木制吊杆","Stone Post":"石头吊杆","Wooden Hut":"木制小屋","Scavenged Rug":"腐烂的地毯","Functional Stall":"功能性遮雨棚","Elaborate Stall":"精致的遮雨棚","Stall Counter":"桌子柜台","Sacrificial Shrine":"神龛","Swamp Tree Stump":"沼泽树根","Swamp Tree":"沼泽大树","Golden Bars":"金条","Red Carpet":"红地毯","Temple Pillar":"神庙支柱","Columns":"柱群","Temple Desk":"神庙桌子","Gilded Torture Table":"镀金的暴虐桌","Golden Gate":"黄金门","Pillars and Flag":"柱子与旗子","Temple Throne":"神庙王座","Whale Skeleton Arms":"鲸鱼骨骸 - 鳍","Whale Skeleton Bones":"鲸鱼骨骸 - 骨头","Whale Skeleton Head":"鲸鱼骨骸 - 头","Whale Skeleton Ribs":"鲸鱼骨骸 - 肋骨","Large Whale Skeleton Ribs":"大型鲸鱼骨骸 - 肋骨","Whale Skeleton Spine":"鲸鱼骨骸 - 脊椎","Hungry Exile":"饥饿的流放者","Tired Exile":"疲劳的流放者","Depressed Exile":"压抑的流放者","Wounded Exile":"受伤的流放者","Frightened Exile":"受惊的流放者","Wide Light Beam":"聚光束","Teleport":"传送","Warp Destination":"传送目的地","Teleport Proximity":"传送接近","Teleport Owner":"传送拥有者","Pumpkins":"南瓜丛","Full Armour Stand":"铠甲架","Bow Rack":"弓架","Round Weapon Rack":"武器圆架","Highgate Weapon Rack":"统治者之殿武器架","Body Armour Stand":"身体护甲架","Helmet Stand":"头盔架","Sitting Lion Statue":"坐狮雕像","Sleeping Lion Statue":"睡狮雕像","Standing Lion Statue":"站狮雕像","Golden Lion Statue":"金狮雕像","Arcane Throne":"秘术王座","Infernal Throne":"炼狱王座","Verdant Throne":"翠绿王座","Torment and Bloodlines Challenger Trophy":"挑战者奖杯:苦痛与血族","Warbands and Tempest Challenger Trophy":"挑战者奖杯:军团与风暴","Talisman Challenger Trophy":"挑战者奖杯:魔符","Perandus Challenger Trophy":"挑战者奖杯:普兰德斯","Prophecy Challenger Trophy":"挑战者奖杯:预言","Essence Challenger Trophy":"挑战者奖杯:精华","Breach Challenger Trophy":"挑战者奖杯:裂隙","Legacy Challenger Trophy":"挑战者奖杯:经典","Harbinger Challenger Trophy":"挑战者奖杯:先驱者","Abyss Challenger Trophy":"挑战者奖杯：深渊","Bestiary Challenger Trophy":"挑战者奖杯：猎魔","Incursion Challenger Trophy":"挑战者奖杯：穿越","Delve Challenger Trophy":"挑战者奖杯：地心探索","Betrayal Challenger Trophy":"挑战者奖杯：背叛者","Synthesis Challenger Trophy":"挑战者奖杯：虚空幻境","Legion Challenger Trophy":"挑战者奖杯：军团","Blight Challenger Trophy":"挑战者奖杯：寄生·菌潮","Metamorph Challenger Trophy":"挑战者奖杯：灾变","Delirium Challenger Trophy":"挑战者奖杯：惊悸迷雾","Harvest Challenger Trophy":"挑战者奖杯：古灵庄园","Heist Challenger Trophy":"挑战者奖杯：赏金猎人","Ritual Challenger Trophy":"挑战者奖杯：驱灵仪式","Ultimatum Challenger Trophy":"挑战者奖杯：致命贪婪","Expedition Challenger Trophy":"挑战者奖杯：先祖秘藏","Scourge Challenger Trophy":"挑战者奖杯：异度天灾","Archnemesis Challenger Trophy":"挑战者奖杯：罪恶枷锁","Sentinel Challenger Trophy":"挑战者奖杯：近卫","Kalandra Challenger Trophy":"挑战者奖杯：卡兰德","Sanctum Challenger Trophy":"挑战者奖杯：永生禁域","Crucible Challenger Trophy":"挑战者奖杯：古神熔炉","Ruthless Crucible Challenger Trophy":"挑战者奖杯：无情古神熔炉","Lucky Dog":"幸运狗","Sacred Cow":"胆小牛","Ice Crystal":"冰晶","Bronze Gargoyle Statue":"装饰物:古铜石像","Golden Gargoyle Statue":"装饰物:黄金石像","Solaris Throne":"装饰物:日耀王座","Large Aqueduct Boat":"装饰物:古董船","Belly Ground Spikes":"装饰物:兽腹地刺","Impaled Monster":"装饰物:穿刺兽","Flesh Glob":"躯体血滴","Blood and Bone":"装饰物:赤色雕塑","Blood Fog (Red)":"装饰物:血蛙（红）","Blood Fog (Yellow)":"装饰物:血蛙（黄）","Crystal Debris":"装饰物:水晶碎片","Beast Egg":"装饰物:邪兽之蛋","Beast Egg stalk":"邪兽之蛋基座","Beast Eye":"装饰物:邪兽之眼","Beast Eyestalk":"邪兽之眼基座","Absorbed Flesh":"被吸收的躯体","Malachai's Dedication":"装饰物:玛拉凯的奉献","Bulbous Flesh":"生疹的躯体","Vestigial Organs":"退化的树根","Vascular Growth":"血管树","Wall of Spikes":"装饰物:刺墙","Glandular Anemone":"腺状海葵","Tumorous Cluster":"肿瘤丛","Surgical Debris":"装饰物:碎片","Stygian Tick":"冥渊跳蚤","Sand Tracks":"装饰物:沙道","Arena Flowers":"竞技场鲜花","Flower Pot":"装饰物:花瓶","Pillar Debris":"装饰物:花瓶碎片","Thin Column":"细圆柱","Animal Cage":"装饰物:兽笼","Animal Pile":"装饰物:兽毛","Pit Cleanup Cart":"巨坑推车","Pitbull Corpse":"装饰物:斗牛犬魔卫","Head Platter":"首级盘","Pit Flags":"装饰物:修理旗帜","Pit Post":"巨坑柱子","Slave Cart":"装饰物:奴隶推车","Slave Post":"装饰物:奴隶点","Voll's Confession":"装饰物:福尔的自白","Crumbled Barricade":"装饰物:破碎路障","Crumbled Boxes":"装饰物:破碎宝箱","Crumbled Carts":"装饰物:破碎推车","Crumbled Flag":"装饰物:破碎旗帜","Weathered Tent":"风化的帐篷","Corrupt Marble":"装饰物:腐化大理石","Fossilised Miners":"装饰物:石化旷工","Mine Rock":"装饰物:矿石","Mine Cart":"装饰物:矿车","Maulhead Basket":"烂头篮子","Meat Baskets":"装饰物:肉篮子","Arena Fence":"竞技场栅栏","Dry Flax":"风干的亚麻花","Lava Fountain":"装饰物:岩浆喷泉","Red Grass":"红色草坪","Kaom Rock":"冈姆石块","Skull Spikes":"颅骨地刺","Lava Glow":"装饰物:灼热岩浆","Karui Palisade":"卡鲁护栏","Wooden Plate":"木制平板","Ropes":"装饰物:袍","Sack of Gems":"装饰物:一袋宝石","Weathered Skull Pile":"风化的魔侍堆","Weathered Skull Display":"风化的巨大魔侍山","Spiral Stone":"装饰物:螺旋石","Whare Rug":"装饰物:教堂地毯","Water Pipe":"水管","Maraketh Lantern":"马拉克斯灯笼","Highgate Column":"统治者之殿圆柱","Water Fog":"装饰物:水蛙","Agave Plant":"装饰物:龙舌兰","Aloe Plant":"装饰物:芦荟","Desert Cactus":"沙漠仙人掌","Desert Grass":"装饰物:沙漠植被","Desert Plants":"装饰物:沙漠植物","Flax Plant":"亚麻树","Macrotaen Plant":"装饰物:螺旋树","Poppy Plant":"装饰物:罂粟","Labyrinth Cogs":"迷宫齿轮","Door Frame":"装饰物:门框","Labyrinth Lever":"迷宫杠杆","Wall Switch":"装饰物:墙面机关","Labyrinth Plaque":"装饰物:试炼徽章","Garden Column":"花园圆柱","Crude Fence":"装饰物:粗糙栅栏","Broken Ornate Fence":"装饰物:被破坏的华丽栅栏","Ornate Fence":"装饰物:华丽栅栏","Clump of Vines":"装饰物:葡萄藤","Broken Spikes":"装饰物:被破坏的地刺","Classical Wall Decoration":"装饰物:常见的墙面装饰","Labyrinth Corpses":"迷宫雕塑","Splintered Wood":"装饰物:分裂的木头","Rotten Dead Fish":"腐烂的死鱼","Rail Post":"装饰物:栏杆柱","Labyrinth Rosette":"迷宫玫瑰","Shattered Blade":"装饰物:碎刃","Blade Sentry Debris":"装饰物:血刃之轮碎片","Broken Blade Sentry":"装饰物:破碎的血刃之轮","Broken Spinner Debris":"装饰物:破碎的锯齿转轮碎片","Broken Spinner":"装饰物:破碎的锯齿转轮碎片","Dart Debris":"装饰物:圆盘碎片","Edge Blade":"装饰物:边锋之刃","Sawblade Tracks":"装饰物:锯轮","Spinner Tracks":"装饰物:圆环","Garden Statue":"装饰物:花园雕塑","Circular Column":"装饰物:圆形立柱","Small Garden Statue":"装饰物:花园雕塑（小）","Large Garden Statue":"装饰物:花园雕塑（大）","Beast Crystal":"野兽水晶","Rapture Device":"装饰物:裂界装置","Kaom's Throne":"装饰物:冈姆王座","Goddess Statue":"装饰物:神之雕像","Dark Firework":"装饰物:黑暗升华","Arcane Flame":"装饰物:奥术之焰","Atlas Table":"装饰物:图鉴之桌","Malachai Heart":"装饰物:玛拉凯之心","Blood Rain":"装饰物:血雨","Blue Crystal":"装饰物:蓝色水晶","Green Crystal":"装饰物:绿色水晶","Red Crystal":"装饰物:红色水晶","White Fern":"装饰物:白色草坪","Oriath Standard Bearer":"装饰物:奥瑞亚的搬运工","White Crystal":"装饰物:白色水晶","Burning Corpse Pile":"装饰物：燃烧之灵","Frozen Corpse Pile":"装饰物：冰冻之灵","Ice Gale":"装饰物：飞雪","Fire Gale":"装饰物：炎烬","Ice Bricks":"装饰物：冰砖","Fire Bricks":"装饰物：炎块","Oriath Citizen":"装饰物：奥瑞亚居民","Oriath Citizen Corpse":"装饰物：破碎家具","Sin Symbol":"装饰物：罪之印记","Sin Cathedral":"装饰物：罪的教堂窗画","Innocence Symbol":"装饰物：纯净之印记","Innocence Cathedral":"装饰物：纯净之神教堂窗画","Rhoa Dinner":"装饰物：恐喙吃鸡大餐","Chronosphere":"时空传送仪","Atlas Toggle":"异界图鉴开关","Zoom Toggle":"缩放开关","Searing Remnant":"装饰物：灼热遗迹","Thrashing Tentacle":"装饰物：鞭打触须","Wasteland Barricade":"装饰物：刺王木栅","Wasteland Campsite":"装饰物：刺王营寨","Wasteland Sandstorm":"装饰物：刺王沙暴","[DO NOT USE] Laboratory Wall":"实验室围墙","[DO NOT USE] Laboratory Waypoint":"实验室传送点","[DO NOT USE] Laboratory Equipment":"实验室装备","[DO NOT USE] Laboratory Table":"实验室桌","[DO NOT USE] Laboratory Pipes":"实验室铁管","Automaton Decor":"装饰物：神兵装饰","Automaton Beam":"装饰物：神兵光线","Automaton Lightning":"装饰物：神兵闪电","Light Mural Tile":"浅色壁砖","Dark Mural Tile":"深色壁砖","Light Oriath Statue":"浅色奥瑞亚雕像","Dark Oriath Statue":"深色奥瑞亚雕像","Oriath Wall":"奥瑞亚墙壁","Oriath Fence":"奥瑞亚铁栅","Sanctum Statue":"圣地雕像","Reef Coral":"珊瑚礁","Beach Coral":"滩礁","Coral Grass":"珊瑚草","Coral Barnacles":"珊瑚礁藤壶","Barnacles":"藤壶","Coral Cluster":"珊瑚丛","Coral Formation":"珊瑚群","Sarn Palm":"萨恩棕榈","Rock Formation":"石群","Frozen Tree":"冻结的树","Verdant Tree":"青翠的树","Oriathan Books":"奥瑞亚书本","Courthouse Bench":"失序教院长凳","Courthouse Bust":"失序教院半身像","Courthouse Armchair":"失序教院扶手椅","Interrogation Tools":"审讯工具","Dominus Portrait":"神主画像","Interrogation Chair":"审讯椅","Justice Statue":"正义雕像","Reading Desk":"阅读台","Courthouse Side Table":"失序教院长型矮桌","Coffee Table":"咖啡桌","Court Bookcase":"庭院书架","Templar Rug":"圣堂地毯","Courthouse Desk":"失序教院书桌","Jury Stand":"陪审台","Courthouse Table":"失序教院圆桌","Writing Desk":"书写台","Burned Books":"烧毁的书籍","Burned Chair":"烧毁的椅子","Burned Rug":"烧毁的地毯","Burned Bookcase":"烧毁的书架","Burned Desk":"烧毁的书桌","Ornate Planter":"华丽的花盆","Plant Pot":"花盆","Oriath Statue":"奥瑞亚雕像","Mystic Building Supplies":"神秘建筑供给","Mystic Cave":"秘法洞穴","Mystic Glowworms":"神秘光虫","Corsair Building Supplies":"海贼建筑供给","Mysterious Treasure":"神秘宝藏","Pooled Water":"一泓池水","Oil Lamp":"油灯","Ornate Vase":"华丽的花瓶","Strange Globe":"奇怪的圆球","Metal Relic Stand":"金属圣物台","Ornate Relic Stand":"华丽圣物台","Tiny Relic Stand":"微型圣物台","Small Relic Stand":"小型圣物台","Small Looted Stand":"小型战利品台子","Relic Stand":"圣物台","Looted Stand":"战利品台子","Small Relic Display":"小型圣物展示处","Small Looted Display":"小型战利品展示处","Small Relic Table":"小型圣物桌","Small Looted Table":"小型战利品桌","Relic Display":"圣物展示处","Looted Display":"战利品展示处","Relic Table":"圣物桌","Looted Table":"战利品桌","Large Relic Display":"小型圣物展示处","Relic Case":"圣物保管箱","Looted Case":"战利品保管箱","Relic Crate":"圣物箱子","Looted Crate":"战利品箱子","Map Board":"地图板","Scattered Papers":"散落的纸张","Reliquary Pillar":"遗物厅柱子","Shrouded Furniture":"遮盖的家具","Discarded Sheet":"丢弃的床单","Broken Glass":"碎玻璃","Relic Pile":"圣物堆","Ruined Arch":"废墟拱门","Dig Machinery":"挖掘器械","Wooden Board":"木质背板","Excavated Brick":"出土砖石","Cloth Post":"衣架","Ruined Column":"废弃的圆柱","Ramshackle Hut":"摇摇欲坠的小屋","Rubble Strip":"石条","Archaeologist's Peg":"考古学家的木桩","Ancient Rubble":"远古圆石","Exposed Ruins":"暴露的废墟","Dried Well":"干涸的水井","Foothills Grass":"山脚草地","Foothills Debris":"山脚废墟","Wagon Wheel":"货车车轮","Shaper Fragment":"塑界者碎片","Ossuary Brazier":"藏古堂火盆","Weathered Grave":"风化的坟茔","Ossuary Plaque":"藏古堂石碑","Ossuary Grave":"藏古堂墓穴","Ossuary Grave Marker":"藏古堂墓标","Ossuary Pillar":"藏古堂支柱","Bone Sculpture":"白骨雕塑","Bone Display":"白骨展示台","Skull Pile":"魔侍堆","Bathhouse Rug":"浴室地毯","Bathhouse Mosaic":"浴室花砖","Tower Archway":"高塔拱门","Brick Archway":"砖石拱门","Power Cable":"能量线缆","Tower Debris":"高塔碎块","Tower Pod":"塔仓","Tower Apparatus":"高塔仪器","Steam Hydrant":"蒸汽龙头","Wooden Planks":"木质支架","Floor Pipes":"地板管道","Wall Machinery":"围墙机械","Generator":"发电机","Statue of the Sisters":"姊妹塑像","Mosaic Wall":"花砖围墙","Sky Shrine Wall":"天空圣坛围墙","Sky Shrine Door":"天空圣坛大门","Sky Shrine Mosaic":"天空圣坛花砖","Sky Shrine Pillar":"天空圣坛支柱","Sky Shrine Rubble":"天空圣坛圆石","Fern":"蕨草","Broken Barricade":"破碎木栅","Bridge Debris":"桥梁残骸","Lantern Post":"灯柱","Pooling Blood":"血池","Summoning Circle":"召唤法阵","Broken Pole":"破碎柱杆","Ramshackle Crate":"摇摇欲坠的箱子","Corpse Cart":"灵柩推车","Corpse Crane":"灵柩吊车","Kitava Head":"奇塔弗之首","Kitava Heart":"奇塔弗之心","Kitava Horns":"奇塔弗之角","Ramshackle Wall":"摇摇欲坠的墙体","Abyssal Ritual Circle":"深渊祭祀法阵","Abyssal Whale Bones":"深渊鲸骸","Rusted Cage":"锈蚀的笼子","Arakaali Egg":"阿拉卡力之卵","Arched Gateway":"弧形玄关","Ashen Bonfire":"灰白篝火","Azurite Bucket":"蓝晶篮子","Azurite Chunk":"蓝晶矿块","Azurite Vein":"蓝晶矿脉","Bestiary Notes":"猎魔字条","Fence Debris":"铁栅碎块","Building Supplies":"建筑供给","Burlap Sack":"粗布麻袋","Burned Branch":"烧毁的树枝","Burned Tree":"烧毁的树木","Cathedral Debris":"教堂残骸","Cathedral Podium":"教堂矮墙","Cathedral Tiles":"教堂砖块","Catherine Wheel":"车轮柱","Charred Crater":"焦糊坑洞","Clay Bucket":"黏土篮子","Cloth Sack":"布袋","Comfy Chair":"舒服的椅子","Dead Slave":"带绳木板","Decorative Rug":"装饰地毯","Destroyed Barricade":"被摧毁的木栅","Empty Crate":"空箱子","Slave Gallows":"奴隶绞架","Gruthkul Shrine":"格鲁丝克神龛","Hitching Post":"拴马柱","Ice Blocks":"冰块","Image of Catarina":"卡塔莉娜的画像","Image of Elreon":"艾尔雷恩的画像","Image of Haku":"哈库的画像","Image of Leo":"里奥的画像","Image of Tora":"托拉的画像","Image of Vagan":"瓦甘的画像","Image of Vorici":"瓦里西的画像","Incense Burner":"香炉","Innocence Altar":"纯净祭坛","Innocence Bench":"纯净长凳","Innocence Candelabra":"纯净烛台","Innocence Candle":"纯净蜡烛","Innocence Candle Row":"纯净烛台","Innocence Shrine":"纯净神龛","Innocence Side Table":"纯净长型矮桌","Innocence Statue":"纯净雕像","Innocence Statue Pedestal":"纯净雕像底座","Innocence Tomb":"纯净之陵","Iron Brazier":"铁制火盆","Iron Candelabra":"铁制烛台","Iron Lantern":"铁制灯笼","Iron Stove":"铁制火炉","Jug":"水壶","Karui Carving":"卡鲁雕刻","Kitava Altar":"奇塔弗祭坛","Kitava Banner":"奇塔弗旗帜","Kitchen Cabinet":"橱柜","Laboratory Alembic":"实验室蒸馏器","Laboratory Apparatus":"实验室仪器","Laboratory Fireplace":"实验室壁炉","Laboratory Flask":"实验室烧瓶","Laboratory Flask Tower":"实验室烧瓶架","Laboratory Pipe":"实验室管道","Laboratory Shelf":"实验室杂物架","Laboratory Tank":"实验室水槽","Metamorph Tank":"灾变水槽","Laboratory Work Bench":"实验室工作台","Laboratory Table":"实验室桌","Laboratory Vats":"实验室桶","Menagerie Altar":"魔物园祭坛","Menagerie Bucket":"魔物园篮子","Menagerie Cage":"魔物园笼子","Menagerie Cage Fence":"魔物园笼子栅栏","Menagerie Feeding Trough":"魔物园食槽","Menagerie Fence":"魔物园栅栏","Menagerie Food Tray":"魔物园食盘","Menagerie Large Trough":"魔物园大食槽","Menagerie Nest":"魔物园巢穴","Menagerie Rope Fence":"魔物园绳栏","Menagerie Spirit Barrier":"魔物园精魂屏障","Metal Lantern":"金属灯笼","Azurite Mine Cart":"蓝晶矿车","Mining Equipment":"采矿装备","Mining Machinery":"采矿机械","Monster Corpse":"破烂木板","Mushroom Cluster":"蘑菇丛","Oriath Barrels":"奥瑞亚木桶","Oriath Brazier":"奥瑞亚火盆","Oriath Guard Shed":"奥瑞亚安保室","Oriath Ladder":"奥瑞亚阶梯","Oriath Lantern":"奥瑞亚灯笼","Oriath Rubble":"奥瑞亚粗石","Oriath Scaffolding":"奥瑞亚脚手架","Overgrown Corpse":"发泡的灵柩","Phoenix Vent":"凤口","Pohutukawa Tree":"圣诞树","Portal Parts":"时空之门零件","Ramshackle Ladder":"摇摇欲坠的梯子","Rope Basket":"绳筐","Ryslatha Tree":"瑞斯拉萨树木","Seed of Corruption":"腐化之种","Ski Equipment":"滑雪装备","Slave Cage":"奴隶牢笼","Slave Pens Barrel":"奴隶深坑木桶","Slave Pens Bed":"奴隶深坑床铺","Slave Pens Bench":"奴隶深坑长凳","Slave Pens Bunk Bed":"奴隶深坑双层床","Slave Pens Chair":"奴隶深坑长椅","Slave Pens Crate":"奴隶深坑箱子","Slave Pens Dining Table":"奴隶深坑餐桌","Slave Pens Drawing Table":"奴隶深坑绘图桌","Slave Pens Rug":"奴隶深坑地毯","Slave Pens Stool":"奴隶深坑凳子","Slave Pens Table":"奴隶深坑圆桌","Slave Pens Wagon":"奴隶深坑货车","Smithing Equipment":"冶炼装备","Snow Drift":"雪筏","Snowy Hay Bale":"积雪的草垛","Sulphite Light":"亚硫酸光线","Sulphite Vein":"亚硫酸矿脉","Sulphur Stack":"硫磺堆","Target Dummy":"假人","Templar Barricade":"圣堂木栅","Templar Corpse":"大块木板","Templar Experiment Table":"圣堂实验台","Templar Torture Table":"圣堂刑台","Vaal Armour Rack":"瓦尔铠甲架","Vaal Atlas Chart":"瓦尔异界图鉴表","Vaal Block":"瓦尔障碍物","Vaal Bookshelf":"瓦尔书架","Vaal Curtain":"瓦尔帘幕","Vaal Figurine":"瓦尔小像","Vaal Large Altar":"瓦尔大祭坛","Vaal Mechanism":"瓦尔机械","Vaal Mummy":"瓦尔木乃伊","Vaal Notes":"瓦尔笔记","Vaal Reading Table":"瓦尔阅读台","Vaal Round Altar":"瓦尔圆祭坛","Vaal Rug":"瓦尔地毯","Vaal Scattered Papers":"瓦尔纸张","Vaal Square Altar":"瓦尔方祭坛","Vaal Statue":"瓦尔雕像","Vaal Tablets":"瓦尔圆桌","Vaal Treasure Trove":"瓦尔宝藏","Vaal Weapon Rack":"瓦尔武器架","Vaal Weathered Pillar":"瓦尔风化石柱","Volcanic Pebble":"火山圆石","Volcanic Rock":"火山岩石","Whare Floor":"棚屋地板","Wicker Basket":"柳条筐","Wooden Barricade":"木制木栅","Wooden Bucket":"木制篮子","Wooden Stool":"木制凳子","Wooden Tray":"木制托盘","Wooden Workbench":"木制工作台","Wounded Slave":"受伤的奴隶","Kitava Skull":"奇塔弗的头骨","Snowman":"圣诞雪人","Sunspire Hideout Effect":"装饰物：烈日之焰","Doomcrow Hideout Effect":"装饰物：末日骑士","Snowy Rock":"雪岩","Large Snowy Rock":"大型雪岩","Bare Tree":"秃树","Bare Branches":"秃枝","Arena Petals":"竞技场花丛","Charred Wood Pile":"烧焦的木堆","Prisoners' Monument":"囚徒的纪念碑","Oriath Square Fountain":"奥瑞亚广场喷泉","Oriath Curb":"奥瑞亚拴马桩","Triumph Fountain":"凯旋喷泉","Oriath Ground":"奥瑞亚广场","Oriath Doorway":"奥瑞亚门廊","Oriathan Child":"奥瑞亚孩子","Sand Pile":"砂堆","Beast Trophy":"魔物战利品","Syndicate Flag":"辛迪加旗帜","Syndicate Cage":"辛迪加牢笼","Syndicate Cart":"辛迪加卡车","Corpse Sculpture":"遗体雕塑","Artefact Cage":"手工牢笼","Syndicate Drawers":"辛迪加橱柜","Syndicate Shelf":"辛迪加书架","Syndicate Ladder":"辛迪加梯子","Syndicate Cabinet":"辛迪加矮柜","Syndicate Table":"辛迪加桌子","Syndicate Desk":"辛迪加书桌","Warped Skull":"曲空之骨","Manifesto Altar":"宣言祭坛","Sandy Grave":"沙坟","Manifesto Stand":"宣言台","Syndicate Fortification":"辛迪加堡垒","Syndicate Statue":"辛迪加雕像","Syndicate Display":"辛迪加展示台","Weapon Display Table":"武器展示台","Syndicate Armour Rack":"辛迪加铠甲架","Blacksmith's Rack":"铁匠的工具架","Assassin's Daggers":"刺客的匕首","Sword Display Case":"利剑展示箱","Geomancer's Bench":"地卜师的长凳","Syndicate Helm Stand":"辛迪加的头盔架","Blacksmith's Barrel":"铁匠的木桶","Syndicate Mannequin":"辛迪加人体模型","Syndicate Shield Stand":"辛迪加盾架","Karui Weapon Holder":"卡鲁武器架","Karui Weapon Rack":"卡鲁武器台","Karui Weapon Display":"卡鲁武器展示台","Primeval Support":"原始辅助","Primeval Tablet":"原始桌台","Primeval Carving":"原始雕刻","Primeval Pillar":"原始支柱","Primeval Container":"原始箱子","Primeval Bench":"原始长凳","Primeval Column Arc":"原始弧柱","Primeval Way Marker":"原始道路标记","Primeval Column":"原始圆柱","Primeval Debris":"原始残骸","Primeval Rubble":"原始粗石","Petrified Primevals":"石化原始人","Primeval Planter":"原始种植机","Primeval Vase":"原始花瓶","Primeval Marker":"原始标记","Primeval Stand":"原始台子","Primeval Floor Crystal":"原始地板水晶","Primeval Floor Light":"原始地板光线","Primeval Shrine":"原始神龛","Primeval Trough":"原始木枝","Primeval Throne":"原始王座","Primeval Tree Planter":"原始园丁","Primeval Chair":"原始椅子","Primeval Table":"原始桌台","Primeval Floor Mural":"原始地板彩绘","Primeval Power Source":"原始能量源","Sanctum Pillar":"圣地灵柱","Overgrown Boulder":"超大石块","Petrified Stump":"石化树桩","Petrified Tree":"石化大树","Theurgic Precipitate Machine":"神奇投掷机","Tree Roots":"树根","Classical Painting":"古典图画","Spore Pods":"孢囊","Oriath Barrier":"奥瑞亚屏障","Toxic Pods":"剧毒孢囊","Toxic Pustules":"剧毒脓疱","Toxic Fungus":"剧毒霉菌","Toxic Growths":"剧毒生长体","Pirate Remains":"海盗遗骨","Scattered Coins":"散落的钱币","Rising Smoke":"升起的浓烟","Thick Smoke":"浓厚的浓烟","Raging Fire":"烈火","Altar Burner":"祭坛火炉","Charred Skeleton":"焦炎骸骨","Bamboo Pile":"竹子堆","Bamboo Fence":"竹子栅栏","Bamboo Divider":"竹子隔板","Bamboo Floor":"竹子地板","Maraketh Rug":"马拉克斯地毯","Maraketh Cushion":"马拉克斯软垫","Maraketh Banner":"马拉克斯旗帜","Maraketh Brazier":"马拉克斯火盆","Rhex Statue":"幼鸟雕像","Planter Box":"播种筒","Maple Tree":"枫树","Tasuni's Shrine":"达苏尼的神殿","Shrine Table":"神殿桌台","Oyun's Throne":"欧优恩的王座","Maraketh Gong":"马拉克斯响锣","Maraketh Table":"马拉克斯桌子","Madcap Building Supplies":"狂巫建筑供给","Madcap Tree":"狂巫之树","Madcap Spores":"狂巫孢子","Huntsman Building Supplies":"荒猎建筑供给","Huntsman Tree":"荒猎之树","Huntsman Spores":"荒猎孢子","Celestial Tree":"众星之树","Wild Tree":"建材：狂野部族之树","Wild Shrine":"建材：狂野部族神殿","Wild Wind Effect":"环境特效：狂野部族之风","Wrangler Building Supplies":"建材：赏金猎人","Wrangler Pylon":"建材：赏金猎人长杆","Wrangler Gold Rain":"环境特效：赏金猎人金雨","Water Elemental Hideout Decoration":"藏身处装饰：水元素","Ringmaster Building Supplies":"装饰物：驯兽师帐篷","Ringmaster Spectators":"装饰物：驯兽师观众","Ringmaster Fireworks Environment Decoration":"装饰物：驯兽师烟花","Harlequin Building Supplies":"装饰物：小丑帐篷","Harlequin Spectators":"装饰物：小丑观众","Harlequin Apparition Environment Decoration":"装饰物：幻影小丑","Miracle Map Device":"地图装置外观：奇迹","Miracle Map Device I":"地图装置外观：奇迹 I","Miracle Map Device II":"地图装置外观：奇迹 II","Miracle Map Device III":"地图装置外观：奇迹 III","Black Building Supplies":"装饰物：阴仪祭坛","Black Statue":"装饰物：阴仪雕像","Black Environment Hideout Decoration":"装饰物：阴仪云朵","White Building Supplies":"装饰物：阳仪祭坛","White Statue":"装饰物：阳仪雕像","White Environment Hideout Decoration":"装饰物：阳仪云朵","Laboratory Building Supplies":"装饰品：清道夫实验柜","Laboratory Benches":"装饰品：清道夫实验桌","Laboratory Environment Hideout Decoration":"装饰物：清道夫云朵","Twisted Building Supplies":"装饰品：捕猎者实验柜","Twisted Experiments":"装饰品：捕猎者实验桌","Twisted Environment Hideout Decoration":"装饰物：捕猎者云朵","Thaumaturgy Pillar":"装饰物：生化奇兵立柱","Fairgraves Stash":"藏身处装饰物：费尔的仓库","Fairgraves Guild Stash":"藏身处装饰物：费尔的公会仓库","Twilight Stash":"仓库：夜幕余晖","Twilight Guild Stash":"公会仓库：夜幕余晖","Warlord Stash":"藏身处装饰：暗影督军仓库","Warlord Guild Stash":"藏身处装饰：暗影督军公会仓库","Apollyon Stash":"仓库：灭世魔王","Apollyon Guild Stash":"公会仓库：灭世魔王","Midnight Pact Stash":"仓库：午夜惊魂","Midnight Pact Guild Stash":"公会仓库：午夜惊魂","Atlantis Stash":"仓库：亚特兰蒂斯","Atlantis Guild Stash":"公会仓库：亚特兰蒂斯","Harmony Stash":"仓库：灾祸之源","Harmony Guild Stash":"公会仓库：灾祸之源","Sentinel Stash":"仓库：近卫","Sentinel Guild Stash":"公会仓库：近卫","Hoarder's Stash":"仓库：囤积者","Hoarder's Guild Stash":"公会仓库：囤积者","Kalandra Stash":"仓库：卡兰德","Kalandra Guild Stash":"公会仓库：卡兰德","Dragon's Currency Hoard Stash":"仓库：巨龙通货财宝堆","Dragon's Currency Hoard Guild Stash":"公会仓库：巨龙通货财宝堆","Sanctum Stash":"装饰物：永生禁域仓库","Sanctum Guild Stash":"装饰物：永生禁域公会仓库","Blocking Volume":"障碍物","Blood Pool Kit":"血池组件","Pool Kit":"水池组件","Water Plane":"水体表面","Blood Plane":"血体表面","Grass Patch":"草坪","Templar Courts Ground":"圣堂高庭地表","Flagstone Ground":"石板地表","Forest Encampment Ground":"森林营地地表","Lioneye's Watch Ground":"狮眼守望地表","Dirt Ground":"泥地","Grass Ground":"草地","Tile Ground":"铺砖地表","Sewer Ground":"下水道地表","Arctic Ground":"极地","Sand Ground":"沙地","Wood Ground":"林地","Void Ground":"虚空地面","Hallowed Grave":"神圣林地","Jack-o'-Lantern Patch":"邪灵南瓜地","Angelic Building Supplies":"藏身处装饰物：因陀罗祭坛","Angelic Curios":"装饰物：因陀罗圣灵","Angelic Environmental Effect":"装饰物：因陀罗云朵","Demonic Building Supplies":"藏身处装饰物：阿修罗祭坛","Demonic Curios":"装饰物：阿修罗魔灵","Demonic Environmental Effect":"装饰物：阿修罗云朵","Mountain Spring":"装饰物：高山流水","Horticrafting Station":"花园工艺站","Seed Stockpile":"装饰物：种子箱","Heist Locker":"装饰物：夺宝奇兵陈列柜","Expedition Locker":"先祖秘藏储物柜","Sentinel Locker":"护卫陈列柜","Relic Locker":"遗物陈列柜","Sunrise Building Supplies":"装饰物：旭日之柱","Sunrise Objects":"装饰物：旭日水晶","Sunrise Environmental Effect":"装饰物：日耀","Nightfall Building Supplies":"装饰物：沉暮之柱","Nightfall Crystals":"装饰物：沉暮水晶","Nightfall Environmental Effect":"装饰物：星芒","Suffering Building Supplies":"装饰物：绝望壁垒","Suffering Curios":"装饰物：绝望王座","Suffering Environmental Effect":"装饰物：绝望冥火","Misery Building Supplies":"装饰物：苦痛壁垒","Misery Curios":"装饰物：苦痛荆棘","Misery Environmental Effect":"装饰物：苦痛幽焰","Lightbringer Building Supplies":"装饰物：光明之柱","Lightbringer Curios":"装饰物：光明之墙","Lightbringer Environment Effect":"装饰物：黎明之光","Darkshard Building Supplies":"装饰物：地狱之柱","Darkshard Curios":"装饰物：地狱之墙","Darkshard Environment Effect":"装饰物：地狱紫光","Rotten Stump":"腐烂残桩","Ritual Totem":"驱灵图腾","Ice Sculpture":"装饰物：冰雕","Plum Blossom":"装饰物：凛冬傲梅","Shengjing Building Supplies1":"装饰物：紫禁赤墙","Shengjing Building Supplies2":"装饰物：汉白石栏","Shengjing Building Supplies3":"装饰物：皇权京狮","Shengjing Building Supplies4":"装饰物：汉白石灯","Shengjing Building Supplies5":"装饰物：琳琅通宝","Ornate Bar":"华丽木梁","Ornate Wall Hanging":"华丽墙幔","Lotus Terrace Stand":"莲花地台","Lotus Bench":"莲花长凳","Maven's Astrolabe":"装饰物：贤主星盘","Maven's Astrolabe Map Device":"装饰物：贤主的星盘地图装置","Synthesis Waypoint":"虚空忆境传送点","Frozen Lake":"冰封之湖","The Crawler":"引路矿车","Scavenger Building Supplies":"装饰物：猎鬼者之墙","Scavenger Curios":"装饰物：猎鬼者之柱","Scavenger Environmental Effect":"环境特效：猎鬼者夜芒","Overseer Building Supplies":"装饰物：守夜人之墙","Overseer Curios":"装饰物：守夜人之柱","Overseer Environmental Effect":"环境特效：守夜人神芒","Illusionist Sigil Decoration":"装饰物：幻术师法印","Temple Sigil Decoration":"装饰物：圣堂法印","Stygian Sigil Decoration":"装饰物：冥渊法印","Oriath Sigil Decoration":"装饰物：奥瑞亚法印","Abyss Sigil Decoration":"装饰物：深渊法印","Vaal Sigil Decoration":"装饰物：瓦尔法印","Rhoa Feast":"恐喙盛宴","Synthesis Emitter":"装饰物：虚空忆境之光","Venarius' Drawings":"装饰物：维纳留斯的画","Venarius' Toys":"装饰物：维纳留斯的玩具","Map Device Parts":"装饰物：地图装置部件","Synthesis Trim":"装饰物：虚空忆境墙饰","Derelict Map Device":"装饰物：废弃的地图装置","Engineering Desk":"装饰物：工程台","Synthesis Medallion":"装饰物：虚空忆境徽章","Memory Stabilizer":"装饰物：回忆稳定器","Synthesis Golem Parts":"装饰物：幻境魔像部件","Loose Floorboards":"装饰物：松动地板","Grand Column":"装饰物：大圆柱","Stained-Glass Window":"装饰物：污渍窗户","Synthesis Light Beam":"装饰物：幻境光波","Synthesiser":"装饰物：幻境之台","Synthesis Map Device":"虚空忆境地图装置","Siren Building Supplies":"装饰物：北冥铁壁","Siren Curios":"装饰物：北冥玄柱","Siren Environmental Effect":"环境特效：北冥望世","Deepwater Building Supplies":"装饰物：深水铁壁","Deepwater Curios":"装饰物：深水玄柱","Deepwater Environmental Effect":"环境特效：深水迷航","Weapon Display":"装饰物：武器陈列","Canine Companion":"装饰物：忠犬勇士","Celestial Cathedral":"装饰物：众星教堂","Incandescent Fungus":"装饰物：炽热之蕈","Undead Citizen":"装饰物：亡灵市民","Strange Building Supplies":"装饰物：奇异","Firepit":"装饰物：火坑","Well Objects":"装饰物：水井","Demonic Waypoint":"装饰物：恶魔传送点","Demonic Map Device":"装饰物：恶魔地图装置","Treasury Curios":"装饰物：珍宝","Display Cabinet":"装饰物：陈列矮柜","Woodland Objects":"装饰物：林地","Fountain Objects":"装饰物：喷泉","War Table":"装饰物：战术桌","Stable Objects":"装饰物：马厩","Hana's Memorial":"装饰物：哈娜纪念碑","Sentry Station":"装饰物：哨站","Holy Seal":"装饰物：圣印","Kalguur Ancestral Portal":"时空之门：卡古兰","Kalguur Weapon Rack":"装饰物：卡古兰武器台","Kalguur Armour Stand":"装饰物：卡古兰武器台","Kalguur Altar":"装饰物：卡古兰祭坛","Kalguur Pillar":"装饰物：卡古兰立柱","Kalguur Brazier":"装饰物：卡古兰火盆","Kalguur Floor Medallion":"装饰物：卡古兰地砖","Triskelion Flame":"三耀之火","Heritage Building Supplies":"装饰物：神恩之墙","Heritage Curios":"装饰物：神恩之柱","Heritage Environmental Effect":"环境特效：玫红神恩","Divergence Building Supplies":"装饰物：咒禁之墙","Divergence Curios":"装饰物：咒禁之柱","Divergence Environmental Effect":"环境特效：星芒咒禁","Coursing River":"装饰物：奔流之河","Coursing Lava":"装饰物：奔流熔岩","Coursing Blood":"装饰物：奔流之血","Coursing Celestial River":"装饰物：奔流星河","Coursing Azurite":"装饰物：奔流蓝晶","Demonic Horn":"恶魔之角","Demonic Palisade":"恶魔护栏","Demonic Barricade":"恶魔路障","Demonic Sore":"恶魔之痛","Demonic Accretion":"恶魔堆积","Demonic Remnant":"恶魔遗迹","Iridescent Crystal":"炫彩水晶","Iridescent Statue":"炫彩雕像","Magebloom Map Device":"地图装置：魔法之花","Warp Rune":"传送符文","Scientist Tinker's Waypoint":"装饰物：科学家修补匠传送点","Stormcaller Tinker's Waypoint":"装饰物：风暴使者修补匠传送点","Divine Tinker's Waypoint":"装饰物：神圣修补匠传送点","Darkshard Tinker's Waypoint":"装饰物：地狱使魔修补匠传送点","Verdant Tinker's Waypoint":"装饰物：翠绿修补匠传送点","Thaumaturgy Tinker's Waypoint":"装饰物：奇术修补匠传送点","Mannequin":"假人","White Proximity Light":"装饰物：白色相位光效","Yellow Proximity Light":"装饰物：黄色相位光效","Orange Proximity Light":"装饰物：橙色相位光效","Red Proximity Light":"装饰物：红色相位光效","Blue Proximity Light":"装饰物：蓝色相位光效","Turquoise Proximity Light":"装饰物：青玉相位光效","Purple Proximity Light":"装饰物：紫色相位光效","Pink Proximity Light":"装饰物：粉色相位光效","Green Proximity Light":"装饰物：绿色相位光效","Delirious Hideout Decoration":"装饰物：亢奋","Scourge Hideout Decoration":"装饰物：天灾降临","Solar Map Device":"装饰物：日耀地图装置","Sacrificial Map Device":"装饰物：瓦尔地图装置","Oriathian King":"装饰物：帥","Oriathian Queen":"装饰物：仕","Oriathian Bishop":"装饰物：相","Oriathian Knight":"装饰物：傌","Oriathian Rook":"装饰物：俥","Oriathian Pawn":"装饰物：兵","Oriathian Cannon":"装饰物：炮","Primordial King":"装饰物：將","Primordial Queen":"装饰物：士","Primordial Bishop":"装饰物：象","Primordial Knight":"装饰物：馬","Primordial Rook":"装饰物：車","Primordial Pawn":"装饰物：卒","Primordial Cannon":"装饰物：砲","Chessboard Hideout Decoration":"装饰物：象棋","Chinese Chessboard Hideout Decoration":"装饰物：中国象棋","Stygian Waypoint":"深渊传送点","Boxing Ring":"拳击台","Legend's Hideout Statue":"传说藏身处雕像","Champion's Hideout Statue":"勇士藏身处雕像","Victor's Hideout Statue":"胜利藏身处雕像","Challenger's Hideout Statue":"挑战者藏身处雕像","Enchanter's Crafting Bench Hideout Decoration":"装饰物：附魔师工艺台","Three Faces in the Dark":"黑暗三面","The Doctor":"疯医","The Hermit":"隐士","Lantador's Lost Love":"兰塔朵迷惘之爱","The Metalsmith's Gift":"铁匠的赠礼","The Battle Born":"战火锻造","The Gladiator":"斗士","The Scholar":"学者","The Brittle Emperor":"枯骨皇帝","The Poet":"诗人","The Carrion Crow":"食腐掠鸦","Hope":"希望","The Fiend":"劣魔","Birth of the Three":"三者之诞","Vinia's Token":"薇妮雅的信物","The Summoner":"召唤师","The Cataclysm":"巨变","The Hunger":"饥饿","The Hoarder":"宝箱","The Drunken Aristocrat":"酒醉贵族","The Sun":"烈日","The Warden":"典狱长","The Scarred Meadow":"创痕之原","The Dark Mage":"黑暗术者","The Gemcutter":"珠宝匠","The Gambler":"赌徒","The Lover":"情人","Chaotic Disposition":"浑沌性情","The Road to Power":"力量之道","The Avenger":"复仇者","Emperor's Luck":"帝运","Time-Lost Relic":"失落遗骨","Lucky Connections":"好运连连","The Feast":"盛宴","Rain of Chaos":"混沌之雨","The Watcher":"凝视者","The Incantation":"咒语","Coveted Possession":"饥渴之占","The King's Heart":"王者之心","Abandoned Wealth":"弃财求生","The Wind":"风","The Pact":"协约","Gemcutter's Promise":"宝石匠的允诺","The Celestial Justicar":"天堂执法官","The Chains that Bind":"束缚之炼","The Artist":"艺者","The Inventor":"发明家","The Pack Leader":"群聚之首","Jack in the Box":"惊喜盒","The Union":"联姻","The Queen":"女王","Humility":"谦逊","The Explorer":"探险家","The Spoiled Prince":"骄纵皇子","The Betrayal":"背叛","The Flora's Gift":"芙劳拉的赠礼","The Siren":"海妖","The One With All":"完人","The Last One Standing":"屹立不败之人","Doedre's Madness":"德瑞竞之狂","The Encroaching Darkness":"黑暗来犯","The Wrath":"怨忿","The King's Blade":"王者之刃","The Trial":"远征","The Gentleman":"绅士之风","House of Mirrors":"明镜","Wealth and Power":"钱与权","The Catalyst":"灾变","The Vast":"平壤","Gift of the Gemling Queen":"宝石皇后的赠礼","The Dragon's Heart":"龙之心","The Fox":"狡狐","The Doppelganger":"傀儡","The Survivalist":"求生专家","Death":"死亡","Grave Knowledge":"亡灵智慧","The Jester":"小丑","The Mercenary":"佣兵","The Inoculated":"移花接木","Loyalty":"忠诚","Pride Before the Fall":"骄者必败","Audacity":"胆识","Assassin's Favour":"暗影恩惠","Hunter's Resolve":"猎者之愿","Scholar of the Seas":"海洋学者","The Conduit":"雷针","The Tower":"塔峰","The Twins":"孪生","Anarchy's Price":"混乱代价","The Lich":"巫妖","The Thaumaturgist":"大奇术师","The Aesthete":"大艺术家","The Enlightened":"智慧启蒙","Hunter's Reward":"猎人的奖赏","The Fletcher":"制箭者","The Surveyor":"勘查员","Bowyer's Dream":"弓匠的梦想","The Surgeon":"外科医师","Volatile Power":"不稳定的力量","Last Hope":"最后希望","Hubris":"狂妄","Blind Venture":"盲途","Merciless Armament":"无情军械","The Cartographer":"制图师","The Warlord":"大军阀","The Demoness":"魅魔","The Traitor":"背叛者","The Offering":"奉献","Lost Worlds":"失落帝国","The Lord in Black":"暗黑之王","A Mother's Parting Gift":"母亲的礼物","The Body":"血肉之躯","Turn the Other Cheek":"忍辱","Glimmer of Hope":"希望微光","The Ethereal":"空灵","Prosperity":"兴盛","The Sigil":"魔符","The Dapper Prodigy":"极致不凡","The Rabid Rhoa":"疯狂恐喙鸟","The Soul":"灵魂","The Lion":"雄狮","The Dragon":"巨龙","Rats":"鼠辈","The Risk":"危机","Tranquillity":"宁静","Her Mask":"她的面具","Treasure Hunter":"赏金猎手","Earth Drinker":"大地吞食者","The Wolf's Shadow":"狼的影子","The Arena Champion":"竞技场冠军","The Sephirot":"生命之树","The Visionary":"梦想家","Thunderous Skies":"怒雷之空","Dying Anguish":"消逝之怒","The Immortal":"永恒不朽","The Throne":"王座","Boundless Realms":"无尽之域","The Devastator":"蹂躏之王","Destined to Crumble":"殒落的命运","Shard of Fate":"命运之晶","Heterochromia":"阴阳眼","Rain Tempter":"诱惑之雨","The Void":"虚空","The Tyrant":"暴虐之灵","The Web":"命运之网","The Harvester":"收割者","The Lunaris Priestess":"月影女祭司","Emperor of Purity":"纯净帝王","The Cursed King":"诅咒之王","The Stormcaller":"风暴使者","Lysah's Respite":"莉莎之息","Cartographer's Delight":"制图者的青睐","Lucky Deck":"命运垂青","Light and Truth":"光与真实","Luck of the Vaal":"瓦尔的眷顾","The Endurance":"耐久者","The Penitent":"忏悔者","The Wolf":"群狼之王","Dialla's Subjugation":"达拉夫人的宝石","The Calling":"越界的呼唤","The Valkyrie":"女之武神","The Formless Sea":"无迹之海","The Oath":"力之誓言","The Scavenger":"拾荒者","Mawr Blaidd":"狼之信物","The Porcupine":"射成筛子","The Coming Storm":"风暴来袭","The Polymath":"博学者","The Wolverine":"金刚狼","Mitts":"露指手套","The Wretched":"死灵遗物","The Wolven King's Bite":"狼王之弦","The Standoff":"冷淡","The Forsaken":"遗弃之物","The Garish Power":"炫耀之力","Lingering Remnants":"稍纵即逝","The Spark and the Flame":"闪光与火焰","The Saint's Treasure":"圣人之礼","Call to the First Ones":"远古召唤","The Valley of Steel Boxes":"金属盒子","Might is Right":"正气","The Opulent":"净白","Struck by Lightning":"雷劈","Atziri's Arsenal":"阿兹里的武器库","The Ruthless Ceinture":"残酷之环","No Traces":"无迹可寻","The Realm":"家的捷径","The Eye of the Dragon":"龙之眼","The Blazing Fire":"灼热之火","Left to Fate":"听天由命","Rebirth":"重生","The Insatiable":"永不满足","The Obscured":"黑暗缭绕","The Rusted Bard":"锈铁诗人","Forbidden Power":"禁忌之力","The Breach":"裂隙","The Dreamer":"追梦者","The World Eater":"噬界者","The Deceiver":"狡徒","Blessing of God":"神佑","The Puzzle":"谜团","The Witch":"巫婆","Immortal Resolve":"不朽决心","The Jeweller's Boon":"珠宝匠的福祉","The Darkest Dream":"深深黑梦","The Master":"主宰","The Fathomless Depths":"无尽深渊","The Undaunted":"无畏者","The Admirer":"仰慕者","The Sword King's Salute":"剑圣的致敬","The Army of Blood":"鲜血大军","The Celestial Stone":"天堂之石","Perfection":"至臻完美","The Dreamland":"梦境","Harmony of Souls":"魂之和谐","The Samurai's Eye":"武士之眼","The Hale Heart":"壮心不已","The Mayor":"庄园主","The Undisputed":"无可争议者","The Rite of Elements":"元素祭祀","Three Voices":"三魔音","The Professor":"教授","The Beast":"狂兽","The Innocent":"无辜者","The Wilted Rose":"枯萎玫瑰","The Endless Darkness":"无尽黑暗","Beauty Through Death":"来生之美","The Price of Protection":"保护的代价","Boon of the First Ones":"先祖赐福","The Twilight Moon":"暮光之月","The Cacophony":"不协之音","The Sacrifice":"牺牲","A Dab of Ink":"墨水点滴","The Nurse":"照料者","The Master Artisan":"工匠大师","The Life Thief":"生命窃贼","The Seeker":"寻觅者","The Messenger":"信使","The Mad King":"狂王","Boon of Justice":"司法的恩赐","The Journey":"旅程","Arrogance of the Vaal":"瓦尔的傲慢","The Landing":"降临","The Mountain":"山脉","Seven Years Bad Luck":"七年厄运","The Golden Era":"黄金纪元","Monochrome":"黑白世界","Dark Temptation":"黑暗的引诱","Alone in the Darkness":"黑暗中独行","Sambodhi's Vow":"萨博辛的誓言","The Lord of Celebration":"欢庆领主","Vanity":"虚荣","Imperial Legacy":"帝国的遗产","Burning Blood":"燃烧之血","The Primordial":"起源","Echoes of Love":"爱的回音","Thirst for Knowledge":"求知若渴","Alluring Bounty":"诱人的奖赏","The Fool":"愚人","Pride of the First Ones":"先祖的代价","The Deep Ones":"深渊之子","The Archmage's Right Hand":"大法师的右手","Dark Dreams":"黑暗之梦","Buried Treasure":"埋葬的宝藏","Demigod's Wager":"半神的赌局","The Old Man":"老人","Nook's Crown":"诺克之冠","The Side Quest":"支线任务","The Price of Loyalty":"忠诚的代价","The Heroic Shot":"英勇打击","Remembrance":"铭记","More is Never Enough":"永不知足","Vile Power":"恶毒的权力","The Bargain":"交易","Azyran's Reward":"阿祖兰的奖赏","The Skeleton":"魔侍","The Eye of Terror":"恐怖之眼","The Demon":"恶魔","Akil's Prophecy":"阿凯的预言","The Damned":"咒诅之灵","Void of the Elements":"元素虚空","The Deal":"买卖","The Wolf's Legacy":"狼王的遗产","Baited Expectations":"前程的诱惑","Succor of the Sinless":"无罪之援","Underground Forest":"地下森林","The Escape":"逃亡","Deathly Designs":"致命谋划","The Chosen":"天选","Cameria's Cut":"卡梅莉亚的回报","Divine Justice":"神圣的正义","The Fishmonger":"鱼贩","The Bones":"骸骨","Friendship":"友谊","The Craving":"渴求","Etched in Blood":"以血镌刻","Squandered Prosperity":"挥霍无度","The Strategist":"兵法家","The Cheater":"出老千","The Tinkerer's Table":"修补匠之桌","The Easy Stroll":"轻松漫步","The Progeny of Lunaris":"月影的子嗣","The Eldritch Decay":"裂界之殇","Council of Cats":"猫咪议会","The Tumbleweed":"风滚草","The Hive of Knowledge":"知识之巢","Gift of Asenath":"安赛娜丝的馈赠","A Note in the Wind":"风中之语","The Greatest Intentions":"至高之愿","The White Knight":"白衣骑士","Prometheus' Armoury":"普罗米修斯之备","The Sustenance":"给养","Peaceful Moments":"安宁之时","The Awakened":"觉醒","A Familiar Call":"熟悉的呼唤","The Long Con":"长线钓鱼","The Gulf":"天人永隔","The Bitter Blossom":"猛烈绽放","Triskaidekaphobia":"十三大忌","Unrequited Love":"一厢情愿","The Cache":"密藏","The Academic":"学院派","Desecrated Virtue":"被亵渎的美德","Brother's Stash":"兄弟的秘藏","Unchained":"破除枷锁","The Unexpected Prize":"意外收获","Cursed Words":"恶言诅咒","The Journalist":"狗仔队","Haunting Shadows":"幽影纠缠","Acclimatisation":"气候适应","The Whiteout":"雪盲","Society's Remorse":"社团之悔","Dying Light":"消逝的光芒","Fateful Meeting":"命中注定","The Astromancer":"星象学家","Keeper's Corruption":"守护者之腐","Reckless Ambition":"莽撞的野心","Love Through Ice":"跨冰之恋","Draped in Dreams":"梦之涟漪","The Patient":"病患","The Long Watch":"漫长守望","The Bear Woman":"熊女","Brotherhood in Exile":"流放兄弟会","Winter's Embrace":"凛冬之拥","Sambodhi's Wisdom":"萨博辛之智","The Enthusiasts":"古道热肠","Broken Promises":"破灭之诺","Brush, Paint and Palette":"笔墨横姿","Deadly Joy":"致命之愉","The Adventuring Spirit":"冒险精神","The Eternal War":"永恒之战","Prejudice":"成见","The Shortcut":"捷径","The Card Sharp":"神恩之赐","A Modest Request":"微末的请求","Luminous Trove":"锃亮的宝箱","The Hook":"钩子","The Last Supper":"最后的晚餐","The Emptiness":"万事皆空","A Sea of Blue":"蔚蓝之海","The Offspring":"苗裔","The Price of Prescience":"预见的代价","The Mind's Eyes":"心灵之眼","Terrible Secret of Space":"洪荒秘辛","The Blessing of Moosh":"穆希保佑","Costly Curio":"无价之宝","Lachrymal Necrosis":"泪腺坏死","Dementophobia":"恐魔症","Ambitious Obsession":"执着的野心","Desperate Crusade":"绝望圣战","A Stone Perfected":"完美之石","Treasures of the Vaal":"瓦尔宝藏","The Rabbit's Foot":"幸运兔脚","Chasing Risk":"风险追逐","The Prince of Darkness":"黑暗君王","The Catch":"隐情","Eternal Bonds":"永恒羁绊","Disdain":"蔑视","The Scout":"斥候","Guardian's Challenge":"守卫的挑战","The Forgotten Treasure":"被遗忘的宝藏","The Fox in the Brambles":"荆林之狐","The Aspirant":"雄心","Judging Voices":"审判之音","Bijoux":"地摊货","Silence and Frost":"死寂严冬","Misery in Darkness":"黑暗之苦","The Tireless Extractor":"恒久榨取","Justified Ambition":"志向高远","Parasitic Passengers":"寄生客","Duality":"二刀流","The One That Got Away":"离开的人是你","The Transformation":"变身","Magnum Opus":"代表作","Imperfect Memories":"不完美的回忆","The Magma Crab":"熔岩蟹","Altered Perception":"改变知觉","Further Invention":"更新发明","The Brawny Battle Mage":"强壮的战斗法师","A Fate Worse Than Death":"比死亡更悲惨的命运","The Destination":"目的地","Rebirth and Renewal":"重生与新生","The Forward Gaze":"放远目光","The Apothecary":"药剂师","Home":"家园","The Dungeon Master":"地下城大师","From Bone to Ashes":"从骨到灰","Darker Half":"黑暗半面","Broken Truce":"破碎休战","Doryani's Epiphany":"多里亚尼的启蒙","Endless Night":"无尽夜晚","The Shieldbearer":"持盾人","Choking Guilt":"窒息愧疚","The Enforcer":"执行官","The Shepherd's Sandals":"牧羊人的凉鞋","Azure Rage":"天蓝之怒","The Leviathan":"海怪","The Price of Devotion":"虔诚的代价","Astral Protection":"星界防护","Gemcutter's Mercy":"宝石匠的仁慈","Checkmate":"挫败","Lethean Temptation":"遗忘诱惑","Something Dark":"黑暗之物","Man With Bear":"人熊合一","Alivia's Grace":"艾莉薇娅之雅","Auspicious Ambitions":"吉庆雄心","Divine Beauty":"至美圣容","The Wedding Gift":"新婚赠礼","The Insane Cat":"失智猫咪","Ever-Changing":"变幻无定","A Dusty Memory":"尘封记忆","The Return of the Rat":"硕鼠归来","The Finishing Touch":"终结一触","Brother's Gift":"兄弟赐福","Soul Quenched":"灵魂淬火","Poisoned Faith":"毒浸信仰","A Chilling Wind":"一股寒风","Matryoshka":"套娃","Archon Kite Shield Piece":"威能鸢盾(碎片)","Legion Sword Piece":"军团长剑(碎片)","Imperial Staff Piece":"帝国长杖(碎片)","Cloth Belt Piece":"饰布腰带(碎片)","Blunt Arrow Quiver Piece":"钝矢箭袋(碎片)","Callous Mask Piece":"无情之面(碎片)","Whispering Incubator":"低语的孕育石","Fine Incubator":"上等孕育石","Singular Incubator":"单一的的孕育石","Cartographer's Incubator":"制图师的孕育石","Otherworldly Incubator":"异界行者孕育石","Abyssal Incubator":"深渊孕育石","Fragmented Incubator":"破碎的孕育石","Skittering Incubator":"迷踪孕育石","Infused Incubator":"灌注的孕育石","Fossilised Incubator":"化石孕育石","Kalguuran Incubator":"卡古兰孕育石","Diviner's Incubator":"预言者孕育石","Primal Incubator":"原始孕育石","Enchanted Incubator":"附魔孕育石","Geomancer's Incubator":"占地者的孕育石","Ornate Incubator":"豪华孕育石","Time-Lost Incubator":"失落的孕育石","Celestial Armoursmith's Incubator":"众星铸甲匠的孕育石","Celestial Blacksmith's Incubator":"众星铁匠的孕育石","Celestial Jeweller's Incubator":"众星珠宝匠的孕育石","Eldritch Incubator":"可怕的孕育石","Obscured Incubator":"朦胧孕育石","Foreboding Incubator":"预兆孕育石","Thaumaturge's Incubator":"奇术师的孕育石","Mysterious Incubator":"神秘孕育石","Gemcutter's Incubator":"宝石匠的孕育石","Feral Incubator":"野性的孕育石","Blighted Incubator":"枯化的孕育石","Morphing Incubator":"灾变孕育石","Maddening Incubator":"狂躁的孕育石","Primitive Alchemical Resonator":"原始炼金共振器","Potent Alchemical Resonator":"强能炼金共振器","Powerful Alchemical Resonator":"巨能炼金共振器","Prime Alchemical Resonator":"威能炼金共振器","Primitive Chaotic Resonator":"原始混乱共振器","Potent Chaotic Resonator":"强能混乱共振器","Powerful Chaotic Resonator":"巨能混乱共振器","Prime Chaotic Resonator":"威能混乱共振器","Colonnade Map":"激战柱廊","Alleyways Map":"危城巷弄","Scriptorium Map":"破旧书库","Dry Sea Map":"干枯之海","Belfry Map":"钟楼","Precinct Map":"苦行之域","Stagnation Map":"停滞区","Excavation Map":"挖掘场","Silo Map":"圆形秘窖","Grotto Map":"幽暗地穴","Primordial Pool Map":"起源之池","Primordial Blocks Map":"远古街区","Infested Valley Map":"疫源林谷","Lair Map":"巢穴","Fields Map":"无边原野","Shrine Map":"奇术秘殿","Orchard Map":"密林果园","Lighthouse Map":"孤岛灯塔","Port Map":"中转码头","Laboratory Map":"实验密室","Tower Map":"高塔","Marshes Map":"绝望沼泽","Arcade Map":"崩坏长廊","City Square Map":"城中广场","Plateau Map":"海风高原","Mineral Pools Map":"废弃矿山","Residence Map":"神主居所","Pit Map":"巨坑","Castle Ruins Map":"幽影遗址","Toxic Sewer Map":"剧毒水道","Phantasmagoria Map":"魔灵幻狱","Waste Pool Map":"死寂泥沟","Sulphur Vents Map":"硫磺蚀岸","Canyon Map":"炙阳峡谷","Forbidden Woods Map":"禁断之林","Coral Ruins Map":"珊瑚遗迹","Relic Chambers Map":"古藏密室","Chateau Map":"古堡","Caldera Map":"寂灵之渊","Shipyard Map":"炽炎船坞","Armoury Map":"装备库","Arachnid Tomb Map":"灵虫墓穴","Flooded Mine Map":"积水矿坑","Crimson Temple Map":"玫红神殿","Crystal Ore Map":"冰冷通道","Wasteland Map":"荒地","Pier Map":"怒浪之港","Ramparts Map":"奇迹之墙","Cold River Map":"寒霜之河","Siege Map":"围城","Overgrown Ruin Map":"长草遗迹","Plaza Map":"广场","Arachnid Nest Map":"异蛛巢穴","Factory Map":"工厂遗迹","Foundry Map":"锻晶车间","Cells Map":"幽魂监牢","Beach Map":"危岩海滩","Frozen Cabins Map":"冻结之舱","Geode Map":"水晶洞穴","Crimson Township Map":"绯红小镇","Fungal Hollow Map":"孢子空谷","Malformation Map":"畸形亡域","Desert Spring Map":"荒漠绿洲","Jungle Valley Map":"剧毒林谷","Wharf Map":"毒牙海港","Conservatory Map":"古塔内堂","Arid Lake Map":"荒芜湖域","Crater Map":"陨坑","Thicket Map":"惊惧树丛","Leyline Map":"荒凉原野","Defiled Cathedral Map":"不洁教堂","Terrace Map":"海滨台地","Barrows Map":"山林秘穴","Dungeon Map":"禁魂炎狱","Racecourse Map":"巨型竞技场","Colosseum Map":"大决斗场","Core Map":"核心","Dig Map":"掘地之牢","Volcano Map":"火山炎域","Arsenal Map":"古兵工厂","Pit of the Chimera Map":"奇美拉领域","Coves Map":"疾风峡湾","Lair of the Hydra Map":"九头蛇巢穴","Maze of the Minotaur Map":"牛头人迷宫","Vaal Temple Map":"瓦尔密殿","Forge of the Phoenix Map":"不死鸟锻台","Sacrifice at Midnight":"午夜的奉献","Sacrifice at Dawn":"黎明的奉献","Sacrifice at Noon":"正午的奉献","Sacrifice at Dusk":"黄昏的奉献","Sacrifice Set":"献祭之礼","Mortal Rage":"凡人的愤怒","Mortal Hope":"凡人的希望","Mortal Ignorance":"凡人的无知","Mortal Grief":"凡人的哀伤","Mortal Set":"凡人三觉","Eber's Key":"依波之钥","Yriel's Key":"亚瑞尔之钥","Inya's Key":"尹亚之钥","Volkuur's Key":"福库尔之钥","Pale Court Set":"苍白议会碎片集","Fragment of the Phoenix":"记忆碎片(不死鸟)","Fragment of the Minotaur":"记忆碎片(牛头人)","Fragment of the Chimera":"记忆碎片(奇美拉)","Fragment of the Hydra":"记忆碎片(九头蛇)","Key to the Crucible":"熔魂之匙","Fragment of Enslavement":"裂界守卫：奴役碎片","Fragment of Eradication":"裂界守卫：寂灭碎片","Fragment of Constriction":"裂界守卫：约束碎片","Fragment of Purification":"裂界守卫：净世碎片","Key to Decay":"腐坏之匙","Fragment of Terror":"恐怖碎片","Fragment of Emptiness":"空虚碎片","Fragment of Shape":"塑形碎片","Fragment of Knowledge":"知识碎片","Maddening Object":"疯狂之物","Al-Hezmin's Crest":"阿尔赫兹敏之冠","Baran's Crest":"巴兰之冠","Drox's Crest":"狄洛克斯之冠","Veritania's Crest":"维利塔妮娅之冠","Crest of the Elderslayers":"裂界屠杀者之冠","Divine Vessel":"禁灵之瓶","Timeless Karui Emblem":"永恒卡鲁印记","Timeless Maraketh Emblem":"永恒马拉克斯印记","Timeless Eternal Emblem":"永恒帝国印记","Timeless Templar Emblem":"永恒圣堂印记","Timeless Vaal Emblem":"永恒瓦尔印记","Unrelenting Timeless Karui Emblem":"不屈卡鲁印记","Unrelenting Timeless Maraketh Emblem":"不屈马拉克斯印记","Unrelenting Timeless Eternal Emblem":"不屈帝国印记","Unrelenting Timeless Templar Emblem":"不屈圣堂印记","Unrelenting Timeless Vaal Emblem":"不屈瓦尔印记","Simulacrum":"梦魇拟像","Offering to the Goddess":"女神祭品","Tribute to the Goddess":"女神贡品","Gift to the Goddess":"女神之礼","Dedication to the Goddess":"女神祭献","Blood-filled Vessel":"浸血法器","Rusted Breach Scarab":"锈蚀的裂隙圣甲虫","Polished Breach Scarab":"闪耀的裂隙圣甲虫","Gilded Breach Scarab":"镀金的裂隙圣甲虫","Winged Breach Scarab":"有翼的裂隙圣甲虫","Rusted Cartography Scarab":"锈蚀的制图者圣甲虫","Polished Cartography Scarab":"闪耀的的制图者圣甲虫","Gilded Cartography Scarab":"镀金的制图者圣甲虫","Winged Cartography Scarab":"有翼的制图者圣甲虫","Rusted Reliquary Scarab":"锈蚀的遗物厅圣甲虫","Polished Reliquary Scarab":"闪耀的遗物厅圣甲虫","Gilded Reliquary Scarab":"镀金的遗物厅圣甲虫","Winged Reliquary Scarab":"有翼的遗物厅圣甲虫","Rusted Bestiary Scarab":"锈蚀的猎魔圣甲虫","Polished Bestiary Scarab":"闪耀的猎魔圣甲虫","Gilded Bestiary Scarab":"镀金的猎魔圣甲虫","Winged Bestiary Scarab":"有翼的猎魔圣甲虫","Farric Lure":"大地之诱","Saqawine Lure":"苍空之诱","Fenumal Lure":"暗夜之诱","Craicic Lure":"深海之诱","Rusted Shaper Scarab":"锈蚀的塑界者圣甲虫","Polished Shaper Scarab":"闪耀的塑界者圣甲虫","Gilded Shaper Scarab":"镀金的塑界者圣甲虫","Winged Shaper Scarab":"有翼的塑界者圣甲虫","Rusted Elder Scarab":"锈蚀的裂界者圣甲虫","Polished Elder Scarab":"闪耀的裂界者圣甲虫","Gilded Elder Scarab":"镀金的裂界者圣甲虫","Winged Elder Scarab":"有翼的裂界者圣甲虫","Rusted Sulphite Scarab":"锈蚀的亚硫酸圣甲虫","Polished Sulphite Scarab":"闪耀的亚硫酸圣甲虫","Gilded Sulphite Scarab":"镀金的亚硫酸盐圣甲虫","Winged Sulphite Scarab":"有翼的亚硫酸圣甲虫","Rusted Divination Scarab":"锈蚀的神恩圣甲虫","Polished Divination Scarab":"闪耀的神恩圣甲虫","Gilded Divination Scarab":"镀金的神恩圣甲虫","Winged Divination Scarab":"有翼的神恩圣甲虫","Rusted Torment Scarab":"锈蚀的苦痛圣甲虫","Polished Torment Scarab":"闪耀的苦痛圣甲虫","Gilded Torment Scarab":"镀金的苦痛圣甲虫","Winged Torment Scarab":"有翼的苦痛圣甲虫","Rusted Ambush Scarab":"锈蚀的强袭圣甲虫","Polished Ambush Scarab":"闪耀的强袭圣甲虫","Gilded Ambush Scarab":"镀金的强袭圣甲虫","Winged Ambush Scarab":"有翼的强袭圣甲虫","Rusted Harbinger Scarab":"锈蚀的先驱圣甲虫","Polished Harbinger Scarab":"闪耀的先驱圣甲虫","Gilded Harbinger Scarab":"镀金的先驱圣甲虫","Winged Harbinger Scarab":"有翼的先驱者圣甲虫","Rusted Expedition Scarab":"锈蚀的先祖秘藏圣甲虫","Polished Expedition Scarab":"闪耀的先祖秘藏圣甲虫","Gilded Expedition Scarab":"镀金的先祖秘藏圣甲虫","Winged Expedition Scarab":"有翼的先祖秘藏圣甲虫","Rusted Legion Scarab":"锈蚀的军团圣甲虫","Polished Legion Scarab":"闪耀的军团圣甲虫","Gilded Legion Scarab":"镀金的军团圣甲虫","Winged Legion Scarab":"有翼的军团圣甲虫","Rusted Metamorph Scarab":"锈蚀的灾变圣甲虫","Polished Metamorph Scarab":"闪耀的灾变圣甲虫","Gilded Metamorph Scarab":"镀金的灾变圣甲虫","Winged Metamorph Scarab":"有翼的灾变圣甲虫","Rusted Blight Scarab":"锈蚀的菌潮圣甲虫","Polished Blight Scarab":"闪耀的菌潮圣甲虫","Gilded Blight Scarab":"镀金的菌潮圣甲虫","Winged Blight Scarab":"有翼的菌潮圣甲虫","Rusted Abyss Scarab":"锈蚀的深渊圣甲虫","Polished Abyss Scarab":"闪耀的深渊圣甲虫","Gilded Abyss Scarab":"镀金的深渊圣甲虫","Winged Abyss Scarab":"有翼的深渊圣甲虫","The Maven's Writ":"贤主敕令","Sacred Blossom":"神圣之花","Primeval Remnant":"原始遗迹","Primordial Remnant":"起源遗迹","Maven's Invitation: The Formed":"贤主之邀：塑界守卫","Maven's Invitation: The Twisted":"贤主之邀：裂界守卫","Maven's Invitation: The Forgotten":"贤主之邀：虚空忆境","Maven's Invitation: The Hidden":"贤主之邀：裂隙领主","Maven's Invitation: The Feared":"贤主之邀：恐惧","Maven's Invitation: The Elderslayers":"贤主之邀：裂界屠杀者","Maven's Invitation: The Atlas":"贤主之邀：异界图鉴","Chronicle of Atzoatl":"阿佐亚特编年史","Inscribed Ultimatum":"贪婪战书","Writhing Invitation":"蠕动的邀请","Screaming Invitation":"咆哮的邀请","Polaric Invitation":"极星的邀请","Incandescent Invitation":"炽焰的邀请","Mirrored Tablet":"镜像桌台","Kirac's Memory":"奇拉克的回忆","Alva's Memory":"阿尔瓦的回忆","Niko's Memory":"尼克的回忆","Einhar's Memory":"伊恩哈尔的回忆","Xoph's Breachstone":"索伏裂隙石","Tul's Breachstone":"托沃裂隙石","Esh's Breachstone":"艾许裂隙石","Uul-Netol's Breachstone":"乌尔尼多裂隙石","Chayula's Breachstone":"夏乌拉裂隙石","Xoph's Flawless Breachstone":"索伏的无暇裂隙石","Tul's Flawless Breachstone":"托沃的无暇裂隙石","Esh's Flawless Breachstone":"艾许的无暇裂隙石","Uul-Netol's Flawless Breachstone":"乌尔尼多的无暇裂隙石","Chayula's Flawless Breachstone":"夏乌拉的无暇裂隙石","Fine Delirium Orb":"良好的雾魇宝珠","Singular Delirium Orb":"单独的雾魇宝珠","Thaumaturge's Delirium Orb":"奇术师的雾魇宝珠","Blacksmith's Delirium Orb":"铁匠的雾魇宝珠","Armoursmith's Delirium Orb":"铸甲师的雾魇宝珠","Cartographer's Delirium Orb":"制图师的雾魇宝珠","Jeweller's Delirium Orb":"珠宝匠的雾魇宝珠","Abyssal Delirium Orb":"深渊的雾魇宝珠","Kalguuran Delirium Orb":"卡古兰雾魇宝珠","Foreboding Delirium Orb":"不详的雾魇宝珠","Obscured Delirium Orb":"朦胧的雾魇宝珠","Whispering Delirium Orb":"低语的雾魇宝珠","Fragmented Delirium Orb":"破碎的雾魇宝珠","Skittering Delirium Orb":"迷踪的雾魇宝珠","Fossilised Delirium Orb":"石化的雾魇宝珠","Diviner's Delirium Orb":"预言师的雾魇宝珠","Delirium Orb":"雾魇宝珠","Primal Delirium Orb":"原始的雾魇宝珠","Imperial Delirium Orb":"帝国的雾魇宝珠","Timeless Delirium Orb":"永恒的雾魇宝珠","Blighted Delirium Orb":"枯萎的雾魇宝珠","Amorphous Delirium Orb":"无形的雾魇宝珠","Awakened Sextant":"觉醒六分仪","Elevated Sextant":"尊崇六分仪","Whispering Essence of Hatred":"憎恨之低语精华","Muttering Essence of Hatred":"憎恨之呢喃精华","Weeping Essence of Hatred":"憎恨之啼泣精华","Wailing Essence of Hatred":"憎恨之哀嚎精华","Screaming Essence of Hatred":"憎恨之咆哮精华","Shrieking Essence of Hatred":"憎恨之尖啸精华","Deafening Essence of Hatred":"憎恨之破空精华","Whispering Essence of Woe":"悲痛之低语精华","Muttering Essence of Woe":"悲痛之呢喃精华","Weeping Essence of Woe":"悲痛之啼泣精华","Wailing Essence of Woe":"悲痛之哀嚎精华","Screaming Essence of Woe":"悲痛之咆哮精华","Shrieking Essence of Woe":"悲痛之尖啸精华","Deafening Essence of Woe":"悲痛之破空精华","Whispering Essence of Greed":"贪婪之低语精华","Muttering Essence of Greed":"贪婪之呢喃精华","Weeping Essence of Greed":"贪婪之啼泣精华","Wailing Essence of Greed":"贪婪之哀嚎精华","Screaming Essence of Greed":"贪婪之咆哮精华","Shrieking Essence of Greed":"贪婪之尖啸精华","Deafening Essence of Greed":"贪婪之破空精华","Whispering Essence of Contempt":"轻视之低语精华","Muttering Essence of Contempt":"轻视之呢喃精华","Weeping Essence of Contempt":"轻视之啼泣精华","Wailing Essence of Contempt":"轻视之哀嚎精华","Screaming Essence of Contempt":"轻视之咆哮精华","Shrieking Essence of Contempt":"轻视之尖啸精华","Deafening Essence of Contempt":"轻视之破空精华","Muttering Essence of Sorrow":"哀惜之呢喃精华","Weeping Essence of Sorrow":"哀惜之啼泣精华","Wailing Essence of Sorrow":"哀惜之哀嚎精华","Screaming Essence of Sorrow":"哀惜之咆哮精华","Shrieking Essence of Sorrow":"哀惜之尖啸精华","Deafening Essence of Sorrow":"哀惜之破空精华","Muttering Essence of Anger":"愤怒之呢喃精华","Weeping Essence of Anger":"愤怒之啼泣精华","Wailing Essence of Anger":"愤怒之哀嚎精华","Screaming Essence of Anger":"愤怒之咆哮精华","Shrieking Essence of Anger":"愤怒之尖啸精华","Deafening Essence of Anger":"愤怒之破空精华","Muttering Essence of Torment":"折磨之呢喃精华","Weeping Essence of Torment":"折磨之啼泣精华","Wailing Essence of Torment":"折磨之哀嚎精华","Screaming Essence of Torment":"折磨之咆哮精华","Shrieking Essence of Torment":"折磨之尖啸精华","Deafening Essence of Torment":"折磨之破空精华","Muttering Essence of Fear":"恐惧之呢喃精华","Weeping Essence of Fear":"恐惧之啼泣精华","Wailing Essence of Fear":"恐惧之哀嚎精华","Screaming Essence of Fear":"恐惧之咆哮精华","Shrieking Essence of Fear":"恐惧之尖啸精华","Deafening Essence of Fear":"恐惧之破空精华","Weeping Essence of Suffering":"苦难之啼泣精华","Wailing Essence of Suffering":"苦难之哀嚎精华","Screaming Essence of Suffering":"苦难之咆哮精华","Shrieking Essence of Suffering":"苦难之尖啸精华","Deafening Essence of Suffering":"苦难之破空精华","Weeping Essence of Rage":"肆虐之啼泣精华","Wailing Essence of Rage":"肆虐之哀嚎精华","Screaming Essence of Rage":"肆虐之咆哮精华","Shrieking Essence of Rage":"肆虐之尖啸精华","Deafening Essence of Rage":"肆虐之破空精华","Weeping Essence of Wrath":"雷霆之啼泣精华","Wailing Essence of Wrath":"雷霆之哀嚎精华","Screaming Essence of Wrath":"雷霆之咆哮精华","Shrieking Essence of Wrath":"雷霆之尖啸精华","Deafening Essence of Wrath":"雷霆之破空精华","Weeping Essence of Doubt":"疑惑之啼泣精华","Wailing Essence of Doubt":"疑惑之哀嚎精华","Screaming Essence of Doubt":"疑惑之咆哮精华","Shrieking Essence of Doubt":"疑惑之尖啸精华","Deafening Essence of Doubt":"疑惑之破空精华","Wailing Essence of Anguish":"煎熬之哀嚎精华","Screaming Essence of Anguish":"煎熬之咆哮精华","Shrieking Essence of Anguish":"煎熬之尖啸精华","Deafening Essence of Anguish":"煎熬之破空精华","Wailing Essence of Loathing":"厌恶之哀嚎精华","Screaming Essence of Loathing":"厌恶之咆哮精华","Shrieking Essence of Loathing":"厌恶之尖啸精华","Deafening Essence of Loathing":"厌恶之破空精华","Wailing Essence of Spite":"刻毒之哀嚎精华","Screaming Essence of Spite":"刻毒之巨吼精华","Shrieking Essence of Spite":"刻毒之尖啸精华","Deafening Essence of Spite":"刻毒之破空精华","Wailing Essence of Zeal":"热情之哀嚎精华","Screaming Essence of Zeal":"热情之巨吼精华","Shrieking Essence of Zeal":"热情之尖啸精华","Deafening Essence of Zeal":"热情之破空精华","Screaming Essence of Misery":"凄惨之咆哮精华","Shrieking Essence of Misery":"凄惨之尖啸精华","Deafening Essence of Misery":"凄惨之破空精华","Screaming Essence of Dread":"忌惮之咆哮精华","Shrieking Essence of Dread":"忌惮之尖啸精华","Deafening Essence of Dread":"忌惮之破空精华","Screaming Essence of Scorn":"傲视之咆哮精华","Shrieking Essence of Scorn":"傲视之尖啸精华","Deafening Essence of Scorn":"傲视之破空精华","Screaming Essence of Envy":"忌妒之咆哮精华","Shrieking Essence of Envy":"忌妒之尖啸精华","Deafening Essence of Envy":"忌妒之破空精华","Essence of Hysteria":"浮夸精华","Essence of Insanity":"错乱精华","Essence of Horror":"极恐精华","Essence of Delirium":"谵妄精华","Remnant of Corruption":"遗忘的腐化器皿","Vial of Awakening":"觉醒魔瓶","Vial of Consequence":"结论魔瓶","Vial of Dominance":"统御魔瓶","Vial of Fate":"命运魔瓶","Vial of Sacrifice":"献祭魔瓶","Vial of Summoning":"召唤魔瓶","Vial of the Ghost":"鬼魂魔瓶","Vial of the Ritual":"仪祭魔瓶","Vial of Transcendence":"超越魔瓶","Blessing of Chayula":"夏乌拉的祝福","Blessing of Esh":"艾许的祝福","Blessing of Tul":"托沃的祝福","Blessing of Uul-Netol":"乌尔尼多的祝福","Blessing of Xoph":"索伏的祝福","Splinter of Xoph":"裂隙碎片(索伏)","Splinter of Tul":"裂隙碎片(托沃)","Splinter of Esh":"裂隙碎片(艾许)","Splinter of Uul-Netol":"裂隙碎片(乌尔尼多)","Splinter of Chayula":"裂隙碎片(夏乌拉)","Timeless Karui Splinter":"永恒卡鲁裂片","Timeless Maraketh Splinter":"永恒马拉克斯裂片","Timeless Eternal Empire Splinter":"永恒帝国裂片","Timeless Templar Splinter":"永恒圣堂裂片","Timeless Vaal Splinter":"永恒瓦尔裂片","Simulacrum Splinter":"梦魇拟像裂片","Ritual Splinter":"驱灵裂片","Crescent Splinter":"新月裂片","Tainted Oil":"污秽圣油","Reflective Oil":"反光圣油","Clear Oil":"清澈圣油","Sepia Oil":"墨色圣油","Amber Oil":"琥珀圣油","Verdant Oil":"翠绿圣油","Teal Oil":"水蓝圣油","Azure Oil":"天蓝圣油","Indigo Oil":"靛青圣油","Violet Oil":"紫色圣油","Crimson Oil":"绯红圣油","Black Oil":"漆黑圣油","Opalescent Oil":"乳白圣油","Silver Oil":"白银圣油","Golden Oil":"金色圣油","Scorched Fossil":"炽炎化石","Frigid Fossil":"冰冽化石","Metallic Fossil":"金属化石","Jagged Fossil":"锯齿化石","Aberrant Fossil":"畸变化石","Pristine Fossil":"原始化石","Dense Fossil":"致密化石","Corroded Fossil":"腐蚀化石","Prismatic Fossil":"五彩化石","Aetheric Fossil":"以太化石","Serrated Fossil":"狼牙化石","Lucent Fossil":"透光化石","Shuddering Fossil":"震颤化石","Bound Fossil":"绑缚化石","Perfect Fossil":"完美化石","Deft Fossil":"机巧化石","Fundamental Fossil":"根基化石","Faceted Fossil":"棱面化石","Bloodstained Fossil":"溅血化石","Hollow Fossil":"镂空化石","Fractured Fossil":"分裂化石","Glyphic Fossil":"雕刻化石","Tangled Fossil":"纠缠化石","Sanctified Fossil":"圣洁化石","Gilded Fossil":"镶金化石","Turbulent Catalyst":"猛烈催化剂","Imbued Catalyst":"灌注催化剂","Abrasive Catalyst":"研磨催化剂","Tempering Catalyst":"回火催化剂","Fertile Catalyst":"丰沃催化剂","Prismatic Catalyst":"棱光催化剂","Intrinsic Catalyst":"内在催化剂","Noxious Catalyst":"有害催化剂","Accelerating Catalyst":"加速催化剂","Unstable Catalyst":"不稳定的催化剂","Blacksmith's Whetstone":"磨刀石","Scroll of Wisdom":"知识卷轴","Chaos Orb":"混沌石","Veiled Chaos Orb":"加密混沌石","Armourer's Scrap":"护甲片","Mirror of Kalandra":"卡兰德的魔镜","Orb of Alchemy":"点金石","Orb of Chance":"机会石","Orb of Regret":"后悔石","Orb of Unmaking":"粉碎石","Orb of Transmutation":"蜕变石","Orb of Alteration":"改造石","Orb of Scouring":"重铸石","Exalted Orb":"崇高石","Regal Orb":"富豪石","Orb of Augmentation":"增幅石","Portal Scroll":"传送卷轴","Glassblower's Bauble":"玻璃弹珠","Gemcutter's Prism":"宝石匠的棱镜","Chromatic Orb":"幻色石","Orb of Fusing":"链结石","Jeweller's Orb":"工匠石","Divine Orb":"神圣石","Blessed Orb":"祝福石","Sacred Orb":"崇神石","Cartographer's Chisel":"制图钉","Scroll Fragment":"卷轴碎片","Transmutation Shard":"蜕变石碎片","Alteration Shard":"改造石碎片","Alchemy Shard":"点金石碎片","Albino Rhoa Feather":"白化的羽毛","Eternal Orb":"永恒宝珠","Imprint":"印记","Vaal Orb":"瓦尔宝珠","Enchant":"符咒","Tainted Blessing":"污秽祝福","Corrupt":"腐化","Perandus Coin":"普兰德斯金币","Silver Coin":"银币","Prophecy":"预言","Bestiary Orb":"封魔之玉","Imprinted Bestiary Orb":"拓印的封魔之玉","Surveyor's Compass":"测绘罗盘","Charged Compass":"充能罗盘","Prime Regrading Lens":"主要矫正透镜","Secondary Regrading Lens":"次要矫正透镜","Tempering Orb":"回火石","Tailoring Orb":"裁剪石","Apprentice Cartographer's Seal":"初级封界印","Journeyman Cartographer's Seal":"中级封界印","Master Cartographer's Seal":"大师封界印","Unshaping Orb":"裂界之玉","Orb of Annulment":"剥离石","Orb of Binding":"高阶点金石","Orb of Horizons":"平行石","Harbinger's Orb":"先驱石","Engineer's Orb":"制箱岩","Infused Engineer's Orb":"灌注的制箱岩","Ancient Orb":"远古石","Fracturing Orb":"破溃宝珠","Annulment Shard":"剥离石碎片","Binding Shard":"高阶点金石碎片","Horizon Shard":"平行石碎片","Harbinger's Shard":"先驱石碎片","Engineer's Shard":"制箱岩碎片","Ancient Shard":"远古石碎片","Chaos Shard":"混沌石碎片","Mirror Shard":"卡兰德的魔镜碎片","Exalted Shard":"崇高石碎片","Regal Shard":"富豪石碎片","Fracturing Shard":"破溃碎片","Time-light Scroll":"时光卷轴","Fragmentation Scroll":"破碎卷轴","Deregulation Scroll":"解除卷轴","Electroshock Scroll":"电击卷轴","Haemocombustion Scroll":"焚血卷轴","Specularity Scroll":"光棱卷轴","Facetor's Lens":"费斯特的透镜","Magmatic Ore":"熔岩矿材","Ritual Vessel":"驱灵法器","Lesser Eldritch Ember":"次级古灵余烬","Greater Eldritch Ember":"高级古灵余烬","Grand Eldritch Ember":"上级古灵余烬","Exceptional Eldritch Ember":"卓越古灵余烬","Lesser Eldritch Ichor":"次级古灵溶液","Greater Eldritch Ichor":"高级古灵溶液","Grand Eldritch Ichor":"上级古灵溶液","Exceptional Eldritch Ichor":"卓越古灵溶液","Orb of Conflict":"冲突石","Uncarved Gemstone":"待雕琢的宝石","Stacked Deck":"未知的命运卡","Crusader's Exalted Orb":"圣战者的崇高石","Redeemer's Exalted Orb":"救赎者的崇高石","Hunter's Exalted Orb":"猎人的崇高石","Warlord's Exalted Orb":"督军的崇高石","Awakener's Orb":"觉醒者之石","Rogue's Marker":"赏金猎人印记","Orb of Dominance":"统御宝珠","Enkindling Orb":"启明石","Instilling Orb":"灌顶石","Exotic Coinage":"异域铸币","Scrap Metal":"废金属","Astragali":"黄芪","Burial Medallion":"葬礼徽章","Lesser Broken Circle Artifact":"次级裂环神器","Greater Broken Circle Artifact":"高级裂环神器","Grand Broken Circle Artifact":"至高裂环神器","Exceptional Broken Circle Artifact":"卓越裂环神器","Lesser Black Scythe Artifact":"次级黑镰神器","Greater Black Scythe Artifact":"高级黑镰神器","Grand Black Scythe Artifact":"至高黑镰神器","Exceptional Black Scythe Artifact":"卓越黑镰神器","Lesser Order Artifact":"次级教团神器","Greater Order Artifact":"高级教团神器","Grand Order Artifact":"至高教团神器","Exceptional Order Artifact":"卓越教团神器","Lesser Sun Artifact":"次级烈日神器","Greater Sun Artifact":"高级烈日神器","Grand Sun Artifact":"至高烈日神器","Exceptional Sun Artifact":"卓越烈日神器","Tainted Chromatic Orb":"污秽幻色石","Tainted Orb of Fusing":"污秽链结石","Tainted Jeweller's Orb":"污秽工匠石","Tainted Chaos Orb":"污秽混沌石","Tainted Exalted Orb":"污秽崇高石","Tainted Mythic Orb":"污秽神秘石","Tainted Armourer's Scrap":"污秽护甲片","Tainted Blacksmith's Whetstone":"污秽磨刀石","Tainted Divine Teardrop":"污染神泪","Eldritch Chaos Orb":"古灵混沌石","Eldritch Exalted Orb":"古灵崇高石","Eldritch Orb of Annulment":"古灵剥离石","Singular Scouting Report":"单独侦察报告","Otherworldly Scouting Report":"异界侦察报告","Comprehensive Scouting Report":"综合侦察报告","Vaal Scouting Report":"瓦尔侦察报告","Delirious Scouting Report":"亢奋侦察报告","Operative's Scouting Report":"侦探侦察报告","Blighted Scouting Report":"菌潮侦察报告","Influenced Scouting Report":"影响侦察报告","Explorer's Scouting Report":"探索侦察报告","Oil Extractor":"圣油萃取器","Power Core":"力量核心","Transforming Power Core":"变换力量核心","Amplifying Power Core":"放大力量核心","Augmenting Power Core":"增强力量核心","Armour Recombinator":"护甲重组器","Weapon Recombinator":"武器重组器","Jewellery Recombinator":"珠宝重组器","Wild Crystallised Lifeforce":"狂野紫晶命能","Vivid Crystallised Lifeforce":"活性黄晶命能","Primal Crystallised Lifeforce":"原始蓝晶命能","Sacred Crystallised Lifeforce":"神圣白晶命能","Lycia's Invocation of Minion Instability":"莉西娅的恳求：复仇之灵","Lycia's Invocation of Resolute Technique":"莉西娅的恳求：坚毅之心","Lycia's Invocation of Blood Magic":"莉西娅的恳求：祭血术","Lycia's Invocation of Pain Attunement":"莉西娅的恳求：苦痛灵曲","Lycia's Invocation of Elemental Equilibrium":"莉西娅的恳求：元素之相","Lycia's Invocation of Iron Grip":"莉西娅的恳求：钢铁之握","Lycia's Invocation of Point Blank":"莉西娅的恳求：零点射击","Lycia's Invocation of Acrobatics":"莉西娅的恳求：移形换影","Lycia's Invocation of Ghost Reaver":"莉西娅的恳求：灵能护体","Lycia's Invocation of Vaal Pact":"莉西娅的恳求：瓦尔冥约","Lycia's Invocation of Elemental Overload":"莉西娅的恳求：元素超载","Lycia's Invocation of Avatar of Fire":"莉西娅的恳求：火之化身","Lycia's Invocation of Eldritch Battery":"莉西娅的恳求：异能魔力","Lycia's Invocation of Ancestral Bond":"莉西娅的恳求：先祖魂约","Lycia's Invocation of Crimson Dance":"莉西娅的恳求：玫红之舞","Lycia's Invocation of Perfect Agony":"莉西娅的恳求：完美苦痛","Lycia's Invocation of Runebinder":"莉西娅的恳求：符文绑定者","Lycia's Invocation of Glancing Blows":"莉西娅的恳求：斗转星移","Lycia's Invocation of Call to Arms":"莉西娅的恳求：召集部队","Lycia's Invocation of the Agnostic":"莉西娅的恳求：惘信者","Lycia's Invocation of Supreme Ego":"莉西娅的恳求：无上自我","Lycia's Invocation of the Impaler":"莉西娅的恳求：穿刺者","Lycia's Invocation of Hex Master":"莉西娅的恳求：邪法宗师","Lycia's Invocation of Lethe Shade":"莉西娅的恳求：忘川之影","Lycia's Invocation of Ghost Dance":"莉西娅的恳求：幽灵舞步","Lycia's Invocation of Versatile Combatant":"莉西娅的恳求：多面好手","Lycia's Invocation of Magebane":"莉西娅的恳求：法师克星","Lycia's Invocation of Solipsism":"莉西娅的恳求：唯我独尊","Lycia's Invocation of Divine Shield":"莉西娅的恳求：神威之盾","Lycia's Invocation of Iron Will":"莉西娅的恳求：钢铁意志","Lycia's Invocation of Wicked Ward":"莉西娅的恳求：恶毒结界","Lycia's Invocation of Wind Dancer":"莉西娅的恳求：风舞者","Lycia's Invocation of Conduit":"莉西娅的恳求：能量连接","Lycia's Invocation of Arrow Dancing":"莉西娅的恳求：箭矢闪跃","Lycia's Invocation of Precise Technique":"莉西娅的恳求：技艺精湛","Lycia's Invocation of Iron Reflexes":"莉西娅的恳求：霸体","Lycia's Invocation of Unwavering Stance":"莉西娅的恳求：烈士意志","Lycia's Invocation of Imbalanced Guard":"莉西娅的恳求：失衡卫士","Lycia's Invocation of Eternal Youth":"莉西娅的恳求：青春永驻","Lycia's Invocation of Mind over Matter":"莉西娅的恳求：心灵升华","Lycia's Invocation of Zealot's Oath":"莉西娅的恳求：狂热誓言","Gold":"金币","Igneous Geode":"火岩矿簇","Crystalline Geode":"水晶矿簇","Lush Hideout":"苍翠藏身处","Robber's Trench Hideout":"劫匪的沟渠藏身处","Battle-scarred Hideout":"战痕藏身处","Coastal Hideout":"海岸藏身处","Enlightened Hideout":"启迪藏身处","Overgrown Hideout":"密草藏身处","Immaculate Hideout":"洁净藏身处","Unearthed Hideout":"墓穴藏身处","Backstreet Hideout":"暗巷藏身处","Undercity Hideout":"地下城藏身处","Excavated Hideout":"考古藏身处","Stately Hideout":"宏伟藏身处","Coral Hideout":"珊瑚藏身处","Baleful Hideout":"罪孽藏身处","Desert Hideout":"荒漠藏身处","Skeletal Hideout":"钢骨藏身处","Luxurious Hideout":"奢华藏身处","Cartographer's Hideout":"制图师藏身处","Towering Hideout":"塔楼藏身处","Corrupted Hideout":"腐化藏身处","Innocent Hideout":"纯净藏身处","Shaped Hideout":"塑界藏身处","Furious Hideout":"狂怒藏身处","Champion's Hideout":"勇士藏身处","Indomitable Hideout":"不屈藏身处","Morbid Hideout":"灾病藏身处","Eclipsed Hideout":"日蚀藏身处","Ravenous Hideout":"贪婪藏身处","Sunken Hideout":"沉陷藏身处","Celestial Hideout":"众星藏身处","Divided Hideout":"分割藏身处","Arboreal Hideout":"树栖藏身处","Haunted Hideout":"鬼语藏身处","Brutal Hideout":"野蛮藏身处","Sanguine Hideout":"血色藏身处","Glacial Hideout":"冰河藏身处","Alpine Hideout":"实验藏身处","Doomguard Hideout":"末日骑士藏身处","Sunspire Hideout":"烈日之焰藏身处","Glimmerwood Hideout":"藏身处：幽暗森林","Celestial Nebula Hideout":"藏身处：众星之云","Entombed Hideout":"藏身处：埋葬","Void Hideout":"虚空藏身处","Chiyou Hideout":"兵主蚩尤藏身处","Infinite Abyss Hideout":"藏身处：无底深渊","Urban Sprawl Hideout":"藏身处：无边蔓延","Boundless Skies Hideout":"藏身处：无顶之空","Endless Sands Hideout":"藏身处：无限流沙","Eternal Wasteland Hideout":"藏身处：无终废土","Vast Plains Hideout":"藏身处：无际平原","All at Sea Hideout":"藏身处：无垠之海","Glacial Expanse Hideout":"藏身处：无尽冰川","Thaumaturgical Hideout":"藏身处：奇术","Yaochi Hideout":"藏身处：西灵王母窟","Humanoid Pet Hideout":"藏身处：灵台蝶舞轩","Nocturnal Hideout":"藏身处：夜间","Primeval Hideout":"藏身处：原始","Ritualist's Hideout":"藏身处：驱灵仪式信徒","Crucible Hideout":"藏身处：贤主","Tavern Hideout":"藏身处：客栈","Azurite Cavern Hideout":"藏身处：蓝晶洞穴","Synthesis Hideout":"藏身处：虚空忆境","Redeemer's Hideout":"藏身处：救赎者","Cataclysmic Hideout":"藏身处：天灾余生","Black Void Hideout":"藏身处：漆黑虚空","Ancestral Hideout":"藏身处：先祖","Timekeeper's Hideout":"藏身处：时间守护者","Ghost-lit Graveyard Hideout":"藏身处：幽光墓地","Polaric Hideout":"极波藏身处","Seething Hideout":"沸腾藏身处","Atlas Hideout":"藏身处：异界图鉴","Tangled Hideout":"纠缠藏身处","Searing Hideout":"灼热藏身处"}